Máj, rozjařený to měsíc, byl vždy slavný pro svůj příznivý vliv na křehké pohlaví.

Budu vám vyprávět o třech událostech, které se mi přihodily v květnu roku 1878, když jsem se vydal do Sussexu navštívit své sestřenice, kterým pro všechnu tu zábavu, kterou mi čas od času poskytovaly, familiárně říkám Hňupky.

Dům mého strýce je pěkná venkovská rezidence, která stojí uprostřed rozsáhlých pozemků, obklopena malými políčky a pastvinami, proloženými nesčetným velmi zajímavým mlázím a houštinami, skrze které vede spousta cestiček a stinných stezek, na kterých často nepotkáte živáčka i celý dlouhý měsíc. Nebudu své čtenáře zatěžovat přesným jménem tohoto místa, neboť jsem si jistý, že by se pak sami vydávali na hony za rozkoší, kterou mi tento kraj poskytl. Takže, abych pokročil, toto mé příbuzenstvo se skládalo z Annie, Sophie a Polly, když pominu jejich bratra Franka, který byl ve svých devatenácti letech ze sourozenců nejstarší, jelikož dívkám bylo dle pořadí osmnáct, šestnáct a patnáct. Po večeři v den mého příjezdu se otec rodiny i matka ponořili do hlubokého oddechu ve svých křeslech, zatímco my, chlapci a děvčata (byl jsem stejného věku jako Frank), jsme se vydali na procházku po tamních pozemcích. Inklinoval jsem hlavně k sestřenici Annie, pěkně to vyvinuté blondýnce s hlubokýma modrýma očima, našpulenými rudými rtíky a plnými vzdouvajícími se ňadry, která mi připomínala perfektní vulkány zadušených chtíčů. Frank byl velmi lenivý cápek, který se vyžíval v kouření doutníků, a od svých sester, které ho zbožňovaly, očekával, že mu budou po boku vysedávat a předčítat mu z nejnovějších románů, či se mu budou svěřovat s milostnými tajemstvími a podobně. To pro mě ovšem byla až příliš mdlá zábava, a jelikož jsem u nich nebyl snad více než tři roky, poprosil jsem Annie, zda by mi neukázala, jaká nová vylepšení mají na svých pozemcích, dokud nepřijde čas na čaj, a směrem k Frankovi jsem jen žertovně prohodil: „Vypadá to, starý příteli, že jsi až příliš lenivý, a tak budeš určitě preferovat, aby mě raději provedla zde tvá sestřička, není-liž pravda?“

„Jsem příliš pohodlný, lenivý je škaredé slovo, Waltře, ovšem pravdou je, že Sophie mi právě předčítá z velmi interesantní knihy, kterou si nepřeji opustit,“ odpověděl, „a beztak sestřička je stejně, ne-li lépe kvalifikovaná, aby tě provedla, neboť já si nikdy ničeho nového ani nevšimnu.“

„Jen pojď, Annie,“ řekl jsem a vzal ji za ruku. „Frank je zamilovaný.“

„Ale kdepak Frank, ten na jinou ženu než na své milované sestry ani nepomyslí,“ zněla odpověď.

Konečně jsme byli z doslechu na stinné stezičce, a tak jsem mohl pokračovat uvolněněji. „Ale pokud ne on, tak vy určitě zamilovaná jste. Poznám to podle vašich zastřených očí a vzdouvajících se ňader.“

Celá se začervenala, když jsem se slovem otřel o její pěkně tvarované vnady, ovšem bylo jí to očividně spíše příjemné, daleko od pobuřujícího, jak bylo jasné i z její hravé odpovědi: „Ale Waltře, že se nestydíte.“

Už jsme se dostatečně vzdálili a poblíž jsem zahlédl dobré místo k posezení. Hodil jsem tedy své paže kolem červenající se dívky, líbal jsem její rudé rty, objal ji ještě pevněji a řekl: „Ale Annie, drahoušku, jsem tvůj bratranec a starý přítel na hraní, nemohl jsem si pomoci a musel jsem políbit ty krásné rty, se kterými jsem si vždy jako malý kluk mohl dělat, co se mi jen zlíbilo; nyní se mi musíš ke všemu přiznat, než tě nechám zase jít.“

„Ale já se nemám k čemu přiznat, sire.“

„Copak nikdy nemyslíš na lásku, Annie? Podívej se mi do očí, pokud doopravdy můžeš říci, že je tohle tvým ňadrům cizí,“ řekl jsem a přátelsky jsem ji objímal rukou kolem krku, dokud má pravá dlaň nespočinula na jednom z jejích pulzujících prsou.

Otočila se ke mně obličejem, byla rudá jako nikdy předtím, a když se její tmavě modré hluboké oči setkaly s mými, aby se jim dostalo vysvětlení, jal jsem se ji místo řečí vášnivě líbat. Sál jsem do sebe vůni jejího sladkého dechu, dokud se celá netřásla ve víru emocí.

Slunce už začínalo zapadat, když jsem rukama přejížděl po pevné bělostné kůži jejího krku, pomalu jsem se již dostával k jejím vzdouvajícím se broskvičkám a šeptal jsem: „Jaké krásné to poprsí ti narostlo od dob, kdy jsem tě viděl naposledy, drahá Annie, přece bys neopovrhla vlastním bratrancem, mezi námi bylo všechno vždy tak uvolněné. A beztak v tom nic zlověstného přece nevězí.“

Zdálo se, že celá hoří, oba jsme se chvěli vzrušením a na pár chvil ležela naprosto nehybně v mém objetí s jednou rukou na mém stehně. Můj penis byl v pozoru a připraven k obcování, když v tu najednou znovu přišla k sobě a řekla: „Zde se nesmíme zastavit, pojďme se ještě raději procházet, nebo začnou být podezíraví.“

„Kdy budeme znovu spolu o samotě, drahoušku? Musíme si sjednat další schůzku, než se znovu navrátíme,“ řekl jsem rychle.

Nedalo se ji už zastavit, ale než jsme se znovu rozešli, řekla hloubavě: „Zítra ráno bychom si mohli vyjít před obědem na procházku; Frank, ten bude vylehávat v posteli a sestry se tento týden starají o dům; já se o ovocné dortíky a koláče musím starat až příští týden.“

Znovu jsem ji objal, vtiskl jí polibek a řekl: „To bude skvělé; jsi tak drahá a ohleduplná dívka, Annie.“

„Avšak dejte si pozor, jak se budete zítra chovat, sire, plánujete-li totiž pokračovat ve všem tom vašem nezastavitelném líbání, žádná druhá procházka z toho nebude; a už jsme u domu.“

Další ráno bylo nádherně teplé a slunečné; hned po snídani jsme se vydali na procházku, jen co se nám od tatínka dostalo mimořádného poučení, abychom byli včas zpátky na oběd.

Postupně jsem svou sestřenici rozpovídával, dokud se naše konverzace dostatečně nerozpálila a horká krev neproudila v rudých vlnách přes její stydlivý obličej.

„V jakého drzého chlapce jste to vyrostl, Waltře, od vaší poslední návštěvy; nemohu si pomoci od všeho toho červenání s každým vaším dalším slovem,“ konečně poznamenala.

„Annie, má nejdražší,“ odvětil jsem, „neznám nic příjemnějšího než si vyprávět o dovádění s dívkami, o kráse jejich nohou a dekoltů a o všem ostatním krásném. Jak moc bych si právě teď přál spatřit tvá krásná lýtka, hlavně když jsem již spatřil tvé božské kotníčky,“ a jak jsem to vyřkl, vrhl jsem se do stínu košatého stromu a stáhl jsem polovičatě vzdorující dívku do trávy s sebou. Vášnivě jsem ji líbal, když jsem zamumlal: „Ach! Annie, pro co, když ne pro nejsladší lásku, stojí za to na světě žít?“

Její rty se setkaly s mými v ohnivém objetí, avšak najednou se znovu odtrhly, Annie sklopila oči a velmi rozpačitě vyhrkla: „Co to znamená? Co tím myslíte, Waltře?“

„Ach, drahoušku, můžete opravdu být tak nevinná? Jen si sáhněte, jak nedočkavý je můj šíp lásky, celý se třese, až bude moci konečně vstoupit do mechové jeskyňky mezi vašimi stehny,“ zašeptal jsem a položil jsem její ruku na svůj pyj, který jsem najednou propustil ze svých napnutých gatí. „Tolik vzdycháte, má drahá; stiskněte jej do své dlaně, nebo je snad možné, že nevíte, k čemu slouží?“

Její obličej byl rudý až po kořínky jejích vlasů, když se konečně chopila mé klády, a její oči byly vyděšené k smrti, když se před ní zjevil Mr. John Thomas; využil jsem tedy jejího oněmělého zmatení, zajel jsem rukou pod její šaty a brzy jsem již ukazováčkem dorážel na její panenský klitoris, i přes nervózní odpor jejích stehen.

„Ach! Och! Och!! Waltře, přestaňte; copak to máte za lubem?“

„To vše je jen láska, drahá, otevřete maličko svá stehna, ať vidíte, jaké rozkoše vám může můj prst dopřáti,“ zašeptal jsem znovu, zadusil ji další salvou lahodných polibků a jazykem jsem brouzdal mezi jejími rozechvělými rty.

„Och! Och! Bude to určitě bolet!“ sténala, spíše než promlouvala, zatímco její nohy povolily z křečovitého uzamčení.

Mé rty zůstávaly pevně přilepené na jejích a naše jinak volné ruce se pevně držely našich pasů, jedna z jejích rukou pevně svírala můj parní stroj, zatímco mé prsty měli plné ruce práce s jejím klitorisem a vlhkou kundičkou; jediný zvuk, který jsme vydávali, byla kombinace polibků a vzdechů, dokud jsem najednou neucítil, jak její štěrbinka vyplavila horkou krémovou lávu, zatímco má vlastní šťáva vytryskla přes její ruku a šaty v milujícím pochopení.

Zanedlouho jsme se znovu dali alespoň trochu dohromady a já jsem se jí hned jal vysvětlovat, že spalující extáze, kterou právě pocítila, je jen malicherný začátek vší rozkoše, kterou jí ještě mohu poskytnout, když připustí mého ptáka ke své kundičce. Má přesvědčovací výmluvnost v kombinaci s jejím ohnivým chtíčem brzy překonaly její panenskou zdrženlivost a stud; aby si neušpinila své šaty a abych já neskončil se zelenými fleky od trávy na kolenou svých světlých kalhot, přesvědčil jsem ji, aby se postavila čelem k nedaleké brance a dovolila mi tak do sebe vstoupit zezadu. Schovala si obličej do dlaní a opřela se o nejvrchnější plaňku branky, zatímco jsem jí pomalu nadzvedával šaty; jaké poklady jsem to objevoval! Můj pyj byl brzy znovu tvrdý jako skála při pohledu na její zadeček k nakousnutí obepnutý bílými kalhotkami; když jsem je strhl a obnažil její tělo, rozvíraly se přede mnou rty její dychtící kundičky, slastně opeřené jemným chmýřím, její překrásné nohy, kalhotky, punčochy, pěkné botky, které dohromady vytvářely tout ensemble, který i nyní, když tato slova píši, škube v kalhotách mou zduřelou kládou; byl to pohled k nezaplacení. Poklekl jsem a líbal jsem její zadeček, štěrbinku a cokoliv, co leželo v dosahu mého jazyka. Všechno v tu chvíli patřilo mně. Postavil jsem se a chystal jsem se zmocnit jejího místečka lásky, když tu najednou Annie vyděšeně vyjekla, její šaty padly dolů přes její klenoty a mé plány byly v tu ránu zhatěny; náhle se totiž na druhé straně branky objevil býk a vyděsil mou lásku nečekaným dotekem svého vlhkého studeného čumáku na její čelo. Byla to taková síla, že ani dnes nejsem schopen na ten hrůzný výjev pomyslet.

Annie byla na omdlení, když vykřikla: „Waltře, Waltře! Zachraňte mě před tou obludnou bestií!“ Konejšil jsem ji a ujišťoval, jak jen jsem mohl, a jelikož jsem si uvědomoval, že jsme na bezpečné straně branky, stačilo několik láskyplných polibků a byla zase v pořádku. Pokračovali jsme v naší procházce a brzy jsem zmerčil vhodné stinné místečko. „Pojďte, Annie, posadíme se a zapomeneme na to nepříjemné přerušení; jsem si jistý, že se musíte stále cítit velmi rozrušená, nehledě na to, že mi nyní musíte vynahradit mé nepříjemné zklamání,“ pronesl jsem. Vypadalo to, že si uvědomuje, že její chvíle právě nastala; horké rudé červánky jí proudily ve vlnách přes její kouzelný obličej, pak sklopila oči a dovolila mi, abych ji stáhnul k zemi do mechu po svůj bok, kde jsme pak vedle sebe leželi, ve vášnivém propojení našich rtů.

„Annie, ach, Annie!“ vzdychal jsem. „Propůjčte mi špičku svého jazyka.“ Na nic nečekala a její sametový jazýček se brzy otíral o mé rty, zatímco sténala očekáváním, konečně podlehnuvši mým přáním. Jednu ruku jsem měl pod její hlavou a druhou jsem jí něžně sundal klobouk, nepřestávaje celou dobu sát a cucat její horký jazyk. Potom jsem položil jednu její ruku na svůj připravený pták, který div že vzrušením nepraskal ve švech, na chvíli jsem propustil její jazyk a řekl: „Chopte se mého šípu lásky, Annie!“ Nervózně se ho chytila a slabě zamumlala: „Ach, Waltře, tolik se bojím; a přitom, ach, přitom, nejdražší, cítím, že umírám touhou, musím okusit sladkou chuť lásky, to zakázané ovoce.“ Její hlas se ztenčoval na pouhý šepot, zatímco přejížděla rukou nahoru a dolu po mém klacku a mačkala ho. Moje ruka se zatím proklesťovala jejím šatstvem a znovu jsem přitiskl své rty na její a sál jsem její jazyk, dokud jsem necítil, jak se celá chvěje přemírou emocí. Má ruka se mezitím zmocnila její rozkošné komůrky a byla za to odměněna záplavou horké lepkavé šťávy.

„Má lásko; můj živote! Musím vás tam políbit a okusit nektar lásky,“ vykřikl jsem, odtrhl od ní své rty, hbitě se obrátil a zabořil svůj obličej mezi její bránící se stehna. Vylízával jsem sladkou mrdku z pysků její uzoučké kundičky s neutuchajícím nadšením. Můj jazyk zajížděj hloub a hloub, dokud jsem konečně nenarazil na její citlivý klitoris, což Annie dostalo do stavu bláznivého chtíče po dalších slastech; zamknula nade mnou své nohy a tlačila mou hlavu hlouběji mezi svá mladistvá stehna ve slastné extázi.

Namočil jsem si prst v její svůdné štěrbince a zajel jsem s ním do její překrásně vrásčité snědé řiťky. Můj jazyk v práci na jejím klitorisu nezahálel a brzy jsem ji přivedl do takového stadia poblouzněného vzrušení, že se chopila mého pyje a vsunula si ho do pusy, jelikož jsme leželi v pozici, která jí přesně to celou dobu naznačovala; jezdila jazykem po mém fialovém žaludu a tu a tam jsem ucítil i hravý kousanec jejích perleťových zoubků. Byl to naprostý vrchol erotického běsnění. Znovu se udělala, a zatímco můj obličej zaplavovala její horká mrdka, náruživě polykala každičkou kapičku mého semene, které tryskalo z mého pulzujícího ptáka přímo do jejího krku.

Oba jsme málem omdleli z přemíry našich emocí a na pár chvil jsme jen vyčerpáním polehávali, dokud jsem znovu neucítil její rty dorážet na můj parní stroj lásky. Dopad jejích doteků byl elektrizující; byl jsem vmžiku tvrdší než kdy předtím.

„A teď, drahá přichází na řadu opravdová láska,“ vyhrkl jsem. Znovu jsem se obrátil a rozevřel jsem její roztřesená stehna, abych mezi ně mohl pokleknout. Kolena jsem měl na jejích sukních, abych si je nezamazal od trávy. Ležela přede mnou v rozkošném stavu očekávání, její překrásný obličej byl rudý studem a její víčka lemovaly dlouhé černé řasy. Pusu měla maličko pootevřenou a její perfektně tvarovaná ňadra se vzdouvala bouřlivým vzrušením. Bylo to ohromné, chtíčem jsem přetékal a nemohl jsem se tak dále ani na setinu sekundy udržet. Nebylo již cesty zpět. Běda; ubohá panenská blanka! Běda; její panenství! Můj pyj vyrazil do útoku, cpal se mezi pysky její uzoučké vagíny. Při prvním doteku mé zbraně se celá rozetřásla vzrušením, její oči se otevřely a s letmým milujícím úsměvem zašeptala: „Vím, že to bude bolet, ale Waltře, drahý Waltře, buďte prosím zároveň neústupný i něžný. Musím to mít, i kdyby to měl být můj konec.“ Hodila mi ruce kolem krku, mé rty přitáhla ke svým, jazyk vrazila do mých úst v nevázanosti lásky a vyrazila svým zadečkem naproti mému útoku.

Jednou rukou jsem ji přidržoval za zadek, zatímco druhou jsem směřoval své nádobíčko přesně na cíl; po několika rázných přírazech se můj žalud dostal do hloubky jednoho palce, kde narazil na bránící se panenskou blánu. Trhla sebou bolestí, ale v očích jsem jí viděl, že mě povzbuzuje, abych pokračoval.

„Dej si nohy přes moje záda, drahoušku,“ vzdechl jsem, když jsem se na chvíli vzdal jejího opojného jazyka. Její nohy mě křečovitě obtočily v pevném odhodlání započaté dílo dokončit. Nemilosrdně jsem přirazil, zatímco se její zadeček chrabře nadzvedl do protipohybu a čin byl dokonán. Král Priapos prorazil všechny překážky k naší slasti. Annie vydala tlumený výkřik bolestné agónie a já jsem zatím cítil, jak celý pulzuji uvnitř jejích nejtajnějších půvabů.

„Můj drahoušku! Jak mě miluješ! Má statečná Annie, tak dobře jsi ustála všechnu bolest. Budeme teď na pár chvil jen klidně ležet a pak konečně propadneme radostem lásky,“ zvolal jsem a líbal jsem její tvář, oči i ústa, abych na ni přenesl blaho z tak rychle dosaženého vítězství.

Ve stejnou chvíli jsem cítil, jak se její těsná pochva stahuje kolem mé klády tím nejslastnějším způsobem. Taková výzva byla příliš pro mého impulzivního oře. Něžně přirazil. Sledoval jsem, jak bolestivá křeč přeběhla přes její krásný obličej. Naši lásku stále ještě provázela bolest, a tak jsem držel svou vášeň na uzdě, co se dalo, a velmi něžně jsem pokračoval, ač můj chtíč byl tak nesnesitelný, že jsem nedokázal zkrotit hojný výstřik; a tak jsem zabořil svou hlavu do jejího dekoltu v lahodné letargii lásky.

Netrvalo dlouho a už jsem znovu cítil, jak se pode mnou třese dráždivou vášní, a jelikož její pochva byla v tuto chvíli již velmi kvalitně lubrikovaná, jali jsme se oddávat nádhernému záchvatu extatického šukání. Všechna bolest byla zapomenuta, jizvy zaceleny, proudy mého ejakulátu si nyní jen libovaly ve slastné frikci lásky; ona zatím překypovala vlastní mrdkou a můj mrdák si v ní jakbysmet liboval, zatímco jezdil tam a zpět se vší mou mužnou silou; udělali jsme se snad třikrát nebo čtyřikrát v rozkošnickém deliriu, dokud jsem nebyl naprosto vyčerpán její neutuchající zbrklou energií a nemusel jsem ji prosit, aby alespoň na chvíli ubrala ze svého tempa, aby si vší tou přemírou slasti ještě snad neublížila.

„Ach, copak si někdo může ublížit tak slastným požitkem?“ vzdychala a pak, když viděla, jak vyjímám svůj splasklý zkrvavený pyj z její stále dychtící kundičky, čtverácky se usmála a s ruměncem ve tváři prohlásila: „Omluvte mou troufalost, drahý Waltře, avšak vypadá to, že ne já, ale vy jste nakonec ten, kdo je nejvíce zraněn; jen pohleďte na svůj zakrvácený úd.“

„I vy moje půvabná naivko,“ řekl jsem a vášnivě ji líbal, „to je vaše vlastní panenská krev; dovolte mi vás otřít, drahá,“ pak jsem něžně přejel svým kapesníkem po její pulsující štěrbince, načež jsem otřel i svou povislou kládu. „Tenhle kapesníček, nejdražší Annie, si budu střežit jako důkaz vaší panenské lásky, kterou jste mi dnes tak slastně odevzdala,“ řekl jsem a ukázal jí krevnatý kapesníček.

Pak jsme vstali z měkké mechové postele a navzájem si pomohli odstranit všechny stopy našeho milostného styku, načež jsme pokračovali v naší procházce a já jsem tu drahou dívku poučoval o všem umění a praktikách lásky. „Myslíte,“ prohodil jsem, „že vaše sestry nebo Frank mají nejmenší tušení o tom, jaké doopravdy radosti lásky jsou?“

„Myslím, že by k nim přistupovali se stejnou vášní a zápalem, jako dnes já, byli-li by zasvěceni,“ odvětila. „Často jsem od Franka slýchávala, když nás líbal, že ho naše polibky celého rozžhavují.“ Pak se hluboce začervenala, když se naše oči setkaly a řekla: „Ach, drahý Waltře, určitě teď nabudete dojmu, jak špatné jsme to dívky, ale když jdeme v noci na lože, já a mé sestry si často porovnáváme naše pučící půvaby a vtipkujeme o mých a Sophiiných kudrlinkách, a dokonce i o Pollyině holé kundičce; často se při hře všelijak plácáme a někdy dokonce i nestoudně skotačíme; často jsem z toho mívala takový horečnatý pocit, kterému jsem dosud nerozuměla, ale díky vám, má lásko, nyní již všemu rozumím; kéž byste nás mohl i jen klíčovou dírkou někdy spatřit, drahý.“

„To by se snad dalo zařídit; víte přece, že můj pokoj je hned vedle vašeho. I včera jsem slyšel váš smích při těchto hrátkách.“

„Ano, včera to bylo tolik zábavné,“ odpověděla, „Polly se snažila zakudrnatit mé pysky do papírových natáček, ale to přece, drahý, není vůbec možné!“

Jelikož mi bylo patrné, že je pro mé požitkářské plány celá zapálená, došli jsme po kratší konzultaci k závěru, který jsem navrhl já, a to, že nejlepší bude, když nejprve trochu zasvětím do způsobů lásky Franka, a jen co bude pro náš záměr dostatečně zralý, překvapíme sestry při koupání v rouše Adamově ze zálohy a pořádně jim proplácáme jejich zadnice; a že Annie bude zatím povzbuzovat své sestry, aby jí byly nápomocny při strhávání našich šatů, jelikož pak bychom si mohli společně užít řádné sexuální hrátky.

Annie byla mým nápadem přímo nadšená a já jsem jí slíbil, že již dalšího dne začnu zpracovávat Franka, či pokud by se mi naskytla ta možnost, začnu již dnes odpoledne.

Když jsme se vrátili do domu, tvářičky Annie zářily ruměncem, a jelikož vypadala celá až nebezpečně zdravě, dostalo se jí dokonce pochvaly od matinky, že nám procházka očividně nadmíru prospěla, aniž by měla nejmenší potuchy, že její dcera, stejně jako naše první matka Eva, toho rána okusila zakázané ovoce, které jí dodalo nejen mnoho nového vědění, ale také jí rozproudilo krev, jak se patří.

Po obědě jsem vyzval Franka, zda by si se mnou nechtěl zakouřit cigaretu v mém pokoji, s čímž samozřejmě okamžitě souhlasil.

Jen co jsem za námi zavřel dveře, pronesl jsem: „Starý brachu, slyšel ty jsi někdy vůbec o Kundikopci, překrásné to publikaci o lásce a rozkoši?“

„Myslíš-li tím knížku ryze oplzlou, v tom případě ne, Waltře, ovšem máš-li ji po ruce, s radostí bych se na ni podíval,“ řekl a jeho oči se rázem probudily k životu.

„Tady je, můj chlapče, jen doufám, že tě příliš nevzruší; jen si ji prohlédni v klidu sám, zatímco já si prolistuji dnešní Times,“ řekl jsem, vyndal jsem knihu z šuplíku a on mi ji nedočkavě skoro vytrhl z rukou.

Sedl si celkem blízko mě do jednoho z křesel a já jsem po koutku sledoval, jak mu v kalhotách tuhnul a pulzoval klacek, když listoval překrásnými ilustracemi.

„Ha! Ha!! Ha!!! Starý brachu, věděl jsem, že tě to nenechá klidným!“ řekl jsem a položil jsem ruku na jeho ptáka. „U všech svatých, Franku! Ten tvůj už dávno není takový, jak si ho pamatuji z dob, kdy jsme si spolu ještě hrávali v posteli. Počkej, zamknu dveře, musíme si je porovnat. Vypadá to, že ho mám skoro tak dlouhého a mohutného jako ty!“

Na mou poznámku neodvětil zhola nic, ale bylo jasné, že ho kniha značně vzrušovala. Zamknul jsem dveře a postavil se mu za záda, abych mohl komentovat ilustrace na stránkách, zatímco on je obracel. V tu ránu mu kniha vypadla z rukou jak široká tak dlouhá a jeho pohled se fascinovaně otočil na mé napnuté pumpky. „Waltře, Waltře, jestli ty nakonec nejsi stejný prasák, jako jsem já!“ zvolal a zasmál se. „Tak ho tedy vyndej, ať zjistíme, kdo ho má většího,“ vytasil rukou svého kamenného a napnutého ptáka, načež mi rukama zajel do kalhot a vyňal i mé nádobíčko, aby si ho zevrubně prohlédl.

Propadli jsme spolu slastné extázi, která vyvrcholila tím, že jsme ze sebe strhali všechny šaty a navzájem se šukali mezi stehna na posteli; oba jsme se nadšeně vystříkali a po dalším sáhodlouhém laškování jsem ho zasvětil do svých plánů a jednohlasně jsme se shodli, že s děvčaty si musíme zašpásovat, jak jen to nejdříve půjde. O tom, co se stalo mezi mnou a Annie, jsem samozřejmě pomlčel.

Během večera nás s Frankem velmi potěšila návštěva dívky věku kolem šestnácti let, která přijela za jeho sestrami. Byla to vlastně spolužačka Sophie a Polly a plánovala se zdržet celý týden.

Slečna Rosa Redquimová byla velmi čiperná kráska Venušina vzrůstu s ladně tvarovanými lýtky i stehny, plného poprsí s půvabným starořeckým typem obličeje, růžovými tvářemi, velikýma šedýma očima a zlatavými kaštanově hnědými vlasy, rty měla rudé jako višně a zoubky jako perličky, které jako by nikdy neopouštěly její obličej. Takový byl nový přírůstek do dámské části naší společnosti a s Frankem jsme nemohli jinak, než si gratulovat k zvýšeným vyhlídkám na špásování, neboť Frank mi vyjevil značné výčitky svědomí nad myšlenkou, že by se měl oddávat sexuálním radovánkám s jednou ze svých vlastních sester.

Příští ráno bylo božsky slunečné a vyhřáté. S mým přítelem jsme se asi tak hodinku loudali po pozemcích a kouřili cigarety, dokud nepřišel čas, kdy jsme předpokládali, že se dívky půjdou koupat do malého jezírka v parku, kam jsme se také ihned odebrali; pak jsme se bezpečně ukryli tak, aby nás nebylo možno spatřit, a za hlubokého ticha jsme vyčkávali příchodu sester a jejich přítelkyně.

Toto jezírko, jak ho nazývám, byl rybník asi tak čtyři až pět akrů veliký, z každé strany obklopený lesem až k samému břehu tak, aby se k němu nemohli dostat ani rybáři, až na travnatou louku rozsahem přibližně dvacet až třicet čtverečních yardů, na které stála pod stromy veliká bouda, nebo spíše letní domek, kde se mohli koupající se lidé svléknout a pak po trávě cupitat do vody. Dno rybníka se postupně svažovalo a bylo na tomto místě pokryto jemným pískem a ohraničeno zábradlím, aby se plavci nedostali do přílišné hloubky.

Zadní dveře boudy vedly na velmi úzkou zarostlou pěšinku, která rybník spojovala s domem, takže se člověk mohl při koupání cítit perfektně chráněn před zraky nezvaných cizinců. Uvnitř byla bouda pohodlně vybavena křesly, pohovkami a spíží, ve které byly vždy během plavecké sezóny k nalezení víno, sušenky a dortíky.

Frank, který měl od boudy klíč, mě provedl lesem na louku, kde jsme vyšplhali na statný platan, zapálili si znovu cigarety a s opodstatněnou nedočkavostí očekávali naše dobrodružství.

Po přibližně deseti minutách nesnesitelného napětí jsme konečně byli odměněni zvonivým smíchem přibližujících se děvčat. Slyšeli jsme, jak se klíč obrací v zámku a dveře se s vrznutím otevírají, pak hlas Annie, jak říká: „Ach! Co by asi chlapci dali za to, aby nás teď mohli vidět, jak se všechny do naha svlékáme a skotačíme ve vodě za tohoto překrásného slunečného dne.“ Na to jsme slyšeli, jak Rosa posměšně odpovídá: „Jen ať si mě klidně celou vykoukají, pokud o tom ovšem nebudu vědět, drahouškové. Ta myšlenka, jaké vzrušení by to na těch chlapcích napáchalo, mi přijde rozkošná. Kéž bych se tak Frankovi zalíbila; jsem do něj už teď po uši zamilovaná a četla jsem, že nejlepší cesta, kterou může dívka zaujmout muže, kterého chce získat je, když mu odhalí všechny své půvaby, když si je muž jistý, že dívka o jeho přítomnosti a blízkosti nemá ani potuchy.“

„Tady nás ale určitě neuvidí, takže já jsem pro to si pořádně zadovádět. Ať už máte všechny šaty dole; voda bude určitě úžasná,“ vykřikla Sophie.

Brzy byly až na spodničky, punčochy a boty celé vysvlečené a do vody nijak zvlášť nespěchaly.

„A teď,“ řekla laškovně se smíchem Sophie, „musíme z Rosy učinit svobodnou ženu a prozkoumat vše, co může nabídnout. Do toho holky, položte ji na zem a vyhrňte jí halenku!“

Překrásná dívka jen naoko naznačila odpor a hravě začala nadzvedávat halenky ostatních děvčat se slovy: „Na moji kundičku se ale nebudete dívat jen tak zadarmo. Helemese! Polly na té svojí mucholapce nemá ani chloupku! A jakoupak to máš pěkně vypouklou kundičku ty, Annie. Že ty si potají hraješ s prstíkem té rukavičky, ze které jsme ve škole udělaly malého ptáčka a řekly Sophie, aby ti ho přivezla domů.“

Brzy ležela roztažená na zelené mechové trávě, obličej jí pokrýval hořící ruměnec, zatímco její pěkné kundisko, zdobené jemnými zrzavými kudrlinkami, bylo vystaveno kritickým pohledům; její krásné bříško a stehna zářily v ostrém slunci jako mramor. Všechny tři sestry se také svorně se svou přítelkyní červenaly, nadšené ze vší té obnažené nádhery.

Jedna po druhé líbaly rumělkové rty kamarádčiny rozkošné kundičky, pak ji přetočily ze zad na břicho a jaly se své tu chechtající se, tu kvílející oběti otevřenými dlaněmi pořádně naplácat přes její liliově bělostný zadeček.

Plácance a smích se rozléhaly lesíkem a z nás tak byly málem svědkové her opravdových nymfiček. Konečně jí dovolili postavit se na kolena a pak postupně prezentovaly své přítelkyni svá kundiska k políbení. Polly byla na řadě poslední, a když na ni přišlo, objala Rosa rukama její pevný oblý zadeček a vykřikla: „Ach! Ach! Učinily jste ze mě nefalšovanou nezbednici, a proto teď nemohu jinak než vysát tenhle holý klenot,“ a přilepila Polly rty mezi stehna tak, že se tam její hlava celá málem ztratila, jak tam v tu chvíli hltala její půvaby.

Mladá dívka, celá pohlcená vzrušením, položila ruce Rose na hlavu, jako by ji tam chtěla udržet, zatímco obě, Annie a Sophie, poklekly ke své přítelkyni a pustily se do laskání její kundy, poprsí a čehokoliv, za co se dalo chytit nebo co šlo pošimrat.

Tahle vzrušující scéna pokračovala dalších pět až šest minut, dokud konečně všechny neklesly ve zmatené kupě do trávy. Líbaly se a prstily, co jim síly stačily, poblouzněné vzrušením.

V tu chvíli přišel náš čas. Oba jsme se ozbrojili improvizovanými rákoskami z větviček a proutků a jako z nebe jsme dopadli mezi překvapená děvčata, která strachy křičela a ukrývala si obličeje do dlaní.

Byly až příliš překvapené a vyděšené, než aby hned vyskočily, ovšem brzy jsme je svými ranami přesvědčili o realitě celé té situace.

„Jaká to sprostota! Takové necudné nápady! Pořádně se do nich opři, Franku!“ křičel jsem a každým úderem své rákosky jsem na jejich zadnicích zanechával krvavé šlicy.

„Kdo by si to jen pomyslel, Waltře? Musíme z nich všechnu tu nemravnost řádně vymrskat!“ odpověděl a podpořil můj útok rychlými a krutými ranami.

Křičely studem i bolestí a brzy vyskočily na nohy a pobíhaly sem a tam po trávníku; nebylo ovšem úniku. Chytali jsme cípy jejich košilek a nadzvedávali je, aby naše švihance přes jejich prdelky štípaly, jak se patří. Když už nám začínal docházet dech a píchalo nás vyčerpáním v bocích, otočila se na mě najednou Annie se slovy: „Do toho, dívky! Strháme jim šaty, ať pocítí stejný stud jako my. Určitě pak odpřisáhnou, že naše tajemství nikomu neprozradí!“ Ostatní jí hned přispěchaly na pomoc a my jsme se opravdu snad nepokoušeli ani v nejmenším bránit. Brzy jsme byli stejně nazí jako děvčata, když jsme je znenadání překvapili, a jejich obličeje polévalo rudé horko z pohledů na naše pulzující parní stroje lásky.

Frank se chopil slečny Redquimové kolem pasu a namířil si to s ní zpět směrem do letního domku, zatímco já i jeho sestry jsme ho hbitě následovali. My gentlemani jsme pak ze spíže vyňali víno a tak podobně, usadili se s jednou lady na každém koleni; můj přítel měl Rosu a Polly, zatímco já Annie a Sophie; dívkám jsme každé vnutily několik skleniček šampaňského, které překotně polykaly, snad aby zahnaly všudypřítomný pocit studu. Cítili jsme, jak se jejich těla chvějí vzrušením, jak se opírala o naše krky, zatímco jejich i naše ruce šmátraly po každém zakázaném místečku pod košilkami; ptáka každého z nás laskaly dvě křehké ruce, dvě nádherné ručky nás objímaly kolem krku, dvě překrásné tváře se tiskly z každé strany k našim, dvoje rozechvělé rty k líbání, dva páry zářících očí, ve kterých by se jeden utopil; nebylo se čemu divit, když jsme v tu chvíli zaplavili jejich ruce výstřiky semene a ucítili jejich lahodnou mrdku na svých vlastních zapálených prstech.

Vzrušen vínem a zblázněný chtíčem si dívky maximálně užít jsem roztáhl Sophiiny nohy doširoka, klesl jsem na svá kolena a pustil se jako zvíře do její panenské kundičky, dokud se znovu neudělala v extázi, zatímco Annie dělala to samé mně. Sála můj tryskající pyj do poslední kapky. Frank si ze mě zatím bral příklad a Rosa podléhala jeho lascivnímu jazyku. Její panenství muselo jít stranou rozkoši, a tak tlačila jeho hlavu hlouběji a hlouběji do svého dychtícího klína, dokud v záchvatu lásky nevybouchla extází; Polly zatím líbala bratrovi břicho a rukama ho brzy přivedla k dalšímu výstřiku.

Když jsme se trochu sebrali z toho vzrušujícího pas de trois, byla všechna naše ostýchavost ta tam a slíbili jsme si, že v našich hrátkách budeme pokračovat již nazítří a nyní se spolu půjdeme všichni vykoupat, načež se navrátíme do domu, neboť by někdo mohl nabýt podezření, že je s dívkami něco špatně, neboť jsou pryč již příliš dlouho.

Po obědě si u mě v pokoji Frank vykouřil cigaretu; události toho rána nás oba zanechaly v tom nejvíc neuspokojeném a vzrušeném stavu.

„Řeknu ti, starý brachu,“ pronesl, „u všech svatých! Je prostě nemožné, abych čekal až do zítřka, než si budu moci užít s tou nádhernou Rosou; mimoto, když je nás tam spolu tolik, je tady i ta možnost, že by to zavánělo zklamáním; ne, ne, musí se to stát této noci, i kdybych za to měl položit vlastní život; její pokoj je jen naproti pokoje mých sestřiček.“

Snažil jsem se ho přesvědčit, aby nepodnikal nic zbrklého, jelikož jsme si nemohli být zas tak jistí, zdali je doopravdy tak připravená vzdát se svého panenství, jak to vypadalo dnes u rybníka. Ovšem jakékoliv mé úvahy a argumenty přišly vniveč. „Vidíš?“ vykřikl. „I pouhá myšlenka na ni mi málem trhá švy na kalhotách,“ načež si rozepnul galoše a vypustil na svobodu svůj úžasný rudohlavý mrdák, napřímený do vší jeho mužné krásy, tvrdý jako mramor, pulsující horkou krví; z toho pohledu jsem se nedokázal udržet pod kontrolou, cigareta mi vypadla z úst, padl jsem před jeho majestátem na kolena a líbal jsem, kouřil jsem, honil jsem a hrál si s jeho lahodným ptákem, dokud se mi s odzbrojujícím nadšením nevystříkal do pusy, zatímco já jsem dychtivě polykal každou kapku jeho bohaté emise. Když jsme po chvíli znovu nalezli svého klidu, diskutovali jsme o nejlepším plánu pro dnešní noc, jelikož i já jsem byl pevně rozhodnutý si také spravedlivě užít, s čímž Frank velmi ochotně souhlasil pod podmínkou, že on sám půjde nejprve do Rosina pokoje, kde ji přesvědčí, aby si s ní mohl dělat, co jen se mu zlíbí; pak, když vše bude vypadat en régle, překvapím je uprostřed jejich hrátek a přidám se k jejich erotickému dovádění.

Po večeři jsme se odebrali do salónku, kde jsme si užili překrásného večera plného hudby a zpěvu. Frank obracel listy not, zatímco Rosa a Polly zpívaly „Co divoké vlny praví“. Annie a Sophie mi pošeptaly, že by se jim moc zamlouvala krátká procházka zahradou za svitu měsíce. Otevřel jsem tedy okno a po pár krocích jsme již byli na štěrkové cestičce, kde našich kroků již nebylo skoro vůbec slyšet. Papá a matinka spolu v knihovně hráli Cribbage a my jsme si byli jistí, že Frank a Rosa nás určitě následovat nebudou, a tak jsme pokračovali stinnou stezkou, dívky jsem držel kolem pasů a střídavě jsem líbal tu jednu, tu druhou; a brzy jsme dorazili na velmi příhodné místo a instinkt lásky mi dovolil zavést ochotné dívky do velmi temného zahradního altánku bez jejich nejmenších námitek.

„Jak překrásně ty růže z Jericha voní!“ povzdychla si Sophie, zatímco jsem k sobě stáhl obě dívky do kouta a jal se je láskyplně líbat a ohmatávat v té potemnělé anonymitě.

„Ne tak sladce jako vy, má drahá kundičko,“ řekl jsem a hravě jsem tahal za jemné kudrlinky kolem její uzoučké jeskyňky, které jsem se v tu chvíli zmocnil.

„Ach! Ach! Waltře, no tak!“ slabě vzdychala a visela mi kolem krku.

„Dovolíte mi, abych ji políbil, tak jako jsem dnes ráno líbal Annie, můj malý miláčku, bude se vám to tuze líbit; není proč se stydět či ostýchat zde ve tmě; jen se zeptejte své sestry, jak úžasné to bylo.“

Annie: „Ach, jen ho nech Sophie, drahoušku, pocítíš tu nejnebeštější radost.“

Po našem naléhání mi konečně dovolila jí nadzvednout šaty, postavil jsem ji do rohu na kolena, ale Annie se v žádném případě nedržela zpátky a chtěla se také pobavit, a jelikož byla celá žhavá vzrušením, netrvalo dlouho, a zatímco jsem vleže na zádech topil svůj jazyk uvnitř Sophiina kundiska, vysvobodila Annie můj pulzující pyj z těsných kalhot a začala si s ním užívat po svém.

„Polib mě, Sophie, drahoušku,“ řekla Annie, která právě zasouvala můj vzrušený stroj lásky do své dychtící vlhké štěrbinky a začala na mně rajtovat na svatého Jiří; jednou rukou jsem se držel její mladistvé pevné zaoblené zadnice a druhou rukou jsem nalezl Sophiin zduřelý klitoris, který jsem třel pro ještě větší intenzitu jejího vzrušení, které jí doposud činil můj hluboko zabořený jazyk.

Annie jako smyslů zbavená poskakovala nahoru a dolu na mém ptáku a tu a tam si na chvíli odpočinula, zatímco její pysky ďábelsky líbaly kořen mého pyje, stahovaly se a roztahovaly kolem mé oteklé klády tím nejlascivnějším způsobem.

Sophie se celá třásla, jak sebou vzrušeně kroutila na mých ústech, zatímco jsem slízával její panenskou mrdku, která mi tekla až po bradě.

„Ach! Ach! Ach!“ vzdychala, objímala a líbala Annie v milující nevázanosti. „Co se to děje? Ach, Waltře, já se snad zalknu. Něco ze mě teče; ach, je to tak překrásné. Ach! Ach! Co jen budu dělat?“

Annie a já jsme se zatím společně udělali, což nás zanechalo v extatické letargii lásky, a obě sestry málem že neomdlely na mém vyřízeném těle.

Když jsme po chvíli znovu přišli alespoň trochu k sobě, posadil jsem se mezi obě milující sestry.

Sophie mi hodila ruce kolem krku, zasypala mě vroucími polibky a zašeptala mi do ucha: „Bylo to opravdu překrásné, drahý Waltře. Byla to jedna z rozkoší lásky? A co to vlastně prováděla Annie? Vypadala nachlup stejně vzrušeně, jako jsem byla já.“

„Copak to neuhodnete, má drahá?“ odpověděl jsem a položil její ruku na můj stále bující pyj. „Hrála si přece s tímhle.“

„Ale jak?“ šeptala nevinná dívka. „Neustále lahodně líbala a sála můj jazyk, ale jako by se ani na chviličku nemohla zastavit.“

„Měla totiž tu mou hračku hluboko ve své kundičce, má drahá, a rajtovala na ní nahoru a dolů, dokud jsme všichni dohromady neomdleli rozkoší. Příště dostaneš opravdovou lekci v lásce a Annie na tebe určitě žárlit nebude, že, drahoušku?“

Annie: „Ne, ne, ani v nejmenším. Všichni musíme být svobodní a užít si našich her bez milostné žárlivosti. Zajímalo by mě, jak je na tom asi teď Frank s Rosou. Musíme si pospíšit zpátky do domu.“

Sophie byla celá dychtivá po dalším objasňování umění lásky, ovšem na to teď nebyl čas; všichni jsme už byli mnohem klidnější a navrátivše se do domu nalezli jsme Franka v repríze ranních her, zabořeného v klíně Rosy, jelikož Polly již z pokoje odešla.

Rudovlasá kráska se červenala až za ušima a při našem příchodu si rychle stáhla šaty zpátky až ke kotníčkům. Uklidnila ji až poznámka Annie, že my jsme se právě oddávali hrám naprosto stejným.

„Ach, jak nemravné a vulgární je naše chování,“ vykřikla Rosa, „však kdo dokáže odolat horoucím dotekům mladého muže, jakým je právě váš bratr; byl tak nestydatý, že mi to prohánělo tělem záchvěvy erotické slasti,“ načež začala zpívat: „Je to hanba, ale fajn.“

Zvon oznamující večeři se rozezněl a po menším pokrmu jsme se všichni odebrali do vlastních pokojů. Frank se za mnou stavil v mé komnatě na cigaretu a sklenku grogu, než se konečně také odebral na lože.

„Dnes večer mi to vše vychází, starý brachu,“ řekl Frank, jen co jsme si zapálili první cigaretu. „Naléhal jsem na Rosu, aby mi ve svém pokoji dovolila zlíbat všechny její půvaby bez překážek, které skýtá naše oblečení. Zprvu se trochu ošívala, ale nakonec mi přislíbila, že nechá své dveře odemčené, když jí na svou gentlemanskou čest odpřisáhnu, že si nedovolím nic více než polibky.“

Byl příliš nedočkavý, aby se u mě zastavil na delší dobu, a tak se odebral do svého pokoje již po jedné cigaretě. Svlékl jsem se, jak nejrychleji jsem dokázal, a doprovodil jsem ho ke dveřím jeho milé; byly odemčené a on neslyšně zaplul do potemnělé komnaty. Evidentně byla vzhůru a čekala jeho příchodu, jelikož jsem hned uslyšel jejich vášnivé polibky a jeho potěšené vzdechy, které vydával, když rukama přejížděl po její překrásné figuře.

„Má lásko, musím zapálit svíce, abych se mohl kochat vaší extraordinérní krásou. Proč jste vlastně zhasla?“ Pokusila se protestovat, avšak pokoj byl brzy rozzářený půltuctem svíček.

Vše jsem sledoval skrze klíčovou dírku a dychtivě hltal každé jejich slovo.

„Drahoušku, pojďme chvíli jen tak ležet vedle sebe a užijme si dotek našich nahých těl, než se pustíme do vzájemného líbání našich půvabů.“

Viděl jsem, že jeho košile i její chemise de nuit byly vytažené, jak jen vysoko to šlo, a jeho kláda se otírala o její bříško. Donutil ji, aby ji chytla do ruky, přetáhl jednu z jejích nohou přes svá stehna a snažil se nasměrovat svůj nedočkavý žalud na zarudlý cíl mezi jejíma nohama.

„Ach! Ne! Ne! Nikdy! Přísahal jste na svou čest, sire!“ vyděšeně ječela a snažila se vymanit z jeho silného objetí. „Ne! Ne! Ach! Ne! V žádném případě!“

Jeho předešlá něžnost se rázem změnila v šílené běsnění. Nečekaně ji přetočil na záda a koleny ji držel stehna daleko od sebe.

„Čest! Čest!“ smál se. „Jak mohu myslet na čest, když mě takto pokoušíte, drahá Roso? Dovedla jste mě k šílenství vším, co jste mi již dovolila. Váš vzdor je marný Raději bych zemřel, než abych si vás dnes večer nechal uniknout, můj drahoušku.“

V zoufalém tichu se snažila ještě pár chvil zápasit, ovšem její síla se jeho nemohla vyrovnat; brzy se dostal do té správné pozice a pak, využiv jejího vysílení, dokonal její znásilnění.

Vypadalo to, že omdlela, a tak jsem se potichu vkradl do pokoje a ukryl se za rám postele, odkud jsem měl dobrý výhled na jeho zkrvavenou zbraň, která zajížděla a vyjížděla z jejího roztříštěného panenství. Netrvalo dlouho a Rosa si také začala užívat jeho pohybů, obzvláště po jeho první lubrikující injekci šťávy lásky. Její prdelka se začala nadzvedávat naproti jeho přírazům a její ruce se křečovitě držely jeho těla a nechtěly se ho pustit, dokud se oba svorně nepřivedli k lahodnému vyvrcholení.

Když oba po sexuálním záchvatu konečně odpadli, přistoupil jsem k mrtvé dívce, a když otevřela oči, zakryl jsem jí dlaní ústa, abych zadržel jakýkoliv nepříhodný výkřik překvapení, a pogratuloval jsem jí k tomu, jak jednoduše se dokázala zbavit svého obtěžujícího panenství, načež jsem se jal vybírat svou porci zábavy tím, že jsem upozornil na rozbujelý stav svého mrdáku v kontrastu s Frankovým smutně povadlým nádobíčkem. Viděl jsem, že byla celá žhavá na další kolo slastných radovánek, které právě poprvé okusila. Když jsem položil její ruku na svůj čurák, oči jí přetékaly úchvatnou touhou.

V souladu s mou a Frankovou předchozí domluvou jsme přesvědčili Rosu, aby mě osedlala na svatého Jiří, můj mrdák byl opatrně vsunut do jejího stále citlivého kundiska, avšak byl jsem už přespříliš vzrušen, a tak jsem s výkřikem vystřelil hustou dávku spermatu přímo do jejích vnitřností, což jako by ji jen popohnalo, a začala na mně poblázněně rajtovat, její kunda mě slastně svírala a trhala sebou na mé kládě; to už ani Frank nemohl vydržet. Jeho klacek byl znovu tvrdý jako skála a on sám se nemohl dočkat, až ho bude moci konečně znovu někam zastrčit, tak poklekl za její záda a pokoušel se zasunout svůj pyj do její kundy společně s tím mým, avšak brzy zjistil, že jeho pokusy jsou marné, načež ho zaujala její růžová vrásčitá řiťka, a jelikož jeho penis byl dobře pomazaný její horkou mrdkou, brzy se dostal přes odpor vstupního otvoru několika bezohlednými přírazy, a protože jsem ji velmi pevně držel a ona byla beztak příliš vzrušená, než aby se zmohla na jakýkoliv odpor, jen vysokým hláskem vykřikla, když si všimla, že Frank právě zajel hluboko do otvoru, o kterém si doposavad myslela, že má pouze naprosto jiného využití. Požádal jsem je, abychom si na chvíli odpočinuli a jen si užívali fyzických pocitů, které nám skýtala tato pozice. Naše penisy, děleny jen tenoučkou membránou análního kanálku, se o sebe v jejích vnitřnostech slastně otíraly; okamžitě jsme se z toho k Rosině potěšení oba udělali a ona nás hned znovu hnala, abychom nelenili a rázem pokračovali.

Byla to ta nejlepší šoustačka, kterou jsem v životě zažil; nutila nás jí to dělat dokola znovu a znovu, a když už jsme byli naprosto vysílení, kouřila naše ptáky tak dlouho, dokud se nám znovu neztopořily. Trvalo to až do té doby, než nás varoval rozbřesk nového rána. Tehdy jsme se raději obezřetně vydali zpět do našich příslušných pokojů.

Dalšího rána nás Annie a její sestry pořádně sjely za náš pozdní příchod na snídani, který podrážděně komentovaly slovy, že nám asi jejich společnost „není dost dobrá, když si vyleháváme v posteli v tu nejlepší polovinu dne,“ k čemuž dodaly, že „Rosa je stejně tak špatná jako my, neboť byla stále v noční košilce zamknutá ve svém pokoji, na který si dokonce nechala i přinést snídani.“

Zde se dokonce vložila do našeho sporu i matinka, která mě důkladně pokárala, jelikož dle jejího názoru zrovna já, který jsem byl celý zapálený do ranních procházek v době svého příjezdu, nyní kopíruji Frankovy lenivé způsoby, načež ještě uštěpačně prohlásila, že se mám dobře podívat na Annie, která dnes v žádném případě není tak zdravě vypadající a plná života jako po naší první procházce.

Annie se hluboce začervenala, když si vzpomněla na události toho rána a na naše dobrodružství s býkem, ale já jsem od jejího ruměnce hbitě odvedl pozornost rodičů svou odpovědí, ve které jsem se odvolával na to, že: „Jako obyvatel města jsem byl tolik nedočkavý si užít čerstvého vzduchu, až to na mě mělo velice uspávací vliv, takže jsem pak stěží udržel oči otevřené u večeře a zrána je znovu otevíral.“

Frank: „Jsem potěšen, že jsme tedy přišli na to, že se nejedná pouze o lenivost. Walter se určitě postaví za mé tvrzení, že k mládí prostě ospalost patří, neboť je způsobena pronikavým osvěžujícím vzduchem, který musíme celý den dýchat.“

Papá utrousil několik ironických poznámek o dnešní mládeži, a jelikož snídaně byla u konce, zvedl se od stolu a pronesl: „Waltře, nevadilo by ti mi vyhovět a ujet pro mě tucet mil? Frank určitě nebude schopen pohybu nejméně hodinu; mimo to bych raději svěřil dámu, které je dopis určen, tobě nežli jemu; paní Leslie Colonelová je velmi mladá a živá dáma a nepřál bych si, aby se Frank stal jednoho dne dopisovatelem rozvodového soudu, a varuji tě před totožným osudem.“

Ochotně jsem souhlasil a dělalo mi to ještě větší potěšení, když jsem si všimnul žárlivé úzkosti, která ovládla všeříkající obličej Annie. Kůň byl již připraven u dveří, takže jsem jen vyskočil do sedla a vyjel pln očekávání pikantních událostí. Nebudu vás otravovat detaily té hodiny v sedle; atmosféra byla velmi povzbuzující a mé myšlenky se točily kolem samých nemravností, takže když jsem přitáhl otěže před branou pozemků Colonelových, cítil jsem se, že jsem schopen omrdat cokoliv, co na sobě jen bude mít spodničku, ať už to bude čarodějnice nebo patník; strážný u brány mě brzy pustil dovnitř a já jsem seskočil ze sedla přede dveře vedoucí do krásné staré alžbětinské haly; mé klepání bylo spěšně vyslyšeno velmi pohledným mladým chlapcem s indickými rysy.

Paní Leslie byla doma a chlapec mě naléhavě prosil, abych jí odpustil, že mě nepřijme v salónku, neboť se ještě stále věnuje zkrášlování svého zevnějšku, ovšem ráda mě okamžitě přijme ve svém soukromém budoáru.

Tato zdvořilá zpráva vzkřísila mé romanticky erotické myšlenky, ve kterých jsem se topil po celou cestu sem. Byl jsem uveden do zmíněného budoáru, kde jsem nalezl paní domu, překrásnou asi tak třiadvacetiletou brunetu s uhrančivě klidným výrazem a s velkýma hlubokýma černýma očima, které jako by viděly do nejhlubších míst mé duše. Natáhla ke mně ruku a usadila mě do křesla po svém boku se slovy: „Vy tedy musíte být bratranec Walter, nemýlím-li se; jak to, že s tatínkovou zprávou nepřijel Frank? Ovšem vyřiďte mu,“ doplnila s mazaným pohledem, „že jeho bratranec mi připadá stejně tak fascinující jako on sám.“

Pak zazvonila na zvoneček a pokračovala: „Dáte si se mnou po své dlouhé cestě hrnek horké čokolády? Musím se posilnit na seriózní záležitosti, které zpráva od vašeho strýce jistě obsahuje,“ otevřela šuplík, ze kterého vytáhla několik svazků papíru, jako by to byly nějaké právní dokumenty, a položila je na stůl, zrovna když vešel sluha (byl to ten pohledný Ind, který mě sem poprvé uvedl).

Paní Leslie: „Višnu, přines horkou čokoládu s dvěma hrníčky a nějaké sušenky. A nezapomeň na lahev noyau.“ Když odešel, otočila se na mě a prohodila: „Není to ale překrásný pohan? Colonel ho měl dávno předtím, než si mě vzal za ženu, a já mu říkám nejvyšší hinduistické božstvo; kdykoliv se na něj jen podívám, jako bych se převtělila do mysli Josefovy a Putifarovy manželky, hlavně nyní, když je Colonel pryč; nemyslíte, že je to nehorázná nestoudnost, zanechat mladou ženu celou takhle osamocenou?“

Pokračovala stejně nezvyklým způsobem, takže jsem neměl ani nejmenší šanci na cokoliv odpovědět; prohrabovala se papíry na stole a předstírala, že nás čeká ještě spousta obchodních záležitostí.

Sluha mezitím přinesl horkou čokoládu společně s ostatními pamlsky a byl propuštěn se slovy, že má vyřídit Anetě, že její paní bude teď nějakou dobu velmi zaměstnaná, a nemá tak být rušena, dokud znovu nezazvoní na zvoneček, což poslouží jako signál, že bude možno pokračovat v její toaletě.

Má krásná hostitelka byla velmi šarmantní. Procházela se po pokoji jen ve své noční košilce, která měla velmi hluboký výstřih, takže její sněhobílý dekolt nebyl skryt mým zrakům. Kromě toho jsem dokonce i několikrát spatřil její obnažené nohy, na kterých neměla nic jiného, než velmi petite modré pantoflíčky.

Rozlila horkou čokoládu do dvou hrnků, pak do nich dolila trochu noyau, jeden mi podala a posadila se vedle mě na měkkou poddajnou pohovku. „Vypijte si čokoládu, tak jako já,“ řekla, „je k ničemu ji jen usrkávat a nechat ji tak vystydnout.“

Oba jsme pili ze šálků po douškách a já jsem okamžitě cítil, jak mým tělem prochází smyslná energie, a při pohledu na mou překrásnou společnici to vypadalo, jako by jejíma očima probleskával podivný vilný oheň.

Ovládal mě snad sám ďábel; ještě než bych to stačil napsat, byl můj hrnek prázdný a má volná ruka ji držela kolem krku; přitáhl jsem si její obličej ke svému a orazítkoval její rty a tváře několika vroucími polibky, zatímco jsem se druhou rukou zmocnil jejího vyzývavého dekoltu; celá se červenala, když vykřikla: „Ale no tak, no tak, pane! Jak si na mě můžete takhle dovolovat, když jasně vidíte, že se nemohu bránit bez toho, abych upustila svůj hrníček?“

„Odpusťte, drahá lady, jen se nerozrušujte. Jsem tak vděčný přítomnému hrníčku za jeho smělou pomoc; jak jen mohu pohlížet na něco tak krásného bez toho, abych byl pokoušen, ano, pokoušen, dováděn k šílenství pohledem na takové půvaby; omluvíte, odpustíte mi mou troufalost, doufám,“ vyhrkl jsem a padl před ni na kolena, schoval svou hlavu do jejího klína a rukama ji nervózně držel kolem pasu. Cítil jsem, jak se celá třese vzrušením.

Najednou sebou ale trhla bolestí a vykřikla: „Ach! Božínku! Och! Ach! Och!! Dostala jsem do nohou křeč. Och! Ach!“ A hrníček ji padl někam pod nohy. „Ach, pusťte mě, pane! Ach, Waltře, odpusťte. Musím si to namasírovat!“

Byla to skvělá příležitost, jak z téhle šťastné náhody vytěžit co nejvíc. „Dovolte mi, ubohá drahá dámo, musíte být v tak ochromujících bolestech, dovolte, jsem student medicíny,“ řekl jsem, sebral jsem všechnu odvahu, vyhrnul jí noční košili a začal jí hladit a masírovat stehna svýma nedočkavýma rukama; před očima jsem najednou měl překrásné nohy, které nezakrývalo zhola nic; krev mě spalovala zevnitř, mé prsty se postupně vydávaly výš a výše. Nemohl jsem si pomoci a začal jsem vášnivě líbat její hebkou růžovou kůži, zatímco ona vzdychala: „Ach, děkuji, ale teď už dost, je to tak nemístné a křeč již mé nohy opustila.“

„Ach ne, drahá madam, nervové smrštění svalů ve vašich překrásných stehnech jen postoupilo o něco výše a brzy se zase v plné síle projeví, pokud s tím hned něco neudělám; nic si mě nevšímejte, jsem přece doktor,“ odpověděl jsem bleskově a chrabře jsem postupoval ke svému cíli, využívaje horkokrevného temperamentu, který, jak jsem věděl, v ní dřímá.

„Vy darebáku, vy mladý ničemo, vaše doteky a polibky mě zcela odzbrojily, jak bych mohla odolat tak hezoučkému studentovi? Ach, Waltře, Waltře, musím vás mít! Chtěla jsem vás jenom trošičku poškádlit. Nikdy by mě nenapadlo, že se z vás vyklube takový mladý galant; a nyní jsem chycena do vlastních sítí!“

„Ale, takového spěchu. Všechno to jen pokazíte svou nedočkavostí; nebudete mě mít, dokud nepolíbím svatyňku vaší lásky.“

„Sire!“ odstrkovala mě, zatímco jsem se rval mezi její bělostná stehna. „Svlečte se, šup šup, musím první vidět svého Adónise tak, jako se vám právě teď odhalí vaše Venuše,“ vykřikla a zahodila svou košilku (což, jak jsem si nyní všiml, byla jediná věc, kterou měla celou dobu na sobě); přitáhla si rukama můj obličej ke svému, vrazila mi do úst svůj sametový jazyk v naprostém zbavení smyslů a ve stejnou chvíli začala úžasným způsobem masírovat má varlata a pyj zároveň. To už bylo moc pro mého nedočkavého hřebce a mé sperma v mžiku potřísnilo její ruce i obnažené tělo.

„Ha! To je nám ale nezbedný a nedočkavý chlapec, udělat se takhle rychle! Svlékněte si šaty, pane, pokračovat budeme na támhleté posteli. Můj manžel si to zaslouží za to, že mě zde zanechal, abych musela čelit takovým pokušením. Jak já jen ti to udělám, můj drahý chlapče; a jaký překrásný penis to máš, tak – tak – jak se tomu říká? – (červenala se nad vlastními slovy) tak nadržený! Přesně to Colonel říká o vás mladých chlapcích. Je to ale velmi vulgární slovo, nemyslíš, můj drahý Waltře? Ale na druhou stranu má v sobě tolik významů. Kdykoliv ho jen vyslovil, vždy jsem si hned přála mít před sebou krásného nadrženého mladého chlapce, přesně takového, jakého mi dnes poslal tvůj strýc.“

Zatímco takhle pokračovala dál a dál, strhal jsem ze sebe všechno ošacení a byl jsem cobydup stejně tak nahý jako ona; objímali jsme se čelem k sobě, líbali se a hráli si s našimi půvaby všemi možnými způsoby. Postupně jsme přešli do druhého pokoje, kde na nás čekala lákavá postel. Po cestě jsem se do ní několikrát pokusil dostat ve stoje, ale k tomu nebyla zrovna dvakrát svolná; až se konečně její zadeček opřel o kraj postele a ona mi přikázala, abych poklekl a políbil její terč lásky; můj jazyk hbitě nalezl její krásně ztopořený klitoris, který byl vystrčený snad na palec a půl ven z její vagíny. Sál jsem jej v extázi a dráždil jsem její citlivé orgány tak, že se do minuty nebo do dvou udělala, zatímco přidržovala moji hlavu mezi svými stehny rukama, což byl signál k tomu, abych pokračoval; byl to opravdu slastný a lahodný erotický zážitek; můj jazyk se koupal v její krémové mrdce, dokud mě neprosila, abych ze sebe nestrhl i košili a nevyšplhal si za ní do postele, aby si mohla konečně užít mého napřímeného pyje. Ukončil jsem tedy toto preludium hravým nakousnutím jejího vzrušeného klitorisu, pak jsem vyskočil na postel, její ruka se zmocnila mého ptáka a já jsem osedlal její vnadné tělo.

„Takové škody!“ vzdychla si. „Už ses udělal tolikrát, ty nezbedo, že na mě snad ani nezbude; i když ti pořád pěkně stojí a je stále skálopevně tvrdý!“ mačkala mi ho v ruce, načež ho nasměrovala na svůj cíl.

Přišla mi nádherně těsná a ujišťoval jsem ji, že pro mě je stále pannou.

„A tak to také je, Waltře, ovšem jen a pouze pro tebe. Colonel je bohužel tak špatně vybaven, že i přes to, jak jsem těsná, ho skoro ani necítím! Zato ovšem tvůj klenot rozkoše mě přímo po okraj naplňuje blahem!“

Její pohyby byly stejně lascivní jako její slova. Svíjela se a přirážela svým zadkem s nevídanou hbitostí a energií, zatímco já jsem se stejným zápalem pěchoval svým mrdákem její slaďoučkou kundu.

Cítil jsem se, jako bych se ještě ani jedinkrát neudělal, a tak jsme hned oba plavali v našich vzájemných šťávách lásky, přemoženi vzrušením až do té míry, že by se náš stav dal přirovnat k rozkošnickým mdlobám; to ovšem trvalo pouhou minutu; stahy a pulzování její vagíny na mém uchváceném ptákovi mě brzy probudily k dalšímu úsilí a zase jsme se řítili vstříc novým orgasmům. V tu chvíli mě ovšem nečekaně zadržela a prosila mě, abych alespoň na chvíli vyňal svůj stroj lásky z její svatyně. Přesvědčovala mě, že si všeho užijeme ještě víc a nasměrovala můj pyj mezi svá prsa. „Tentokrát se uděláš tady,“ řekla a pak dodala, že tak pěkného ptáka snad opravdu v životě ještě neviděla.

Jednou rukou ho hladila a druhou si přidržovala prsa, aby skulinka mezi nimi byla co nejužší a mohl jsem jí tak projíždět tam a zpět. Byl to opravdu skvělý nápad, ovšem stále to nebylo vše, co mi mohla nabídnout. V jednu chvíli mi totiž rukou zajela mezi stehna, měl jsem pocit, že má v plánu se začít prstit, ovšem jen si ve své kundě navlhčila prst a jala se masírovat mou řiť a prstem ji agresivně šoustat. Udělal jsem se dřív, než jsem se stačil nadechnout.

„A teď,“ řekla, „si na tobě chci pořádně zarajtovat a chci, aby to trvalo, jak jen nejdéle to bude možné, takže si pojďme prohodit polohy.“

Tak se také stalo a v mém klíně vydržela s několika přestávkami snad na dvacet minut, načež se její sekret a moje sperma znovu promíchaly.

„Tak copak si o tom myslíš?“ zeptala se, jen co znova chytla dech. „Teď ale musíme vstát a odpovědět na dopis tvého strýce a ty mi musíš slíbit, že brzy přijedeš znovu.“

Toho večera, když jsem se vrátil z návštěvy u paní Leslie, se nic, co by stálo za řeč, neudálo, ale na Annie bylo vidět, že je zřejmě dotčená a uražená, neboť jsem jí o svém výletě neměl mnoho co říci, snad jen to, že jsem shledal Colonelovu paní velmi zajímavou osobou a že mě přesvědčila, abych se u ní zdržel i na oběd, než dopíše dopis pro mého strýce.

Jelikož dalšího dne byla ve městě derniéra oslavované divadelní hry v podání londýnského souboru, vyjádřil papá zájem toto představení večer navštívit, ovšem Annie a Sophie, které na mě šibalsky pomrkávaly, prohlásily, že představení již jednou viděly a neplánují je navštívit znovu. Já jsem samozřejmě představení ve městě navštívil již snad půltucetkrát, takže nakonec tatínka s matinkou doprovázeli pouze Frank, Rosa a Polly; měli před sebou více než hodinovou cestu, takže když kolem šesté hodiny večerní vyrazili směrem do města, vystartovali jsme s Annie a Sophie k jezírku na koupačku. Byl to tak překrásně teplý večer a u jezírka bylo právě tak vhodné místo na naše očekávané dovádění a laškování, jak jsem již během dne dívkám naznačil.

Dveře do letního domku jsme za sebou zamkli na petlici, jen co jsme vešli. Navrhl jsem nejdřív stimulovat naše společné horoucí touhy lahví šampaňského; to krásné dívky tak rozveselilo, že jsme si rovnou otevřeli ještě jednu, než došlo na naše nevázané skotačení. V sedm hodin jsme se za zlatého zapadajícího slunce dokoupali; brali jsme to jako varování, že bychom si měli pospíšit, abychom této šance využili naplno, tak jsme se společnými silami zbavili všeho našeho ošacení, a zároveň se všelijak lascivně osahávali a šimrali, dokud jsme před sebou nestáli já v rouše Adamově a dívky v Evině.

„Snad nebudeš žárlit, drahá Annie,“ pronesl jsem, „když nyní i z tvé sestry učiním ženu, jak jsme se před několika dny dohodli,“ a vzal jsem mladší z dívek do svých rukou, přitiskl jsem svůj krví přesycený penis k jejímu bříšku a odnesl si ji do salónku.

„Ty jsi mi tedy ale zlobivý chlapec, Waltře, přelétaví muži jako ty by taky přefikli cokoliv, co jim jen přijde do cesty, ale já na Sophii žárlit nebudu, žárlím ovšem na paní Leslie. Vím, že jsi ji včera měl; poznala jsem ti to ve tváři, když ses navrátil, a to mi naprosto stačí, abych si byla jistá tím, že mezi tebou a tou vtipnou slečnou určitě k něčemu došlo,“ odpověděla.

„Ale no tak, Annie, drahoušku, copak jsi mi sama před pár dny neříkala, že láska má být svobodná, ať už se zatoulá kamkoliv; nepopírám svou vinu, ale udělám, co bude v mých silách pro to, abys mi nyní odpustila,“ řekl jsem a opřel Sophie o měkký gauč v salonku, „pomoz mi zbavit tohoto drahouška jejího život znepříjemňujícího panenství, načež oplatím tvé milující dychtivé pičce vší její lásku a trpělivost; vsadil bych se, že paní Leslie by tě přivítala s otevřenou náručí jako nového člena našich budoucích hrátek bez jediného náznaku žárlivosti; existuje tolik slastných způsobů, kterým se i jediný muž může oddávat se třemi dívkami, a všichni nakonec dojdou toho nejsladšího a nejintenzivnějšího vyvrcholení.“

Jen co jsem to dořekl, zasypaly mě obě dívky žhnoucími polibky a ujišťovaly mě všemi možnými způsoby, že už nikdy nebudou žárlit a že budou jen rády, když se rozšíří kruh těch, se kterými budou moci být svobodné a budou se moci navzájem milovat, načež velmi zdůrazňovaly: „My jsme takové hňupky, drahý Waltře, nevěděly jsme ani ň, dokud jsi za námi nepřijel a nepředstavil nám umění lásky. Zůstaň s námi, prosím, jak nejdéle budeš moci, a proved nás všemi zákoutími i zákrutami milostných radovánek; víme, že je to špatné a hanebné, ale jaké nebeské potěšení skýtá milostné propojení našich pohlaví!“

Annie, berouc můj klacek do ruky: „A nyní, pane, ukážeme tady gentlemanovi cestu do Sophiiny skříňky lásky; buď statečná, má drahá, nebude to bolet víc, než je zapotřebí. Nehledě na to, že pocit štěstí, který bude vzápětí následovat, brzy přehluší jakoukoliv vzpomínku na prvotní krátké utrpení.“

Sophie, rozevírajíc nohy tak doširoka, jak jen to jde: „Jsem celá žhavá okusit opravdový strom lásky, nešetřete mě, Waltře, drahoušku, raději bych zemřela, než bych právě teď nezažila skutečné milování!“

Rudá hlava „Amorova beranidla“ vystartovala do útoku; Annie roztáhla růžové pysky sestřiny panenské kundičky a namířila můj penis přímo na cíl, ovšem její doteky společně s pamlskem, který jsem si právě chystal užít, mě okamžitě přivedly k nekontrolovatelnému výstřiku přes její ruku a přímo do panenské štěrbinky přede mnou. „Tlač, tlač; přišel čas zvítězit,“ šeptala; „takhle se dostane dovnitř ještě hladčeji,“ nadzvedla ve stejnou chvíli Sophiin zadeček svou volnou rukou, aby byla její kunda mým útokům příznivěji nakloněna.

Můj první příraz vryl pana ptáka celkem hluboko do její těsné vagíny a prorazil první linie panenské obrany.

Ubohá Sophie sténala v ostrých bolestech, způsobených mým útokem, ale zakousla se do spodního rtu, aby potlačila jakékoliv výkřiky bolesti. Statečně se jednou rukou chopila kořene mého zuřícího parního stroje, jako by žárlila na pomoc své vlastní sestry, převzala poctu moci ukázat cestu nejslastnějšímu triumfu lásky, nebo se možná bála, že zaváhám a svůj pyj vytáhnu před dokončením svého úkolu.

„Můj miláčku,“ vykřikl jsem, učarován její kuráží, „brzy z tebe již učiním opravdovou ženu,“ a poté jsem tlačil víc a víc, dokud jsem konečně úspěšně neprotrhl její panenskou blánu, a v týž moment, kdy jsem zaplul až po kořen do jejích vnitřností, jsem vystříknul své horké krémové sperma ještě hlouběji. To mě na pár chvil naprosto vysílilo a pasivně jsem padl na Sophiina překrásná prsa, dokud jsem neucítil, jak prsty Annie škádlí moje varlata a tělo mého penisu. V tu chvíli otevřela Sophie, která málem při bolestivém martyriu omdlela, oči a s milujícím úsměvem našpulila rty jako pozvání k polibku, na které jsem okamžitě odpověděl a málem z ní vášní vysál posledního doušku vzduchu. Mé vzrušení bylo na svém naprostém vrcholu, protože mě dráždila její sestra a Sophie mě zároveň vyzývala k pokračování našich hrátek nadzvedáváním zadečku a svírala mého ptáka svou sladkou kundičkou tím nejúžasnějším způsobem.

Tentokrát jsem se snažil vydržet, jak nejdéle to jen šlo. Začal jsem pomalu a často jsem zastavoval, abych si užil lahodného pulzování mého ptáka v její kundě. „Ach! Toto je opravdu láska; všechna ta bolest se vážně vyplatila. Och! Ach!! Drahý Waltře, jako by mě opouštěla v extázi má vlastní duše!“ křičela z plných plic a líbala mě, kousala, a když se konečně udělala, mačkala mě vší svou silou tak, že jsem se také neudržel a vyslal jsem do ní další dávku.

Rozhodl jsem se na chvíli vyhlásit oddechový čas, jelikož jsem se potřeboval trochu osvěžit, než budeme znovu pokračovat, a tak mi Sophie zdráhavě dovolila opustit její hnízdečko lásky. Rychlé namočení v rybníku na mě mělo velmi vzpružující vliv. Cítil jsem se znovu silný jako obr a další lahvinka bublinek v nás znovu probudila milostnou vášeň; dívky se zabývaly mým ptákem, který znovu stál vzpřímený a tvrdý jako slonovina. Sundal jsem si tedy svou košili, a jelikož jsem chtěl mít nejvýhodnější pozici z celého našeho tria, položil jsem Sophie na záda, načež jsem nakázal poslušné Annie, aby poklekla a pustila se do lízání její kundy, zatímco na ní bude totéž provozovat Sophie. Poté jsem k ní přikročil zezadu a pronesl: „Učinil jsem ženu ze tvé sestry a nyní ti, má drahá, představím senzaci, o které se ti ještě nikdy ani nesnilo.“ Ovšem přesně v tu chvíli se Sophie chopila mého udatného ptáka se slovy: „Musím ho políbit za to, že mi poskytl tak úžasnou blaženost.“ Držela ho pevně ve své ruce, žalud brala mezi své perleťové zoubky a líbala a kousala do rudé hlavičky, dokud jsem se jí neudělal přímo do pusy a ona chamtivě všechno nespolykala. Mezitím jsem dvěma prsty zároveň prstil prdelku Annie a ona pusou obšťastňovala kundičku své sestry, zatímco se rukou starala o svou vlastní kundu nadmíru vzrušujícím způsobem.

Sophie se zrovna chystala navést mou kládu do sestřiny dychtivé kundičky, ale Annie, smyslů zbavená vším tím vzrušením vykřikla: „Ne! Ne!! Strč mi ho tam, kde má Walter své dlouhé prsty; tolik bych to chtěla zkusit, musí to být tak vzrušující; jen pouhá myšlenka na to mě přivádí k šílenství. Jen jeho prsty mě tolik vzrušují, že věřím, že jeho kláda bude nástrojem ještě větších slastí!“

Stalo se, jak poručila; poslušná dívka namířila můj mrdák přímo do krásně vrásčité hnědé dírky své sestry tak rychle, že jsem málem ani nestačil vyndat prsty. Jelikož nikdo neprotestoval a já jsem byl tvrdý jako skála, zbavil jsem tedy Annie i jejího druhého panenství. Ach, nebesa, byla vám to ale boží šukačka. Házela sebou tak agresivně, že jsem ji musel přidržet za krk, aby mě nevyhodila, zatímco Sophie pod námi hryzala a lízala její zarudlou kundu a pravou rukou si pohrávala s mýma koulema a čurákem, dávajíc dobrý pozor, abych náhodou nevyklouznul z prdele její milované sestřičky. Všichni jsme se udělali zároveň a padli jsme svorně do zmatené kupy těl, užívajíce si slastného vysílení.

Jen co sestry znovu svými polibky přivedly můj pyj do toporného stavu, přikázala mi Sophie, abych ji též obšťastnil tímto novým neznámým způsobem a rovněž jí omrdal prdel jako její sestřičce.

Došlo tedy na další velmi lascivní šoustačku; sestry si navzájem lízaly kundy v erotickém limbu, zatímco můj šťastný pyj brouzdal hluboko ve střevech Sophie, která sebou vzrušením házela tak silně, že jsem měl co dělat, abych se udržel na svém místě.

Poté jsme se vrátili do domu a příjemně jsme spolu trávili zbylý čas do příjezdu návštěvníků divadla. Těšil jsem se na Frankovo vyprávění o jeho eskapádách s Rosou v divadle, a hlavně na cestě zpátky.

„Waltře,“ řekl, když jsme spolu byli sami v jeho pokoji poté, co se všichni odebrali k odpočinku, „takhle jsem si snad neužil od té doby, co se to všechno spustilo. Na cestě tam jsme se samozřejmě chovali velmi slušně, neboť venku bylo stále denní světlo, ale v divadle, kde nás od matinky a tatínka dělila Polly, jsem nemohl spustit oči z Rosina nadmutého dekoltu (viděl jsem jí skoro až do břicha, jak měla vyzývavé šaty), což mi z péra okamžitě učinilo střelnou zbraň; navedl jsem tedy její ruku v rukavičce na můj vzrušený tvrdý pyj, aby si mohla sáhnout, a jelikož nás nikdo nepozoroval, vyhonila mi ho nenápadně přes kalhoty, dokud jsem se nevystříkal v extázi, což tu darebnou krásku nadmíru potěšilo, jak jsem usoudil z jejího vzrušeného pohledu a úsměvu, kterým mi oplácela.

‚Taková škoda,‘ šeptala mi do ucha, ‚vím, co se právě stalo, ty jeden nestydo. Měl sis to schovat na lepší příležitost.‘

‚Jen počkej na cestu zpátky, ty má holubičko; ještě ti vše hojně oplatím,‘ odpovídal jsem šeptem.

Tatínek i matinka už byli celkem ospalí, když se představení blížilo ke konci, a abych je úplně dodělal, nabídl jsem jim v kočáře doušek z lahve brandy, kterou jsem měl u sebe pro případ, že by na cestě zpět bylo chladno. Brandy jsem ovšem říznul silným uspávadlem, takže byli mimo sebe dřív, než bys řekl švec. Polly také předstírala, že dřímá.

Rosa byla v mžiku na mém klíně a moje ruce okamžitě zapluly pod její sukně a zmocnily se jejího místečka lásky, zatímco ona rozepnula mé kalhoty a jala se obcovat s mým sloupem života.

Naše rty se setkaly v dlouhých vášnivých polibcích, které rozpálily každičkou kapku krve v našich žilách, a oba jsme byli až příliš nedočkaví, abychom prodlužovali naši předehru; beztak už jsem cítil, jak mi její horká krémová mrdka teče po prstech. Přiváděla můj penis do překypujícího stavu úžasné erekce; otevřela své nádherné nohy a nadzvedla si sukně; ihned jsem ji narazil na svůj kůl lásky. Bylo to skoro, jako když jsem s ní souložil poprvé. Celý dlouhý večer utekl v očekávání toho, co se stane na cestě zpět; tolik to celé situaci přidalo na pikantnosti, že jsem si připadal, jako bych byl v samém nebi, jako bych plaval v oceánu lásky. Udělali jsme se nespočetněkrát, jako by příchod dalších a dalších orgasmů prostě nešlo zastavit; až když jsme se blížili k domovu, musela odtrhnout své rty od mé pulzující erekce a já od její vlhké rudé kundy. I teď, když ti to převypravuji, drahý Waltře, mi pták v kalhotách poskakuje a vyvádí jen při pomyšlení na to, jak úžasné to bylo; její kundička, ta se umí pořádně zakousnout!“

Papá a matinka se ráno jen stěží dostávali z postele, jelikož porce uspávací medicíny, kterou jim naordinoval jejich šibalský syn předešlého večera společně s brandy, byla nadmíru hojná, a tak byli k vidění na veřejnosti až kolem oběda; mezitím si mladší část rodiny tajně domlouvala plány na odpoledne a večer.

Dověděli jsme se, že poblíž žijí s invalidní matkou dvě mladé dívky věku patnáct a čtrnáct let a že jejich bratr, povoláním námořník u Královské flotily, v současné době nepobývá doma. Navrhl jsem tedy Annie, aby slečnám Bruceovým poslala pozvání ke strávení společného odpoledne, en famille, aby se tak připojily k venkovnímu čajovému dýchánku v malé chatce v lese, která byla součástí pozemků mého strýce.

Při obědě jsme své plány vyjevili guvernérovi a doufali jsme, že se k nám s maminkou připojí.

„Ne, děkuji, mí drazí, vlhká tráva není dobrá na mé revma. Nehledě na to, že jsem stále nějak podivně unavený ze včerejška. Zůstaneme pěkně doma a budeme doufat, že si i bez nás budete dosyta užívat tak, jak jsme to zamlada uměli i my,“ odvětil srdečný starý gentleman.

Bylo to přesně to, co jsme si tajně přáli a co jsme také očekávali; Frank a Annie tedy okamžitě vyslali sluhy pro všechny rekvizity nutné na čajový dýchánek pod širým nebem.

Mladé dámy dorazily kolem třetí hodiny odpolední a hned vzápětí jsme se všichni vydali na místo dění oné očekávané zábavy, do nerovné besídky pokryté květenou na konci dlouhé privátní stezky, více než půl míle od domu.

Frank a já jsme se mimořádně upnuli na obě mladé čerstvé dámičky, neboť jsme usoudili, že jelikož jsou v naší společnosti cizí, zaslouží si nejvíce pozornosti.

Emily Bruceová, starší ze sester, byla velmi okouzlující bruneta hlubokých tmavých očí se spíše většími ústy plných rtů, které na sebe strhávaly pozornost. Nikdy jsem snad před tím neviděl takovou výstavu perlově bílých zubů a představa, že by mně brzy mohly láskyplně okusovat můj natěšený rudohlavý mrdák, mě naplňovala chtíčem sexem posedlého šílence. Musel jsem ji mít!

Stejně tak okouzlující byla i její sestra Louisa, ač o malinko méně. Byla vlastně naprostým protikladem své sestry Emily a byl na ní také poznat věkový rozdíl.

Když jsme dorazili do besídky, poslali jsme okamžitě všechno služebnictvo zpět do domu s tím, že poklidit po nás budou moci následujícího dne, jelikož večer by pro ně bylo moc pozdě na návrat. Ve stejnou chvíli také Annie, bez toho, aby se ptala na svolení našich nových mladých přítelkyň, naškrábala tužkou krátký vzkaz jejich matce, na kterém stálo, že měla-li by se děvčata opozdit, bude trvat na tom, aby strávila noc zde, tudíž že se nemusí o nic strachovat, co se týče jejích dcer; jeden ze sluhů tento vzkaz poté tiše doručil.

Jen co jsme byli konečně sami, odšpuntovali jsme s Frankem šampaňské, zapálili si doutníky a se slovy, že slunce je pořád příliš rozpálené na nějaké venkovní dovádění, jsme přesvědčili mladé dívky, aby okusily nějaké celkem lehké cigarety z tureckého tabáku.

Netrvalo dlouho a Annie a Rosa šli dívkám příkladem, a když si zapálily, netrvalo dlouho a i ostatní začaly bafat prvotřídní tabák. Naše dvě mladé přítelkyně protestovaly, že víno ještě nikdy nepily. I přesto ho ale srkaly s velikým potěšením, zatímco jsme si z nich tropili šprťouchlata, že se stále ještě tak pevně drží maminčiny zástěry atd., dokud se nezačaly chovat stejně nevázaně jako moje sestřenice a Rosa.

Kromě dobré zásoby bublinek jsme měli také nějaké sendviče a dortíky, takže se nikdo zrovna dvakrát nehrnul do nějakého toho čajovnictví.

I tak jsme si ale dávali dobrý pozor, abychom nové kamarádky příliš neopili a dostali je jen do dostatečně vzrušeného stavu, který až ucítí proudit tělem, překoná zábrany ke spoluúčasti na událostech, kterým ve svém útlém věku sotva rozumějí.

Jejich rozzářené oči, růžové tvářičky a především jejich krásné zoubky jako perličky, které se odhalily vždy, když se smály našim zábavným anekdotám, nás všechny rozpalovaly do ruda. Viděl jsem, že Rosa ani moje sestřenice se nemohly dočkat, až nám konečně také budou moci podat pomocnou ruku v uchvácení těch nevinných nádherných mladičkých dívek.

Bylo navrhnuto, abychom si zahráli oblíbenou hru „Ulov střevíček“, a tak jsme se posadili do kruhu na mechovitou zelenou trávu kousek od besídky.

Byla to vážně vynikající a vzrušující zábava.

Kdykoliv jsem byl na řadě já nebo Frank, nemohli jsme se vyvarovat letmých překvapujících doteků, ze kterých se ti dva drahouškové červenali až za ušima, a když se nám podařilo zachytit jednu z nich se střevíčkem, okamžitě je postihl trest ve formě srdečného polibku, se kterým se vyrovnávaly celkem elegantně, ovšem bylo vidět, že byly již nadmíru vzrušeny. Všechno pro ně bylo tolik nové. Když jsme dohráli hru, dali jsme si ještě trochu šampaňského, načež jsme se pustili do hry na schovávanou v lese s jedinou podmínkou, že se nikdo nezatoulá moc hluboko. Rozdělili jsme se na páry. Já jsem si vybral Emily a Frank Louisu. Polly a Sophie vytvořily další pár, zatímco Annie a Rosa se nás měly vydat hledat, až zavoláme.

Úplnou náhodou se přihodilo, že poblíž byla pískovna, kde před několika lety mistr Frank pro zábavu vybudoval jeskyni ve stylu Robinsona Crusoe, před kterou zasadil keře tak, aby byl vchod perfektně skryt neznalým očím; bylo to přesně to perfektní místo pro naši věc a bylo také předem domluveno, že nás nikdo nebude dostatek času hledat či obtěžovat. Jen co jsme zapluli do jeskyně, spustil za námi Frank starý závěs a ocitli jsme se v úplné tmě. Jeskyně byla dostatečně veliká, abychom si mohli všichni společně sednout na měkkou kupu písku na vzdáleném konci.

„Ty jsi mi ale miláček!“ zašeptal jsem do ouška Emily, políbil ji ve tmě a přitáhl její chvějící se tělo ke svému za její úzký pas. „Ach, ne,“ zašeptala, „jestli nepřestanete, nevydržím v téhle tmavé sluji již ani minutu.“

„Ale neříkej, bylo by to od tebe tak kruté, jen kdybys věděla, co k tobě doopravdy cítím, nejdražší Emily. Nemohu si pomoci, musím tě líbat a líbat, znovu a znovu; tolik tě miluji, tvůj dech tak překrásně voní, není se čeho bát, tady jsme mezi přáteli, drahoušku,“ šeptal jsem a vášnivě svou partnerku líbal.

„Ach, tají se mi z vás dech, Waltře, nejsem na takové věci zvyklá. Celá se z vás třesu, sire. Tolik si dovolujete!“ koktala, zatímco jsem jí jednou rukou masíroval pevná a tvrdá prsa, která se pod mými doteky vzdouvala vášní.

„To vše je láska, drahoušku, a nikdo nás nevidí. Copak neslyšíš, jak se Frank a Louisa líbají; není to pikantní, myslet na to, že když provádějí totéž co my, určitě naše tajemství nikomu nevyzradí?“

Jako odpovědi se mi dostalo jen hlubokého vzdychnutí a naše rty se znovu setkaly v dlouhém lascivním polibku. Jazyk jsem jí strkal skoro až do krku. Šimral jsem její sametový mluvící orgán. Cítil jsem její panenské bradavky tvrdnout, jako malé penisy. Zašeptal jsem jí o svolení k jejich políbení.

„Nemohu vám pranic odmítnout,“ šeptala; „jste tak troufalý milenec. Od hlavy až k patě hořím z toho, co všechno se mnou provádíte. Kdyby to jen věděla maminka!“ vzdychala, zatímco jsem jí lízal bradavky a volnou rukou jí masíroval stehna, která měla pevně sevřená u sebe, ale brzy pod něžným tlakem mé ruky povolovala, dokud jsem se konečně nezmocnil její vlhké kundičky, která byla lemovaná jemnými kudrlinkami. Začal jsem ji šetrně prstit ukazováčkem. S mladou dívkou to dělalo divy a brzy jsem ucítil, jak mi přes kalhoty masíruje můj překypující mrdák, aby mi oplatila slasti, které jsem jí poskytoval. Jeden po druhém rozepnula knoflíky a její křehká malá ručka se zmocnila mého tvrdého nářadí, které pulzovalo vzrušením a neukojenou touhou.

„Ach,“ zašeptala, „konečně jsem uspokojena! Mívaly jsme doma služku několik měsíců zpátky, která spávala v našem pokoji a po nocích nás často takto šimrala a hrála si s námi. Vyprávěla nám, že muži mají takovou dlouho věc, tvrdou jako železo, kterou obšťastňují ženy tím, že jim ji strkají do bříška, a tak že se dělají děti. Věřil byste tomu? Vždycky do nás strkala prsty tak, jak to teď děláte vy a – a – a,“ na chvíli zaváhala a celá se roztřásla rozkoší, když jsem se jí udělal přes celou ruku. Cítil jsem, jak mi její mrdka teče v proudech po prstech. Bylo to něco úžasného. Její ruka se zprvu pevně držela mého rudého žaludu a pak se něžně začala posouvat nahoru a dolů po mém sloupu lásky, lubrikovaném mým ejakulátem. Bylo to vážně chlípné chování; prosil jsem ji, aby zabořila jazyk do mých úst a pokračovali jsme ve vzájemném prstění, dokud málem neomdlela extází.

Když jsem se konečně alespoň trochu zmátořil, zeptal jsem se jí, co že mi to chtěla říci o té služce. Zaváhala.

„Řekni mi všechno, drahoušku,“ úpěnlivě jsem prosil milujícím šeptem, „nyní k sobě již nemusíme být zdrženliví; před milovaným Waltrem nemusíš mít tajemství.“

„Bylo to tak nezvyklé, ani nevím, proč jí to tolik bavilo, ale Mary si libovala v líbání a sání toho místa, kde jsi před chvílí měl svou ruku, nejdražší,“ odpověděla, „ale bylo to tak krásné, že si ani nemůžete představit, jak rády jsme jí to nechávaly provádět.“

„Má lásko, má Emily, nyní tě políbím a bude božské, když můj polibek budeš opětovat. Dychtím po tom, cítit tvé ostré perleťové zoubky na svém Amorově šípu. Frank a Louisa jsou až příliš zaměstnáni sami sebou, než aby si všímali toho, co děláme my,“ zašeptal jsem jí do ucha, položil jsem ji na záda do měkkého pískového polštáře a přetočil jsem se tak, abychom oba leželi vedle sebe, celí natěšení na nadcházející špásování; moje hlava se zabořila mezi její dychtící stehna, kterými mě zamilovaně svírala, a můj jazyk zaplul do její rozohněné štěrbinky; byla to úžasná lízačka. Budil jsem v ní všechnu její lascivnost a vášeň, dokud nekřičela rozkoší, což způsobilo, že se nás Frank s Louisou zeptali, copak že to provádíme, ale odpovědi se jim nedostalo. Kouřila můj potěšený klacek, hrála si a líbala má varlata, dokud jsem se jí nevystříkal do pusy zrovna ve chvíli, kdy její maličké zoubky okusovaly žalud mého zduřelého penisu. Dychtivě polykala, zatímco jsem se jí snažil vše vlastním jazykem dosyta oplácet.

Jen co jsme byli hotovi, chytl jsem Emily za ruku a vydali jsme se pátrat po našich společnících, které jsme nalezli přesně tak zaměstnány, jako jsme ještě před chvílí byli my. Frank okamžitě pochopil mé záměry; stali jsme se zmateným propletencem ptáků a kundiček bez nejmenšího zdráhání, dokud najednou někdo nestrhl závěs a neuslyšeli jsme smějící se hlasy Rosy a Annie, jak vykřikují: „Ale, ale, tady je máme. Copak vám to ti zkažení hoši provádějí, děvčata?“

Emily a Louisa byly zmatené, ale dívky je brzy ujistily, že tohle vše bude naše tajemství a že se dočkají ještě více zábavy, až se všichni odebereme na svá lože, neboť už začínalo být celkem pozdě a museli jsme se vrátit do domu.

Jak jsem si již dříve všimnul, křídlo domu, ve kterém jsme přebývali, bylo celkem odříznuté od křídla, ve kterém spali papá s matinkou i služebnictvo, takže jen co jsme se odebrali na kutě, připojili jsme se s Frankem k dívkám v jejich pokoji, nebo spíše pokojích, neboť měli k dispozici dva. Slečny Bruceovy se mohly k smrti učervenat, když nás spatřily pouze v našich košilích, především také kvůli tomu, že jedna z nich právě seděla na pot de chambre a předváděla mým zvědavým sestřenicím své půvaby v zrcadle.

„No konečně,“ vyhrkla Annie, „drahouškové, mezi námi a chlapci je zde vše dovoleno, ovšem zasloužíte si potrestat za to, že jste těm drzým hochům v té potemnělé jeskyni dovolily dělat si s vámi, co se jim zlíbilo. Vaše zadnice budou pykat, mladé dámy, tím si můžete být jisté,“ řekla a vytáhla z šuplíku několik rákosek; vlastně jsem je pro ni pořídil já, inspirován kapitolou z knihy Román chtíče.

U zdi stála pěkně velká postel, čelem k další na druhé straně pokoje, ale k našemu programu zatím postačil jediný gauč. Annie a Rosa byly pevně rozhodnuté si konečně pořádně užít; všem bylo nakázáno svléknout si košile nebo košilky, načež jsem si vzal Emily na záda na koníčka a Frank udělal to samé s její sestrou.

Sophie a Polly byly svěřeny rákosky a řádně nás i naše jezdkyně proháněly po celém pokoji. Mladé dámy na našich zádech se nemohly rozhodnout, zda se smát či plakat. S každým přímým zásahem prosily o milost; jakéhokoliv vzrušování navíc nebylo potřeba, naše ptáky sebou totiž škubaly jako o život; i tak se o naše pozadí mé sestřenice velmi dobře staraly, ač ne tak vášnivě jako o zadečky mladých sestřiček. Můj miláček Emily měla nohy tak silně obtočené pod mým podpaždím, že její hezounké nožky v okouzlujících maličkých papučkách honily chodidly mého ptáka k prasknutí.

Pohled na naše zarudlé zlískané prdelky a vztyčené ptáky byl pro Annie s Rosou přespříliš. Spalovány chtíčem se vrhly zády na postel s roztaženýma nohama. Vyrazili jsme proti jejich vábivým kundiskám. Obě dívky si prsty roztáhly své růžové pysky, aby naše nedočkavé klády ještě více pobláznily. Zapluli jsme dovnitř dřív, než bys řekl švec, a jali se je o sto šest šukat, pak jsme zase chvíli pobíhali po pokoji, abychom si mohli šoustačky užít o něco déle, načež jsme znovu, poháněni nemilosrdným šleháním rákosek, přiráželi jako smyslů zbavení, dokud jsme se všichni svorně neudělali a nepadli k zemi v letargickém vysílení, ze kterého nás probraly až vzdechy Sophie, Polly, Emily a Louisy, které si ve spletenci těl navzájem vášnivě lízaly své vlhké kundy.

Když se mladé dámičky probraly z šoku, který jsme jim svým počínáním způsobily, v slzách nás prosily, abychom je také zbavili panenství a udělali z nich ženy, jelikož chtěly také poznat opravdové ovoce lásky.

„V tom případě, drahouškové,“ pronesla šibalsky Rosa, „musíte zlíbat jejich povislé a unavené ptáky znovu do připraveného stavu. Jedině potom vám naše dva chlapce propůjčíme.“

S Frankem jsme seděli na kraji postele vedle našich čerstvě ošoustaných partnerek, které jsme vášnivě líbali, zatímco Emily a Louisa klečely u našich nohou, zapáleně nám kouřily ptáky, stahovaly nám předkožky a šimraly kulky.

Ačkoliv jsme oba měli co dělat, abychom se nevystříkali z podoby, pobízeli jsme mladé nymfičky k ještě větším výkonům. Polly a Sophie zatím na zemi připravily několik polštářů a podložek, načež na ně byly umístěny mladé sestřičky, každá se dvěma polštáři pod pánví, zatímco hlavy měly opřené o podložky. Annie a Rosa nás potom nasměrovaly na naše oběti, které nedočkavě s roztaženýma nohama a dychtivými kundičkami toužily po poznání jediného opravdového boha lásky. Slečny ceremoniářky se zatím chopily našich udatných sloupů lásky a dovedly je na cestu blaženosti. Mou partnerkou byla znovu Emily; přehodila mi nohy přes záda a vystrčila proti mně svůj klín, aby napomohla mému fatálnímu přírazu, který měl za cíl smrt jejího otravného panenství. Neměl jsem čas sledovat, jak na tom byli ostatní, ale zaslechl jsem, jak Louisa vykřikla bolestí ve chvíli, kdy Frank jistojistě protrhl pečeť jejího osudu; má partnerka byla daleko odvážnější. Přilepila své rty k mým a horlivě sála můj jazyk i přesto, že moje kláda právě protrhávala její panenskou blánu; moje sperma zaplavilo její raněnou škvírku, ale brzy byla všechna bolest zapomenuta. Mrdal jsem ji zprvu velmi pomalu, dokud mě její rapidní pohyby nepřiměly k tvrdšímu zacházení. Svírala mě svojí kundičkou tak pevně, že jsem cítil, jak se mi stahuje a natahuje předkožka s každým přírazem.

„Pořádně přitlačte, můj drahý, ať uhynu rozkoší!“ křičela v extázi a znovu jsme se oba udělali.

Když bylo po všem, nehybně jsme leželi vedle sebe, a její kunda jako by se mého péra nechtěla vůbec pustit. Tolik sebou škubala a mačkala mě, že jsem byl okamžitě znovu tvrdý jako kámen, a tak jsme si dali ještě jednu mrdačku k dobru, než mi vůbec dovolila si ho z ní vytáhnout.

Frank a Louisa si užívali velmi podobně, a tak obě mladičké sestry přišly o své panenství v týž moment.

Neuběhlo mnoho času, ani mnoho dalších lascivních radovánek, než nám Frank a Rosa oznámili, že spolu plánují uzavřít manželský sňatek, což velice potěšilo starší generaci.

Čas běžel tak rychle, že se má návštěva již neodvratně blížila svému konci, a všichni jsme přemýšleli, jak nejvelkolepěji ukončit náš společně strávený čas symbolickým projevem lásky. Tolik jsme dumali nad tím, jak se nejlépe rozloučit, až to za nás nevyřešil nikdo jiný, než má překrásná bruneta, paní Leslie. Jednoho dne nás totiž přijela nečekaně, i když jen na moment, navštívit, aby mně a mým sestřenicím a bratranci předala formální pozvání do svého domu, a to ještě před Colonelovým, tedy manželovým, návratem. „Víte,“ obrátila se na mého strýce, „jak zastaralé a nudné jsou postoje mého manžela. Chci si prostě užít jeden jediný den opravdové zábavy, než se vrátí z Paříže. Doufám, že dovolíte, aby se u mě nazítří mládež stavila a zůstala u mě až do dalšího dne.“

Můj strýc byl příliš laskavý, než aby mladé dámě odmítnul, a tak bylo vše vmžiku ujednáno. Paní Leslie zůstala i na oběd a poté jsme se všichni šli projít do parku. Čas od času na mě inteligentně pomrkávala, z čehož bylo jasné, že se již nemůže dočkat, až mě znovu bude mít jen pro sebe. Nabídnul jsem jí tedy rámě a netrvalo dlouho a celou skupinu jsme dostatečně předběhli a ztratili se v hustém porostu. Posadili jsme se pod stinnou korunu stromu, která nás naprosto skryla před cizíma očima.

„Tolik jsem toužila znovu políbit vaše sladké rty,“ vykřikl jsem, když se naše rty konečně odlepily, zatímco jsem ji svíral v milujícím objetí a vysával z ní jejího posledního dechu v láskyplném pobláznění.

„Pokud toužíte pouze po mých rtech, sire, pravděpodobně si myslíte, že jsem tak hloupá, že nežárlím na vaše překrásné sestřenice a slečnu Redquimovou, se kterými určitě provádíte velmi chlípné a neřestné věci. Nebo se mýlím a dívky ještě nepoznaly klenot, který schováváte v kalhotách?“ odvětila se smíchem a mrštně mi rozepnula kalhoty, aby vysvobodila mého nedočkavého vězně lásky, načež pokračovala: „Jaképak to zábavy si musel užít od toho památného dne, kdy jsem si mohla tohoto štramáka pořádně osahat a zalaškovat si s ním. Teď se mi ale už konečně přiznejte, drahý Waltře. Svedl nebo nesvedl jste své sestřenice a jejich okouzlující přítelkyni?“

Okamžitě jsem jí přiznal všechny své milostné eskapády a prosil ji, aby byla příštího dne povolná k naprosto všemu, jelikož to byla poslední šance, kterou jsem měl před svým návratem do města.

„Těším se opravdu naprosto na cokoliv, ovšem je mi velmi líto, že jste mě do svého erotického kroužku nepozvali již dříve, určitě bych byla velkým přínosem, co se zábavy týče. Mám sto chutí tě nyní zklamat, jen abych tě do zítra řádně potrestala. Ač tím ovšem trestám i sama sebe. Do zítřka tvůj trest vymyslím,“ řekla a zaklonila se dozadu.

Rychle jsem jí nadzvedl sukně, políbil jsem její palác lásky, laškovně ji kousl do ztopořeného klitorisu, což mě tak vzrušilo, že jsem již nemohl dále otálet a nacpal jsem se mezi její bránící se stehna, kde mě přivítaly nadržené pysky její už tak dost vlhké kundičky, do které jsem rázně zaplul a pak chvíli jen ležel uspokojován svíráním a pulzováním její jeskyňky. Byla jenom moje. Netrvalo ovšem dlouho a pořádně jsem se do ní pustil a jal se jí vši silou prcat; naše rty se znovu setkaly a bůh ví, jak dlouho by to ještě trvalo, kdybychom nezaslechli Franka, jak promlouvá ke svým sestrám: „Jaká to škoda, že nám Walter a paní Leslie utekli. Byla by s nimi určitě skvělá zábava.“

Když to má milenka slyšela, nastavila proti mně vyzývavě svou sladkou prdelku, a tak jsem si nasadil ostruhy a pobídnul svého oře k nevídaným výkonům a brzy jsme tak leželi vedle sebe vyčerpáni po společném orgasmu. V tu chvíli ovšem z křoví vyskočil Frank se svými sestrami a vykřikl: „Tady je máme, chamtivého Franka a jeho slaměnou vdovu!“ a než jsme se stačili zmátořit, naplácali nám přes zadky tak silně, že jsme je museli prosit o milost.

Dalšího dne bylo velmi slunečné počasí a k paní Leslie jsme vyrazili již brzy zrána. Pohledný mladík Višnu nás uvedl do Colonelovy rezidence a brzy jsme již všichni vstupovali do luxusního budoáru vnadné paničky. „Přijeli jste velmi brzo, není ještě ani jedna hodina odpoledne. Ještě jsem se ani nestačila upravit, i tak ovšem vítejte! Nechť začne zábava. Horká čokoláda je připravena. Je dokonce říznutá nepatrným překvapením (tajemstvím, které, mí drazí, přivezl Colonel až z daleké Indie), které nás všechny již brzy tak rozpálí, že ani nebudeme vědět, co si se vší tou vášní a chtíčem počít. A poté konečně dojde na Walterův trest za jeho nevěru k mé maličkosti.“

Proslov nás všechny velmi pobavil a nedočkavě jsme se vrhali po hrníčcích horké čokolády, kterou Višnu rozdával, a jen co konečně zmizel z pokoje, přitáhla si naše hostitelka, oděna jen do průhledné noční košilky, Franka k sobě na pohovku, načež se nás zeptala, zdali nemáme pocit, že v tak krásný a teplý den není všechno naše oblečení naprosto zbytečné, a my jsme se okamžitě instinktivně svlékli.

„Vidím to tak na jednu šukačku před obědem, pak budeme buď odpočívat, nebo půjdeme na procházku a večer si užijeme mého doufám velmi originálního nápadu, k němuž jsem se velmi upnula,“ pokračovala během té krátké chvíle, během které jsme se bleskurychle svlékli. „Tak, tak, nechte si na sobě jen své spodní prádlo, v noci se i toho zbavíme; já již ovšem nemám co svléknout, proto si stále ponechávám svou robe de chambre, ovšem vaše lascivní pohledy mi nevadí, drahý Franku, pokud to ovšem nepohoršuje vaši snoubenku Rosu.“ Jen co domluvila, rozepnula si svůj svršek a vystavila jeho zrakům všechny své vnadné klenoty.

„I kdyby se měla závistí propadnout. Takové vnady nelze než obdivovat!“ řekl Frank. „Ale Rosa je velmi rozumná a ráda se vždy účastní všeho našeho dovádění. Jsem si vlastně jistý, že miluje Waltra stejně tak jako mě, akorát si nás oba za muže prostě vzít nemůže.“

„Ha! Ha!! To by ovšem znamenalo, že by Walter musel zapomenout na mě, a tak se mě za trest musíte nyní zmocnit,“ řekla a nadzvedla jeho košili, aby se ujistila, že je připraven.

„Ale helemese, váš šíp lásky je skoro stejně tak velký jako ten jeho!“ A bez dalšího otálení se vyšvihla na jeho klín, nabodla se na jeho bidlo a odhodila svou robe de chambre, aby si ho mohla užít bez překážky.

To okamžitě rozvášnilo dívky, které si v párech lehly na zem a začaly si navzájem prstit všechny natěšené dírky, a to i ty řitní. Rosa mi mezitím navrhla, že bych měl paní Leslie dopřát dvojitého potěšení a ojebat jí řiť, zatímco rajtuje na Frankovi.

„Pořádně ji podrž, kamaráde,“ řekl jsem, „a já jí ukážu, jaké je to mít velký tvrdý pyj hluboko v zadku,“ namazal jsem si špičku ptáka a její řitní otvor studeným krémem, který jsem vzal ze stolu, a zaútočil jsem na její překrásně vroubkovanou řitní dírku. I přes všechny její protesty, že „jí oba najednou určitě ublížíme“, jsem byl za krátkou chvíli vevnitř až po kořen, a když jsem ucítil, jak se o mě v jejích vnitřnostech otírá Frankova kláda, již jsem to nemohl déle vydržet a mohutně jsem se vystříkal do její prdele i přes její kundu. Horké sperma mi stékalo i po koulích. Byla tak nenasytná, že nás i přes další a další vyčerpávající orgasmy nutila pokračovat, zatímco se zbylé dívky válely na zemi v nepřehledném chuchvalci obnažených těl, do kterého jsme i my brzy upadli.

Když bylo po všem, otevřela paní Leslie boční dveře a nahnala nás do koupelny, abychom se osvěžili. Dívky si poté zapálily turecké cigarety a já s Frankem jsme se oddávali kouření Colonelových drahých doutníků. Odrazy našich nahých těl jsme mezitím zevrubně zkoumali v mnoha zrcadlech, která koupelnu pokrývala. Péra se nám tyčila vysoko do vzduchu tak, jako ztopořené bradavky pěti překrásných dam, které se laškovně snažily jedna druhou popálit cigaretovými špičkami mezi nohama.

Kolem půl třetí jsme se všichni oblékli, dali si vynikající oběd a vyrazili na procházku po pozemcích kolem břehů nevelkého potoka. Někteří z nás zabíjeli čas pokoušením svého rybářského štěstí.

K večeru zazvonil zvonek ohlašující večeři, která byla rovněž skvělá, a kolem deváté jsme se shromáždili v salonku, všichni velmi nadržení na další erotickou seanci.

Paní Leslie dala na tu noc všemu svému služebnictvu volno. Zůstal jen Višnu, který měl naprosto postačit ku splnění jakýchkoliv našich potřeb a požadavků.

Svlékli jsme se v bočních pokojích a během několika minut jsme již všichni stáli tak, jak nás bůh stvořil, kolem paní Leslie, která seděla na otomanu a rozdávala povely.

Nejdřív nám naordinovala šálek horké čokolády, načež řekla: „Jelikož je nás pět na pouhé dva, určitě uvítáte mou rozsáhlou sbírku dildů, které by tak chybějící muže měly alespoň provizorně nahradit. Nejprve se ale musíme postarat zde o slečnu, která pokud se nepletu, jest stále ještě pannou. Zbavme ji tedy jejího obtěžujícího a otravného panenství! Její kundička už se na to po všem, co již viděla, musí celá natřásat. Walter se tohoto úkolu jistě rád zhostí, jak soudím podle jeho napřímené klády.“

Polly se červenala až za ušima, ale sedla si Rose na klín, roztáhla nohy do připravené pozice a Rosa jí přehodila ruce kolem pasu a rozhrnula prsty záclonku pysků její voňavé kundičky, do které hned poté navedla můj pulzující parní stroj lásky. I přes všechno předešlé prstění a hračičkování nebyl prorazit její bránu panenství jednoduchý úkol. Její kundička byla tak přenádherně uzoučká a těsná, že jsem ještě nebyl uvnitř ani po žalud a na Polly už bylo vidět první náznaky bolesti. Slzičky se valily po jejích rudých tvářích.

„Buď statečná, můj miláčku, brzy bude po všem,“ šeptal jsem ji do ouška a vášnivě ji líbal, zatímco paní Leslie vykřikovala: „Ostře a rychle, Waltře! Pořádný příraz poslouží určitě lépe než tyhle malé něžné krůčky. Šetrnost není ta nejlepší zbraň proti panenské bláně.“

Ve stejnou chvíli jsem ucítil, jak útočí velikým dildem na mou panenskou řiť. To, o co se pokoušela, a touha po zmocnění se Polly mě tak vzrušovalo, že jsem poblázněn chtíčem mrdal nebohé křičící děvče vší silou, dokud jsem konečně nebojácným přírazem neprotrhl její panenskou obranu, a jak jsem zaplul do její kundy, vystříklo ze mě snad na dobrý litr semene.

Naše ubohá maličká oběť omdlela, ale paní Leslie nepřestávala obcovat s mým řitním otvorem, což mě nutilo mrdat Pollyinu těsnou štěrbinku, jako bych ji tím měl přivést znovu k životu.

Bylo to všechno tak úžasné. Její titěrná kundička mě neustále svírala a má zadnice si dosyta užívala hladký a mohutný dildo. Stříkal jsem jako o život, zrovna ve chvíli, kdy Polly, pod vlivem silné čichací soli, znovu přicházela k sobě. Otevřela oči a v témže okamžiku silně kýchla, což vibrovalo celým mým potěšeným čurákem, který se vrtěl v její kundě. Tolik ji to rozvášnilo, že se mi vrhla kolem krku, vášnivě mi navracela mé polibky a prosila, abych si pospíšil, neboť se nemohla dočkat svého štěstí.

Po očku jsem si všimnul, že Frank zatím zaplul svým skálopevným klackem do řitě paní Leslie, Annie dildem obcovala s řití jeho a Sophie přesně tak činila své sestře, takže jsme počínaje mou vlastní znesvěcenou prdelí tvořili jeden dlouhý provaz smilství. Něco takového jsem nikdy předtím neviděl, což mému bláznivému chtíči ještě přidávalo na důraznosti. Stříkal jsem zas a zas a silněji a silněji. Čokoláda nás povzbudila natolik, že se naše orgasmy nedaly ani vyčíslit, až už se na to matka příroda nemohla koukat a my jsme padli na zem v nepřehledný spletenec upocených těl, což vyústilo v další společnou kuřbu a lízačku. Paní Leslie obstarávala zkrvavenou kundičku Polly, ze které vysála na poslední kapičku mé horké mrdky a Polly se kroutila a házela sebou ve slastné křeči, kterou jí způsobovaly doteky sametového jazyka.

Bylo něco mezi jedenáctou a půlnocí. Zrovna jsme se probírali z láskyplné letargie a mysleli si na nějaké povzbuzující občerstvení, když jsme uslyšeli zvuky přibližujícího se kočáru po štěrkové cestě. Klepání na dveře nás donutilo rychle naskákat do našich šatů.

„Colonel! Jaká to nešťastná náhoda,“ vykřikla paní Leslie, „pospěšte si nebo nás chytne; koho by jen napadlo, že přijede v takto pozdní hodinu.“

Prozíravý Višnu předstíral, že byl právě probuzen z hlubokého spánku, takže ke dveřím zrovna dvakrát nespěchal, tudíž jsme se stihli celkem i upravit, abychom při představování Colonelovi nevzbuzovali ani nejmenšího podezření. Přítomnost tolika mladých lidí ho v první chvíli velice znervóznila.

Později jsem se dozvěděl od jeho ženy, že mu pod přísahou tajemství přiznala, co všechno jsme tam té noci prováděli a že byl Colonel jejím vyprávěním tuze pobaven. Tak i tak již byl bohužel čas, abych se vrátil do města a ukončil tak své „hrátky s hňupkami“, které po mé poučné návštěvě už „hňupkami“ dále nebudou. Když nad tím tak přemýšlím, tak to, že Adam a Eva poznali, že jsou „nazí“, poté co okusili plody stromu vědění, má doopravdy znamenat, že objevili „l’arte d’affaire l’amour.“

Finis

Kapitola I.

Když mi bylo šestnáct let, zaučovala jsem se jako učitelka ve škole v N. Měla jsem svou vlastní ložnici, ale vždy jsem si k sobě vybrala jednu ze starších studentek, abych nespala sama. Má nejoblíbenější, Susey G, byla v podstatě mého věku a byla to velmi příjemná a sympatická dívka. Brzy jsme se staly důvěrnými přítelkyněmi a slíbily jsme si, že si budeme vyzrazovat i ta nejniternější tajemství.

Obě jsme byly nadmíru zvědavé, když došlo na tajemství rozkoší lásky, a často jsme si o tomto tématu dokázaly povídat i celou noc, přičemž jsme se všelijak osahávaly a prstily si kundičky.

„Slyšela jsi někdy nějakou přezdívku pro ty naše malé skulinky, May?“

„Ano, drahoušku, například kunda. Jedna z dívek zrovna nedávno napsala tohle slovíčko na svou tabulku. Tvrdila mi, že tak tomu říkají chlapci.“

„A jak říkají chlapci těm svým?“

„Mrdáky.“

„A proč jim říkají mrdáky?“

„Asi proto, že s nimi mrdají ty naše kundy.“

„Chtěla bys, aby ti někdo omrdal tu tvojí kundu?“

„Chtěla bych, aby mi ji někdo omrdal hned teď, protože moje kunda úplně hoří chtíčem.“

„Vážně je tomu tak! A ta moje plane naprosto stejně. Ach, May! Kdyby se jen ta má kunda mohla proměnit v pořádný mrdák, to bychom si teprv spolu užily.“

Pak se na mě vyšplhala a otírala se kundou o tu moji, zatímco já jsem mačkala půlky její prdelky a tlačila ji mezi svá stehna.

„May, už sis někdy všimla té divné boule, kterou má pan učitel T mezi nohama?“

„Ano, drahoušku. To je jeho mrdák. Má ho každý muž, i když některý ho má větší a jiný menší.“

„O tom už jsem také slyšela, ale všimla sis, jak se mu zvětší, když se nad nás naklání, aby nás káral za to, že se nedržíme správně psacího pera?“

„Možná přitom myslí na naše kundičky.“

„Také bych řekla. Nejvíc ale myslí na tu tvoji, protože tebe má nejraději. Kdyby tady teď byl, vím přesně, co by rád udělal.“

„Co?“

„Vylezl by si na tebe a omrdal by ti kundu.“

Zasmála jsem se a brzy jsme šly spát.

Následující neděli jsem dostala krutou bolest hlavy, a tak jsem zůstala doma. Myslela jsem si, že jsem v celém domě sama, když tu najednou ze svého pokoje vyskočil pan T, chytil mě do svých rukou, zatáhl mě rychle dovnitř a zavřel za námi dveře.

„Ach, pane T, okamžitě mě pusťte.“

„Nejdražší May, chci ti jen povědět, jak vroucně tě miluji.“

Celou mě zasypal polibky a něžně mě přitáhnul k posteli.

„V žádném případě si u vás nesednu, pusťte mě, a ať vás ani nenapadne strkat mi ruce pod šaty.“

Ale to už jsem cítila, jak jeho nedočkavé prsty objevují mé skryté půvaby.

„Pane T, vytáhněte tu ruku! Co si to dovolujete? Pusťte mě, nebo budu křičet.“

„I ty moje zvířátko, nikdo tě stejně neuslyší.“

„Pusťte mě! Vytáhněte tu ruku – panenko Marie! Jak si dovolujete mi nadzdvihnout sukni!“

Jednou rukou mě přidržoval na posteli, a i když jsem se bránila, měla jsem brzy šaty vytažené až nad břicho a moje kunda tak byla obnažena v celé své kráse.

Bylo to poprvé, co ji spatřil muž, a já jsem se šíleně styděla. Avšak podivuhodný pocit vzrušení mi dal brzy zapomenout na stud.

Když se podíval dolů, celý zrudl a vykřikl: „Ty máš ale překrásnou kundičku, May! Ty jemné chloupky! Narudlé pysky! A co teprv ta tajemná štěrbinka! Musím ji prozkoumat! Ach, ten libý odér! Nedá mi to ji nepolíbit.“

Klekl si a něžně mě líbal mezi nohy. Pak rozevřel mé pysky, sál na mém klitorisu a jazykem zajížděl hluboko dovnitř.

Dotek jeho rtů mě tak rozpálil, že když jsem ucítila jeho jazyk v sobě, nadzvedla jsem se a nohy roztáhla doširoka, aby měl ještě snadnější přístup k mojí kundě.

Když se postavil, všimla jsem si, že kalhoty už měl u kolen a jeho mrdák mu vzpřímeně trčel mezi nohama a rudá hlavička na mě pyšně pokyvovala.

Vzal ho do ruky a pronesl: „Podívej na toho chudáčka, May, jediné, co by si přál, je se jen na chvilinku schovat ve tvém hnízdečku. Nechceš si ho vzít do ruky?“

„Ach, taková ostuda, pane T! Schovejte si tu obludu někam! Nemohu se na to ani dívat, natož sahat. A do mě si nic schovávat nebudete.“

Zakryla jsem si kundičku rukou, ale jen co jsem to udělala, chopil se jí a položil mi ji na svůj pták. Byl tak úžasně hladký a hebký, i když tvrdý a ztopořený.

„Pane T, okamžitě mě pusťte! Co se mnou vůbec zamýšlíte?“

„Zamýšlím jediné, a to narvat ti svůj pták do kundy a pořádně tě omrdat.“

„To nikdy nedovolím! Určitě byste mi tak akorát ublížil.“

„Slibuji, že se ti pranic nestane, holčičko. Přestaň se bránit.“

Hlavičku svého mrdáku mi natlačil mezi pysky a jezdil s ní nahoru a dolů po mé kundičce se slovy: „Copak ti tohle ubližuje?“ Pak ji nasměroval přímo do mé štěrbinky a s nečekaným mohutným přírazem zajel do mě.

„Ach! Okamžitě si to zase vytáhněte, pane T! Au! Ubližujete mi! Říkal jste, že to bolet nebude.“

Ale on jen přirážel silněji a silněji. Pak jsem ucítila, jak uvnitř něco povolilo, a rázem byl ve mně tak hluboko, že jsem málem vším tím podivným vzrušením omdlela. Nepřestával mě šukat a já jsem brzy jako poblázněná také přirážela klínem vstříc jeho mrdáku.

„To je ono, miláčku. Neříkej, že se ti to nelíbí.“

„Ano! Moc se mi to líbí, je to velmi příjemné.“

„Teď řekni jeho jméno.“

„Mrdák,“ zašeptala jsem.

„A ta tvoje se jmenuje?“

„Kunda!“

„A to, co děláme?“

„Šoustáme!“

„A teď řekni, co bys chtěla?“

„Chtěla bych, abys šoustal moji kundu tím svým mrdákem!“

„Ach, pokračuj, za chvilinku už budu!“

„Čurák – kundisko – mrdat – šoustat – píchat!“

V tu chvíli ze mě vytáhl svůj úd a z malé skulinky v jeho žaludu vytryskl gejzír mrdky na moje břicho a přes má prsa.

Po této zkušenosti jsme s panem T nezaháleli a využívali jsme každé volné chvilky, abychom si užili dalších a dalších Venušiných radovánek. Brzy jsem tak znala spoustu způsobů, jak dosáhnout té nejhlubší rozkoše. Zjistila jsem, že mu mohu naprosto věřit, jelikož byl velmi diskrétní a také obezřetný a opatrný, aby se mi nic nestalo.

Susey a já jsme se také ještě více sblížili. Přiznala jsem jí, že jsem byla ošukána, ale to, že tím šťastlivcem byl právě pan T, jsem si nechala pro sebe.

Jedné noci jsem ji přesvědčila, aby mi i do těch nejtitěrnějších detailů popsala některé milostné hrátky mezi její starší sestrou Jane a jejím nastávajícím, panem Johnem C.

„Brávali mě sebou na procházky. Obvykle šli do lesa, kde měli své oblíbené místečko, které bylo dobře ukryté v hustém stromoví. Když jsme tam ovšem došli, vždy mě poslali sbírat borůvky nebo květiny.

Častokrát jsem viděla, jak ji líbal, a když si myslel, že je nikdo nevidí, strkal jí dokonce ruku pod spodničku. To ve mně ještě více burcovalo mou zvědavost, a tak jsem se rozhodla je příště z úkrytu sledovat.

Když mě znovu poslali do lesa s košíkem, obešla jsem lesem mýtinku a přikradla se k nim zezadu. Plazila jsem se lesem tak blízko, že jsem je mohla jak slyšet, tak i nepozorovaně vidět.

On ležel na zádech, kalhoty měl rozepnuté a k nebi mu z nich trčela dlouhá masitá věc s purpurovou hlavou. Ona se nad něj zatím nakláněla a rukou jezdila po té věci nahoru a dolu, pak ji políbila, vzala si ji do pusy a sála ji.

On si první pochvaloval, jaká je to úžasná kuřba, a pak jí nakázal, aby si klekla, nadzvedl jí sukně a mezi jejíma nohama se rozevřela obří vousatá ústa její dychtivé kundy. Takový pohled by přivedl k životu i úd mrtvého.

On poté poklekl mezi její nohy a začal ji tou svojí kládou nabírat tak, jako to dělají psi, zatímco ona silně přirážela svou zadnicí. Všelijak sebou škubali a házeli a on se jí pořád ptal, jestli to cítí, jestli cítí, jak tvrdého má ptáka, a ona mezi vzdechy odpovídala, že ano, a že by se jí tuze líbilo, kdyby ji tím svým mrdákem šukal ještě silněji.

Pak najednou z ničeho nic oba padli vysíleni k zemi a já jsem raději utekla.“

„A co tvoje kundička, Susey, co dělala, když jsi pozorovala jeho mrdák, jak ji šoustá?“

„Ach, celá se hned rozpálila a já jsem si ji třela rukou a silně mačkala.“

„A vídávala jsi je tohle dělat často?“

„Ach, ano. A na spoustu rozličných způsobů. Jednou jsem dokonce viděla, že jí místo do kundičky šukal tím svým obřím klackem i do zadnice a ona na to zhola nic nenamítala.“

„A přišli na tebe někdy, Susey?“

„Přišli. Hned ti budu vyprávět jak. Jednoho dne jsem se připlížila velmi blízko. Ona se zády opírala o strom, šaty měla vytažené až k bradě. On ji zatím líbal tam dole, když tu najednou jí z chlupaté kundičky začal tryskat proud jakési jantarové tekutiny a on se ho hned jal chytat do pusy, a když byla hotová, slízal jí ještě i poslední kapky, zachycené na koncích chloupků kolem jejího kundiska.

Ona se potom chopila jeho údu, a zatímco čůral, třela jeho ptáka, jako kdyby dojila krávu, a když už mu z něj nic neteklo, vzala si ho do úst a jala se ho sát jako smyslů zbavená.

On jí potom nakázal, aby se k němu otočila zády a vytáhla si sukně, načež si lehl pod ní a ona nasedla na jeho pulzující rudou kládu, jako žokej na koně. To mě vzrušilo natolik, že jsem Jane začala všechnu tu zábavu závidět. Tolik si to užívala. Najednou jsem si bez přemýšlení zajela prostředníčkem hluboko do kundičky, ale z nečekané bolesti jsem nechtěně vyjekla. Oba se vylekali, rozhrnuli větve, za kterými jsem se schovávala, kde mě objevili se šaty vytaženými a prstem v kundě.

Oba se do mě hned pustili, jak si dovoluji je takhle sprostě šmírovat, ale já jsem nedokázala nic, než se vším tím studem rozplakat. Jane se mě, když to viděla, zželelo, a když jsem slíbila, že o tom, co jsem viděla, nikomu nepovím, nakázal mi John, abych si lehla na záda a roztáhla nohy. John první pronesl něco o tom, jak překrásné jsou kundičky mladých děvčat, které ještě nejsou zarostlé chloupky, načež mi zabořil hlavu mezi stehna a já jsem cítila, jak se jeho kníry a měkký jazyk otírají o můj klitoris.

Jane ho zatím poučovala, že si se mnou může chvíli pohrát a líbat mě, ale že to je vše, co si může dovolit. Pak se otočila na mě a vyptávala se, co všechno jsem viděla.

Odpověděla jsem, že jsem viděla Johna, jak jí něco strká do kundy.

John v tu ránu vyskočil, chytl mě za ruku, kterou položil na svůj úd, a zeptal se, jestli tohle je ta věc, kterou jsem viděla, a já jsem řekla, že ano. Oba mě poté poučili, že ta věc je pták, a že to, co mám já a Jane mezi nohama, je kundička, načež se mě John zeptal, jestli chci znovu vidět, jak svým ptákem ošuká Jane kundičku, a já jsem mu na to odvětila, že to bych moc ráda.

John položil Jane na záda, roztáhl jí nohy a nakázal mi, abych se dotkla její kundy. Nikdy jsem její kundu před tím nezkoumala, takže mě překvapilo, jak byla velká a hluboká.

John mě pak poučil, že přesně takhle vypadá kunda, kterou chtějí muži šukat. Když na to tak vzpomínám, vypadala přesně jako ta tvoje, May. Ach, máš ji tak horkou! Co kdybychom na chvíli mé vyprávění přerušily a navzájem si je vylízaly?“

Okamžitě jsem souhlasila, protože moje kundisko úplně hořelo chtíčem. Strhaly jsme ze sebe noční košile, lehli jsme si proti sobě na postel a Susey zabořila svou hlavu mezi má stehna a prsty mě šimrala v zadku.

Můj jazyk také nezahálel a jezdil hluboko v její štěrbince, což mi ona stejně hbitě a zapáleně oplácela.

Brzy jsme se obě s křikem udělaly a po chvilce odpočinku pokračovala Susey ve svém úžasně vzrušujícím vyprávění:

„John si klekl mezi její nohy a dal mi za úkol, abych ho nasměrovala na cíl. Chytla jsem ho za kořen a udělala, co si ode mě žádal. Pak mě poprosil, abych si, zatímco bude šoustat Jane, hrála s jeho varlaty a štípala ho do zadku.

Mezitím jsem s největším zapálením sledovala průběh celé operace.

Když vjížděl pták dovnitř, pysky kundy se kolem něj láskyplně zavíraly, a když znovu vyjížděl, pevně se ho držely, jako kdyby se bály, že už se jejich milovaný nikdy nevrátí.

John pod ní podstrčil ruce a nadzvedl ji. Když se pouštěl do práce, jeho svalnatý zadek sebou kýval dopředu a dozadu s větší a větší rychlostí, čímž přiměl svého čuráka, aby mrdal její horkou štěrbinku.

Štípala jsem ho do zadku, šimrala ho prstem v řiti a sledovala, jak jeho mohutný pták znovu a znovu mizí v jejím vlhkém kundisku.

Zajížděla jsem prsty ještě hlouběji a druhou rukou si všelijak pohrávala s jeho pytlíkem, který s každým silnějším přírazem pleskal o její zadnici.“

Po celou dobu vyprávění mi Susey prstila kundu, ale jen co dořekla poslední větu, vyskočila na mě a začala přirážet svou kundou na mojí, dokud nám oběma znovu netekl nektar lásky po stehnech a nemohly jsme si znovu odpočinout.

Když jsem byla opět navštívit pana T, prozradil mi po obvyklé porci prstění, mazlení, kouření, lízání atd. atd., že by chtěl vyzkoušet nový způsob rozkoše, který prý viděl na jednom obrázku.

Nejdřív před nás postavil veliké zrcadlo, pak se usadil na okraj pohovky, zvedl mě zády k sobě a posadil na své břicho, pak mi rukama nadzvedl stehna tak, že jsem měla nohy skoro u hlavy. Díky tomuto manévru se před námi v zrcadle objevil úžasný pohled na mou roztaženou kundičku a jeho ztopořený penis, jehož hlavička se uvelebila přesně mezi mými ochlupenými pysky.

Chodidly jsem se opřela o jeho kolena, přitlačila jsem se k němu zadkem a sledovala, jak jeho mrdák mizí v útrobách mé kundy. Když jsem se pak znovu nadzvedla, byl jeho úd celý rudý a blyštivý, jak byl vlhký od mého nektaru lásky, a když jsem zase přitlačila, zmizel vevnitř úplně až po varlata, která se otírala o mé pysky.

Pan T se usmál, když viděl, jak jeho klacek mizí v mé chamtivé kundě, a pronesl:

„Jak překrásně baculatou a našpulenou kundičku to máš, May. Tak krásně objímá mého překypujícího ptáka, zatímco se tvoje heboučká prdelka otírá o moje břicho. Ale nespěchejme tolik. Rád si s tebou povídám, když můj čurák vlhne v tvojí kundě. Řekni mi třeba něco o své kamarádce Susey. Kolik toho o podobných záležitostech vlastně ví?“

„Ví o nich v podstatě úplně všechno.“

„I o tom, jak je správně nazývat? Kunda, mrdák, prcina, čurák, atd.?“

„Ano. Vůbec se nestydí nazývat kundiska a ptáky jejich pravými jmény. Ani o šoustání se nebojí otevřeně mluvit.“

„A myslíš, že ji už někdy někdo řádně ošukal?“

„Myslím, že ne. Ale už toho dozajista byla alespoň svědkem.“

„A jakpak se jí to podařilo?“

Vyprávěla jsem mu, jak špehovala svou starší sestru s jejím snoubencem ještě před svatbou.

„Hrajete si se svými kundičkami často?“

„Ano, skoro každou noc.“

„A jak?“

„Když se převlékáme ku spánku, často mi řekne, abych se zaklonila na postel, a pak mi ji vylíže. A já jí to potom ráda oplatím.“

„A má pěknou štěrbinku?“

„Má takovou maličkou roztomilou kundičku, daleko užší, než mám já. Pysky má pěkně vypouklé a ochlupení světle rezavé a jemné. Kůži kolem má bílou jako satén a uvnitř svítivě růžovou.“

„Ty mě ale vzrušuješ, May. Žárlila bys hodně, kdybych ji ošoustal?“

„Ne, vůbec. Nejsem přece žádná hlupka.“

„May, ty jsi opravdu zlatíčko a máš tu nejsladší kundu na celičkém tomhle světě. Musím si ho z ní teď ale na chvíli vyndat. Vem ho do ruky. Vidíš, jak sebou škube?“

Než jsme se rozloučili, slíbila jsem mu, že se příštího večera může schovat v mé skříni a pozorovat, jak si to se Susey navzájem děláme.

Když přišel ten správný čas, zdržela jsem Susey v učebně, dokud jsem si nebyla úplně jistá, že pan T je bezpečně ukryt. Pak jsme šly do našeho pokoje, pečlivě za sebou zamkly a jako obvykle jsme se začaly svlékat přímo naproti mé skříni. Když si přes hlavu už málem natahovala noční košilku, přerušila jsem ji slovy:

„Susey, dnes je tak krásný večer, co kdybychom si ho ještě zlepšily chvilkou nemravných hrátek před spaním? No tak, ukaž mi tu svoji rozkošnou kundičku.“

Roztáhla jsem jí nohy a položila jsem ji na záda na postel, aby měl pan T lepší výhled.

Pošimrala jsem její pysky a pronesla:

„Ta tvoje kundička je dnes večer nějaká zarudlá, určitě bude i nadmíru citlivá!“

„Ano, celá úplně hoří. Ach! Štípni mě do klitorisu! Hlaď mě tam rukou. Ano! Přesně tam! Klidně strč prst dovnitř!“

Dveře od skříně se pootevřely ještě o chlup více.

„Susey, ty moje zvířátko, chci vidět, jak čuráš. Přidržím ti hrnec mezi nohama a ty mi do něj nachčiješ.“

Udělala jsem, co jsem řekla, a brzy již bylo slyšet, jak horká močka cinká o dno rendlíku.

Ve skříni za mnou se to mlelo.

„Teď je řada na tobě, May, aby ses předvedla. Taky ti podržím hrnec.“

Rozkročila jsem se, namířila a vypálila.

„Lehni si, May, a nastav tu svoji kundu, ať si užijeme něco pikantnějšího.“

Nacpala se mezi moje stehna a agresivně se otírala o moji štěrbinku. Pan T musel mít úžasný výhled na její alabastrovou prdelku, která sebou házela nahoru a dolů.

Dveře od skříně se pootevřely ještě víc a vykouknul z nich pořádně prokrvený žalud.

„May, vyprávěj mi ještě jednou, jaké to bylo, když tě poprvé šukal!“

„Tak znáš to, hodil mě na postel, nadzvedl mi šaty, a ať jsem se bránila sebevíc, obnažil mi kundisko. Pak se natlačil mezi má stehna tím svým ztopořeným ptákem. Donutil mě vzít tu kládu do ruky a hladit ji nahoru a dolu. Vychvaloval moji kundu, zatímco ji olizoval, což jsem považovala za velice příjemné, ač jsem moc nechápala, proč to dělá.“

„Tomu já naprosto rozumím. Tak ráda ti lížu tu tvojí pipinku, May, drahoušku, ale pokračuj.“

„Řekl, že mě chce ošoustat. Já jsem mu na to odpověděla, že si nemyslím, že by to byl zas tak dobrý nápad, ale on mi násilím narval žalud toho svého klacku mezi pysky. Pak mi ho s mohutným přírazem zarval hluboko dovnitř. Nejdřív to zabolelo, ale když byl vevnitř až po kořen a začal ho vysouvat a zasouvat, byla to najednou taková rozkoš, že když se mě zeptal, co na to jeho mrdání říkám, odvětila jsem, že mít jeho ptáka v kundě je nadmíru příjemný pocit.“

Susey sebou mezi mýma nohama začala škubat.

„Ach, May! Tolik toužím po nějaké pořádné kládě. Kéž by tady jen byl pan T. Asi bych ho i sama poprosila, aby mě ošukal. Kunda mi úplně hoří chtíčem.“

Dveře od skříně se dokořán otevřely a vystoupil z nich úplně nahý pan T. Než bys řekl švec, dorážel ptákem na Suseyinu kundu.

„Zde tedy jsem, připraven vás obšťastnit, dámy.“

Susey se nejprve vyděsila, ale když se ohlédla a viděla pana T a ucítila jeho žalud ve své kundičce, schovala mi hlavu do klína a vzdala se jeho milostnému výpadu.

Smála jsem se a roztahovala jí půlky, zatímco on rozrážel její panenskou kundu.

Asi ji to moc nebolelo, protože si ji i sama prstem ještě škádlila.

Po pár dalších přírazech jsem se jí zeptala, jaké to je mít ptáka v kundě.

„Ach, May,“ odpověděla, „proč se ptáš mě? Sama moc dobře víš, jaké to je.“

Strčila jsem mezi ně ruku a ucítila, jak jí hoří klitoris a jak její pysky pevně svírají jeho pulzující kládu. S každým mrdem se její prsa otírala o ta má.

Pan T byl přespříliš vzrušen celým průběhem tohoto večera, takže raději v tu pravou chvíli vyňal svého ptáka, aby zabránil neštěstí.

Chytla jsem ho do ruky a nasměrovala ho na její řiťku.

Netrvalo dlouho a postříkal jí celou prdel a záda.

Susey z toho ale byla celkem zklamaná, protože se pořád ptala, proč jen ho vytahoval.

„Jen proto, že jsem ti nechtěl ublížit.“

Pak nám vysvětlil, co by se stalo, kdyby se jeho semeno dostalo do dělohy, a jaké by z toho mohly být rodinné lapálie. Ač přiznal, že se prožitek na obou stranách sníží při vytažení ptáka, dodal, že jedině sobecký násilník by riskoval tolik ublížit mladé dívce, kterou respektuje a miluje.

Dal své nádobíčko Susey do ruky a instruoval ji, že když si s ním bude chvilku hrát, vše bude zase v nejlepším pořádku.

Vzala ho do ruky, stáhla mu předkožku a zkoumala jeho zarudlý žalud.

„Polib ho!“ nabádala jsem a tlačila jí hlavu dolů.

Políbila tedy jeho žalud a rukama ho masírovala, dokud se nezačal zvětšovat a nezaplul jí do otevřených úst. Její ruce se zatím toulaly po jeho varlatech a zadnici.

Položil ji na záda a jal se líbat její kundičku.

„Nejsou ty rezavé chloupky kouzelné?“ řekla jsem a přejížděla rukou po její nadmuté kundě.

„Ano, je věru pěkná a vzrušující,“ řekl a zabořil jí hlavu mezi nohy, zatímco jsem obšťastňovala jeho ptáka a koule.

Postavil se na nohy a ukázal nám svůj úd v celé jeho majestátnosti, načež se zeptal: „Tak která z vás má zájem o tohohle fešáka?“

Susey hned řekla: „Ošoustejte May, pane T. Tolik bych chtěla vidět, jak ji mrdáte tím svým ptákem.“

Přiskočili ke mně, Susey navedla jeho péro na cíl a on ho vrazil mezi mé vlhké pysky.

Ona si pak na jeho vyžádání lehla vedle mě s nohama nahoru, takže se její pěkňoučká kundička celá rozevírala před jeho zraky. Naklonil se a políbil ji na klitoris, zatímco mě něžně šoustal. Jelikož už nebyl tak nadržený jako předtím, nemusela z toho být žádná rychlovka. Po pár minutách přestal a řekl: „Teď ho musím vytáhnout, jelikož cítím, že už budu brzy stříkat. Vem si ho do ruky, Susey, ať na vlastní kůži poznáš, jaké je mužské semeno.“

Držela ho přes moje břicho a on otíral svá varlata o mé kundisko. V okamžiku z hlavy jeho klády vystříkla bílá tekutina připomínající tekutý škrob.

„To je ale legrační,“ řekla Susey a vzala jeho žalud do pusy tak, aby jí horké semeno stříkalo přímo do krku.

„Nemá to skoro žádnou chuť. Nenadělá to v mé puse nějakou neplechu, doufám.“

„V žádném případě, ba naopak. Říká se, že polykat semeno je nadmíru posilující.“

Pak nám do detailů vyprávěl, jak vzrušující bylo nás pozorovat při hrátkách, a to především když jsme čůrali do hrnce. Podle něj totiž nic nevzruší muže tak, jako vidět, jak dáma močí, neboť vodička, která stříká z její kundičky, je jednou z nejsugestivnějších rozkoší lásky.

Mnoho dalších nocí jsme trávili nekonečnými šukačkami na všechny způsoby. Nejradši měl, když mu jedna z nás kouřila ptáka a prstila zadnici, dokud se jí nevystříkal do huby, zatímco sál a prstil kundu té druhé z nás. Miloval, když cítil, jak se jedna z nás udělá ve stejnou chvíli, kdy on nastříká do úst té druhé, která hned chamtivě spolyká všechno jeho semeno.

Nechaly jsme ho omrdat i naše prdelky.

Říkal, že ho to úžasně uspokojuje, neboť naše řiťky jsou ještě užší než naše kundičky. Nám se to tolik jako jemu nelíbilo, ale když jsme viděly, jak moc si to užívá, nemohly jsme mu to odpírat.

Pan T nám často půjčoval obrázky, které byly podkladem k velké zábavě. Mimo jiné například obrázek překrásné alabastrové dámy a černocha. Na prvním obrázku sedí na židli a hraje na banjo. Z rozepnutých kalhot mu trčí monstrózní mrdák. Ona z té věci jakoby nemůže spustit oči a nadzvedává si šaty, jako by říkala: „Podívej, Sambo, tady už za chvíli zmizí ta tvoje tvrdá kláda.“

Na dalším obrázku už nad ní klečí a zajíždí jí jazykem mezi pysky, jako by mumlal: „To je ale slaďoučká kundička! Tolik toužím tě ochutnat, vylízat, ošukat!“

Na dalším obrázku mu v předklonu ukazuje celou svou obnaženou zadnici a on jednou rukou poplácává její překrásné půlky a druhou navádí svůj ohromný penis na cíl.

Její kundička jakoby se celá třásla slastí, když do ní tu obludnost vráží.

„No tak, pořádně, Sambo! Ať ta slečinka pozná, jaké rozkoše jí může nabídnout jen a pouze obří žilnatá anakonda nenáviděného negra.“

Kapitola II.

Když přišly prázdniny a škola byla zavřená, vrátila jsem se domů ke svému ovdovělému otci. Susey naopak odjela do Skotska za svým strýcem, starým mládencem.

Slíbily jsme si, že si budeme často dopisovat o všem zajímavém, co nás o prázdninách potká. Bez Susey jsem se cítila velice osamělá. A ještě více se mi stýskalo po panu T.

Moje kunda si vyžadovala většinu mé pozornosti a já jsem vůbec nevěděla, co s tím dělat. Marnivě jsem si ji prohlížela v zrcadle, česala ji, hrála si s ní, šťourala se v ní prstem, strkala jsem si do ní svíčku, dokud jsem se neudělala, ale to vše byla jen nuzná náhražka oproti realitě.

Někdy tou dobou jsem si všimla Toma, zahradníkova syna, kterému bylo osmnáct let. Vždy se mohl přetrhnout, když obdělával mou zahrádku a nikdy nevypadal šťastněji, než když jsem ho za jeho práci pochválila.

Jednoho rána jsem seděla v letním altánu, když se ke mně po snídani připletl.

Jelikož si mě vůbec nevšiml, jal se u jednoho z rohů altánu vytahovat svoji kládu, aby se mohl vymočit. Sledovala jsem jeho ptáka skrze listí, jak si ho přidržuje. Byla to věru velká a masitá, hladká kláda a já jsem z její majestátnosti nemohla spustit oči. Nevypadalo to, že by zrovna spěchal si ho zase schovat do kalhot. Stáhl si předkožku a obnažil tak rubínový žalud, který sebou v jeho ruce začal hned vzrušením škubat.

Měl co dělat, aby ho vůbec narval zpátky do kalhot, ale když se mu to konečně podařilo, vrátil se ke své práci.

Pohled na jeho velikánský mrdák mi rozžhavil kundu do ruda, tudíž jsem se rozhodla, že se ho musím za jakoukoliv cenu zmocnit.

Vrátila jsem se do svého pokoje, sundala jsem si šaty a pečlivě si omyla a upravila kundičku.

Pak jsem se vrátila do zahrady, zavolala Toma a nakázala mu, aby opřel žebřík o hrušku, která stála u zdi, jelikož jsem se chtěla podívat, zda je ovoce již zralé. Přidržoval žebřík, zatímco jsem šplhala nahoru. Stál přesně pode mnou, když jsem se natahovala po hruškách, a já jsem si dávala dobrý pozor, abych měla nohy dostatečně od sebe a on tak měl perfektní výhled na vše, co mezi nimi skrývám.

Ohlédla jsem se za ním dolů, abych viděla, co to s ním dělá. V obličeji byl celý rudý a nemohl ode mě odtrhnout oči.

„Dejte pozor, ať nespadnete, slečno!“

„Neboj se, Tome,“ odpověděla jsem, natáhla jsem se pro další ovoce, když v tu ránu mi ujela noha a sjela jsem mu přímo do náruče tak, že se jeho hlava najednou ocitla hluboko v mém klíně.

Cítila jsem, jak mě pevně drží a polibky častuje mou vlhkou kundičku.

„Ach, slečno, jste v pořádku?“

„Snad ano, spíš jsem se polekala, odnes mě raději do altánku.“

Vzal mě do náruče, jednou rukou mě držel za můj obnažený zadek a posadil mě na lavičku.

„Mám někoho zavolat, slečno? Jste celá pobledlá.“

„Ne, Tome. Za pár minut budu úplně v pořádku, jen mě trochu bolí noha.“

Lehla jsem si na záda a zvedla nohu nahoru. On klečel vedle mě na zemi. Viděla jsem, jak mi po očku pokukuje pod sukni.

„Bolí to tady, slečno?“ Položil mi ruku na koleno. „Mám vám to namasírovat?“

„Ano, Tome, prosím. To mi určitě přilepší.“

Masíroval mi koleno a tu a tam se dotknul i mého obnaženého stehna. Postupně se vydával výš a výš, dokud se konečně nedotknul chloupků mé kundičky. Vzhlédl na můj obličej, ale ležela jsem s očima zavřenýma.

Byl stále smělejší a poté, co si chvíli hrál s mými pysky, se konečně probojoval až ke klitorisu.

„Tome! Kdepak to jen máte ruku?“ řekla jsem slabým hláskem.

„Ach, slečno, nemohu si pomoci, jste tak překrásná!“

Nekontrolovatelně se pustil do mé kundy.

„Tohle nemohu dovolit, Tome, pusťte mě!“

„Nejdražší slečno May, nezlobte se.“

Natlačil svou hlavu mezi má stehna a jal se mi dychtivě olizovat kundisko.

Třásla jsem se vzrušením, když mě lechtal špičkou jazyka, ale aby se zase neřeklo, vyhrkla jsem: „Taková ostuda, Tome, ihned mě pusťte, nebo mě velmi rozzlobíte!“

Nadzvedla jsem se na lokty a viděla, že jeho pták byl najednou venku a stál vzpřímeně jako na stráži.

„Co si to dovolujete, Tome? Takhle se tady obnažovat. Běžte okamžitě pryč!“

„Slečno May, nemohu si pomoci, prostě to nejde.“

Rukou mi pořád šmátral po klitorisu a tiskl mi pysky k sobě, pak si mě přitáhl, vnikl mezi má stehna a já jsem ucítila, jak jeho žalud naráží na mou bránu rozkoše.

„No tak, nejdražší slečno May, pusťte mě dovnitř. Prosím, prosím.“

„Ne, Tome, to nedovolím. Teď už mě ale nech být. Možná někdy jindy.“

Znovu přirazil a jeho žalud byl najednou uvnitř, pak i celý zbytek jeho klády a moje kunda byla najednou plná k prasknutí.

Byl to tak slastný pocit objímat tu bující kládu, že jsem se nakonec rozhodla ho nechat pokračovat.

„Co to proboha děláš, Tome?“

„Já jen – šukám – šoustám – šoustám vaši kundu, slečno May. Ach, to je ale prima kundička,“ koktal a přirážel jako smyslů zbavený.

„To tedy je, Tome. Vraž ho ještě hloub, ať ho cítím až u srdce!“

„Líbí se vám, jak vás prcám, slečno?“

„Ano, Tome, máš moc pěkného ptáčka, ale dávej raději pozor, ať mi ještě neublížíš.“

Ten drahoušek Tom hned věděl, co tím myslím, a těsně před tím, než se udělal, ze mě vytáhnul svůj rudý a vlhký pyj. Vzala jsem ho do ruky a pevně ho držela, zatímco z něj stříkaly gejzíry mrdky.

Je třeba poznamenat, že po této epizodě proběhlo v altánku nespočetně dalších milostných scén.

Tom se ukázal být velmi poslušný a opatrný. Měl vážně úžasného ptáka, uměl s ním zacházet a na pořádnou šukačku byl vždy plně připraven. Brzy jsem se od něj dověděla, že co se umění lásky týkalo, nebyl to žádný zelenáč.

Vyprávěl mi spousty zajímavých věcí. Mimo jiné například, že papá si to často rozdává s naší dojičkou Sarah v seníku. Ona sama mu to prý vyprávěla, protože právě Tom ji připravil o její panenskou blanku.

Nabídl mi tedy, že může zařídit, abych mohla příště jejich hrátky nepozorovaně sledovat.

„Sejdeme se tedy zítřejšího rána, až přijde Sarah s mlékem, a ukryjeme se v seníku, neboť tou dobou se vše vždy dává do pohybu.“

Dalšího rána jsme se tedy s Tomem ukryli pod senem a netrvalo dlouho a zaslechli jsme najednou mého papá, jak si něco šeptá se Sarah a za chvilku k nám už oba lezli po žebříku.

Lehli si těsně vedle nás, načež papá pronesl:

„Vytáhni mi ho z kalhot, Sarah, celou noc myslím jenom na to, jak tě tady a teď ošukám.“

Rozepnula mu tedy kalhoty a vytasila z nich jeho mrdák. Vypadal, že je stále funkční.

Pohled na ptáka mého otce na mě ovšem měl podivný dopad.

Zprvu jsem měla chuť odvrátit zrak, ale pak jako by vzrušení vše převládlo, až jsem skoro Sarah záviděla, že ho může třímat v ruce a pomalu ho honit nahoru a dolu.

On jí mezitím nadzvedl šaty a odhalil její pyskatou kundu v celé kráse.

„To je tedy kunda, jak se patří, Sarah! Úžasnější kundisko jsem snad ani v životě nespatřil. A teď mi prozraď, kdo měl tu čest ho šukat naposled?“

„Ale pane, proč se mě ptáte na takové věci?“

„Protože mě ještě více vzruší, když mi o tom budeš vyprávět. Víš, že je mi úplně jedno, s kým se zahazuješ, pokud pořád platí, že na sebe dáváš pozor a nic přede mnou neskrýváš. Copak tě Robert včera ani neošoustal? Tolik ses červenala, když jsi od něj včera přišla za mnou.“

„Abych se tedy přiznala, pane, tak ano. Ošoustal mě.“

„Tak mi tedy vyprávěj, jak to všechno bylo.“

„Šla jsem do stáje, abych si vypůjčila lucernu, ale on mě hned lapil do rukou a jal se mě líbat. Pak mě ohnul přes otýpku slámy a rukama mi vjel pod šaty. Nadávala jsem a mlátila ho přes uši, ale vše mu bylo jedno. Vrazil mi vší silou to své nádobíčko mezi nohy a pak mě zmrdal jako děvku.“

„A má pořádně velké, to své nádobíčko?“

„Velké a silné je až až, ale neumí ho používat tak pěkně jako vy. Pořád by jenom někam spěchal.“

V tu chvíli si na ni papá lehl a ona mu rukou nasměrovala ptáka do své kundy. Pomalu ho tam celého sunul, dokud jeho kulky nepleskly o její prdelku. Chytla se ho za zadek a každému přírazu vášnivě odpovídala nadzvednutím pánve. Při každém plesknutí pak vykřikovala: „Ano, pane! To je ono! Rychleji! Šoustejte mě! Zmrdejte mě, jak si zasloužím!“

Ležela jsem ve slámě na břiše, Tom ležel na mně a jeho obnažený úd i kulky spočívaly na mé zadnici. Jen co ovšem papá začal obcovat se Sarah, vjel mi ptákem hluboko do kundy, a pokaždé když papá přirazil, ucítila jsem i já, jak mi pták plní kundu po okraj a pubické ochlupení mi šimrá řiťku.

Roztáhla jsem nohy a nadzvedla svoji prdelku, ale Tom najednou vytáhnul toho svého ptáka ven, chytl mě za půlky a vrazil mi tu svoji kládu hluboko do zadku.

Jelikož byla i moje prdelka celá vlhká od mé mrdky, nedělalo mu žádné problémy tam rázně zajet. Neodvažovala jsem se vydat ani hlásku, a tak jsem ho nechala, ať si dělá, co chce.

Brzy byl v mé prdce až po kořen a rukama mi přes boky prstil kundu.

Po několika agresivních přírazech jsem najednou ve střevech ucítila horkou tekutinu, ve stejnou chvíli, kdy papá spokojeně zachrochtal a postříkal svou mrdkou svatyňku Sarah.

Pak se oblékl a odešel, poté co ji instruoval, že má počkat, dokud nebude pryč ze dvora.

Netrvalo dlouho a najednou se objevil Robert, snoubenec Sarah.

„Tak to vypadá, Sarah, že si právě náš pán v tobě pěkně smočil, není-liž tomu tak? Slyšel jsem, jak tě šuká, i všechno, co jsi mu říkala. A teď se za to konečně mohu mstít!“

Chňapl ji do rukou, odhodil na seno a přetáhl jí šaty přes hlavu.

Kopala kolem sebe nohama a všelijak sebou škubala, ale Robert byl daleko silnější. Z její obnažené zarudlé kundy zatím vytékala mrdka z předešlého šukce a stékala jí po prdelce.

„Takže náš pán šuká líp než já. Já moc spěchám. Inu dobrá. Dám si tedy tentokrát načas.“

Vytáhl z kalhot svůj pyj a druhou rukou rozevřel její pysky.

Byla to ta nejohromnější kláda, jakou jsem v životě viděla, a měla žalud velký jako pěst. Byla jsem celá zvědavá, jak jen takovou monstrozitu dokáže narvat dovnitř. Dorážel kládou na její kundu a ona se stále vzpírala.

„Buď zticha!“ křičel na ni a přetáhl ji otevřenou dlaní přes zadnici.

„Zavři tu svou klapačku a radši se starej o tohle.“

K mému překvapení zajela obrovitánská hlava jeho pyje dovnitř naprosto bez problémů. Musela ho cítit až hluboko v břiše, říkala jsem si.

Chytnul ji oběma rukama za zadek, který nadzvedal s každým dalším úžasně násilnickým přírazem. Z kundy div se jí nekouřilo.

Viděla jsem spousty šukaček, ale něco takového ještě doopravdy ne. Nemohla jsem si pomoci. Celé moje tělo najednou toužilo po Robertově obřím ptáku.

Tom byl také velmi vzrušen a šukal mě, jak nejlépe jen uměl. Ale chtíč po Robertově údu ze mě vyšoustat nedokázal.

Následujícího rána jsem se poháněna neukojitelnou touhou vydala do stáje.

„Roberte, přišla jsem se podívat na svoji klisničku, myslím, že potřebuje přistřihnout,“ řekla jsem a rázně k němu přikročila.

„Opatrně, slečno,“ řekl a položil mi ruku na rameno, „je teď velmi neklidná.“

„Nebojím se,“ prohodila jsem a poplácala jsem ji po krku. Musel udělat, nebo si aspoň myslím, že udělal, nějaký zvuk, který jako by jí dal povel prudce vykopnout.

„Říkal jsem vám to, slečno,“ řekl, dal mi ruku kolem prsou a stáhl mě zpátky k sobě. „Je to dar z nebes, že ještě vůbec žijete.“ Pevně mě objímal.

„Roberte, pusť mě – kam mě to táhneš – vždyť upadnu. Ach! Co to máš za lubem? Kam mi to strkáš ta kolena? Nech ty šaty na pokoji! To nedovolím! Ubližuješ mi! Ach, bože! Co to do mě strkáš? Ach, ano! Ano! Drž mě pevně! Šukej mě, Roberte! Ošoustej mě, jak jen tvrdě chceš!“

Ten zrůdně obrovitánský penis mi projížděl kundou. Cítila jsem ho všude. Když se zvedal, hodila jsem mu ruce kolem krku a obtočila se nohama kolem jeho zad. Nosil mě po stáji s ptákem stále hluboko v mém kundisku. Šukal tou svou obří kládou snad i mé samotné srdce. Každý nerv v mém těle vybuchoval vzrušením, když do mých vnitřností najednou vystříkal celou svou zásobu spermatu.

Bylo to poprvé, co mi do kundy nějaký muž nastříkal, a byl to věru úžasný pocit.

„Co jsi to jen udělal, Roberte? Co když jsi mě znehodnotil na celý život?“

„Ale v žádném případě, slečno,“ řekl a ukázal mi velkou injekční stříkačku, „stačí, když vám vystříkáme kundisko horkou vodou a všechno nebezpečí bude zažehnáno.“

Lehla jsem si tedy na záda a on mi vymyl vnitřnosti horkou vodou tak důkladně, že po jeho semenu nezbylo vážně ani kapky.

Pak ji Robert políbil a utřel do sucha, načež vedle mě ulehl a nastavil mým směrem svou kládu, která byla znovu tvrdá jako skála.

„Jsi vážně úžasný, Roberte,“ řekla jsem a stáhla jsem mu předkožku. Políbila jsem jeho žalud a stěží jsem ho celý dokázala narvat mezi své rty.

„Ale, slečno May, to vy jste úžasná. Takovou kundičku, jako máte vy, svět snad ještě neviděl. Nezlobila byste se, kdybych vám ji ještě jednou oprcal?“

„Tentokrát už ne, Roberte. Raději bych si teď s tím tvým mackem jen pohrávala, zatímco ty mi vyprstíš kundičku.“

Rudý žalud jsem cumlala dál v ústech, jednou rukou přejížděla po jeho stožáru nahoru a dolu a druhou šimrala jeho varlata a zajížděla mu hluboko do řitě, zatímco on vesele prsty obcoval s mou svatyňkou.

A zrovna když jsem ucítila, jak se moje kunda zaplavuje horkou mrdkou, vyslal do mých úst proud semene, tak prudký a hustý, že jsem ho ani nedokázala polykat, a tak mi tekl z koutků dolů po bradě. Byla to opravdová pochoutka.

Než jsme se rozloučili, přísahal, že o tom, co se zde dnes stalo, neřekne nikomu, a ukázalo se, že byl opravdu loajální a čestný.

Najednou jsem pro sebe měla dva jinochy, kteří by pro mě udělali cokoliv a jakkoliv. A ač jsem se brzy dozvěděla o dalších tatínkových pletkách, já sama jsem byla nadmíru obezřetná a opatrná.

Pár dní po tomto dobrodružství papá usoudil, že se musím cítit velmi osamělá, a tak zařídil, aby za námi přijela jakási mladá slečna jménem Kate L a nějaký čas s námi zůstala.

A brzy se tak také stalo. Byla to velmi milá a pohledná mladá dáma s černými vlasy, tmavýma očima a byla o tři roky starší než já. Byla to velmi obdivuhodná a poslušná slečna, která se brzy podřídila všem mým plánům.

Papá v ní také nacházel až nezdravé zalíbení a ona se zrovna netvářila, že by jí to vadilo.

Často spolu trávili čas, a ač jsem je podezřívala, že spolu něco mají, ona sama nikdy nic nepřiznala.

Naše pokoje byly od sebe odděleny koupelnou, do které se dalo vejít z obou našich ložnic.

Jednoho večera jsme šly společně nahoru a nějakou dobu jsme si před spaním ještě povídaly. Když jsme si popřály dobrou noc, prošla jsem do svého pokoje skrz ložnici a schválně nechala dveře pootevřené. Když jsem se svlékla, rozsvítila jsem svíčku a usedla u krbu, abych si před spaním ohřála nohy.

Netrvalo dlouho a z Katina pokoje jsem uslyšela jakýsi šepot.

Přikradla jsem se k pootevřeným dveřím a poslouchala.

„Ach, pane, copak jen to děláte v mé posteli?“

„Čekám tu na tebe, drahoušku. Nemohu si pomoct. Tolik tě miluji.“

„Kdybyste mě opravdu miloval, nepřikrádal byste se za mnou tímto způsobem – ach ne! – nechte toho – proboha živého pusťte – jak můžete být tak chlípný – jeminánku – sundejte ze mě tu svou pracku – ne, to se mi nelíbí – nechci to držet – no tak – necpěte mi to koleno mezi stehna – co to na mě lezete? Co to do mě u všech svatých strkáte?“

„Svého ptáka, nejdražší Kate. No tak, netřeba se bránit, ty malá nezbedo, jen ho pusť dovnitř, není čeho se bát, neublížím ti. Dej od sebe stehna – tak. Slibuji, že ti ho tam strčím s citem. Vidíš, ani to nebolelo a to už je tam úplně celý!“

Postel začala vrzat a oblečení šustit.

„Obejmi mě, má lásko. Nadzvedni tu svoji prdelku. To je ono! Víš, jak se tomu, co děláme, vlastně říká?“

„Nevím, pane.“

„Říká se tomu šukání. Není šukání prima?“

„Ano, teď už ano. A dělám to vůbec správně?“

„Drahoušku, děláš to, jako bys promrdala celičký svůj život. Štípni mě do zadku. Mohu tě také štípnout?“

„Ano, jak jen silně se vám zachce.“

„A teď dej ruku sem. Chyť mě za ptáka. Drž ho pevně. Teď to přijde!“

Slezl z ní a lehl si na bok.

Byla jsem tak vzrušená, že jsem se neudržela a připlížila se tak blízko k jejich posteli, jak jen to šlo. Slyšela jsem, jak se líbají.

„Ublížil jsem ti, má lásko?“

„Zprvu ano, ale když byl ten váš mrdák konečně ve mně a začal jste mě píchat, tak už z bolesti nezbylo zhola nic. Jen slast. Chcete, abych si s ním ještě pohrála?“

„To by bylo úžasné, drahoušku. Hlaď ho nahoru a dolů a druhou rukou mi šimrej kulky. Ještě trochu víc vzadu. Ještě kousek. Ano, tam!“

„Copak zrovna tam máte nějaký cit?“

„Ano, to necítíš, že přesně tam, za mýma kulkama u té malé dírky je kořen mého ptáka? Ty jsi mi vážně drahoušek, dotek tvého prstíku je slast. Jen se neboj, klidně ho strč dovnitř. Kate, viděla jsi někdy, jakou má kundu May?“

„Ano, pane, viděla. V koupelně. Je moc pěkná a chlupatá.“

„Určitě byste si spolu mohly užít kopce zábavy, kdybys jen trochu chtěla. Říká se o ní, že je to pěkně nadržené kvítko. Slib mi, že se o to zítra večer pokusíš a dalšího dne mi budeš vyprávět, jak to všechno dopadlo.“

A tak i slíbila.

„Ale teď, když už mi zase stojí, jak má, si dáme ještě jednu prcandu. Tentokrát si na mě ale vylez ty.“

Slyšela jsem, jak na něj šplhá.

„Tak a je tam. Teď je už ale všechna zbylá práce na tobě, miláčku. Ošukat už se musíš sama.“

Hlasitě vzdychala a její výstavní zadeček sebou pleskal o jeho stehna.

„Líbí se ti to takhle, drahoušku?“

„Ano, je to určitě zajímavá varianta, ale mám daleko radši, když přese mě ležíte vy a cpete do mě tu svou kládu, co vám síly stačí.“

Netrvalo dlouho a už si natahoval kalhoty a vycházel ze dveří. Já jsem se také vrátila do svého pokoje a brzy už jsem spala jako nemluvně.

Tu noc se mi zdálo několik erotických snů. V jednu chvíli mě Robert šukal na seníku, pak se ale najednou odněkud objevil papá, strhl ho ze mě a vrazil mi do kundy pro změnu toho svého ptáka. Ošoustal mě jako nikdy. V tom snu mi vlastně vůbec nepřišlo divné, že mě šoustá vlastní otec. Ba naopak. Ten fakt jako by všemu ještě přidával na požitku.

Dalšího večera se Kate nabídla, že by ráda spala se mnou. Nemohla jsem se neusmívat, když jsem souhlasila.

Když jsme se svlékaly, řekla Kate: „Chtěla bych tě vidět úplně nahou, May. My dívky bychom se před sebou neměly stydět, měly bychom si jít příkladem.“

Strhla ze sebe košilku a postavila se přede mě. Pak prstem ukázala na moje kundisko a prohodila, že ho mám tuze zarostlé.

Odpověděla jsem, že její tmavé chloupky se mi líbí víc, protože činí pěkný kontrast s její bělostnou pokožkou.

Položila mi ruku na pičku a dovolila se, jestli si může sáhnout. Pak mi nabídla, že mám-li zájem, můžu si zase na oplátku sáhnout já.

Hrála si chvíli s mým klitorisem a pak mi vrazila prst dovnitř se slovy:

„Drahá May, jsi tak otevřená! Byla jsi vždy takhle doširoka?“

„Ne, nebyla. Ale ty taky nejsi zrovna uzoučká.“

Usmála se a řekla: „May, jestli se na tebe dá spolehnout, tak na mě se v tom případě dá také.“

„Dohodnuto,“ řekla jsem spiklenecky.

„Viděla jsi někdy, co tady dole má muž?“

„Viděla, a ty?“

„Viděla, viděla. A víš, jak se tomu říká?“

„Čurák, kláda, mrdák, pták, tak nějak, že?“

„Přesně tak. A už jsi ho někdy měla v sobě?“

„Měla, Kate, copak ty ne?“

„Měla drahoušku, ale nejdřív mi vyprávěj, jak se tam dostal tobě, a já ti pak také vše povím.“

Vyprávěla jsem jí o svých dobrodružstvích s panem T a o tom, jak rád sál a olizoval moji kundičku.

„Chtěla bys, abych ti ji také políbila?“

„To bych moc ráda, Kate. Pak ti to oplatím.“

„Tak si lehni na záda, nadzvedni nohy a stehna dej od sebe, jak jen to půjde. Líbí se ti to?“

Držela mě za zadek a lízala mi kundu jako vzteklý pes.

Chvíli jsem si to užívala a pak jsem řekla: „Teď je řada na mně, drahá Kate. Ty vyprávěj, jak jsi slíbila, a já se zatím budu starat o tu tvoji roztomilou pipinku.“

Seděla jsem na stoličce mezi jejími stehny, hlavu jsem měla zabořenou hluboko v jejím klíně a naslouchala vyprávění.

Kapitola III.

Vyprávění Kate

– Jak asi víš, jsem rodačka z Karibiku. Narodila jsem se v Santa Cruz, kde měl můj otec plantáž a mnoho otroků.

My děti jsme pobíhaly všude nahé, dokud nám nebylo aspoň osm nebo devět. Vzpomínám si, jak převelice mě fascinovaly malé penisy těch chlapců, a na to, jak se lišili od dívek.

Syn našeho opatrovatele byl přesně mého věku, tedy něco kolem desíti. Byl to pěkný a inteligentní chlapec a často jsme si společně hrávali.

Jmenoval se Joe.

Jednoho dne jsem ho přistihla, jak si hraje a okoukává ten svůj klacíček. Vysmála jsem se mu a řekla, že by si ho měl uříznout, protože ho má pěkně odporného.

Odpověděl, že to by mu bylo líto, neboť je raději mužem než dívkou.

„A čím budu starší,“ řekl, „tím delší bude i ten můj.“

„Jak to víš?“ ptala jsem se a položila mu na něj ruku. „Protože jsem už viděl mnoho nahých mužů. Víš, jak tomu vlastně říkají?“

„Ne, to nevím.“

„Říkají mu kláda.“

„Aha?“

„A víš, co se s takovou kládou dá dělat?“

„Asi si s ní můžeš pohrávat tak, jako teď ty.“

„Ha!“ vykřikl a zatvářil se velmi mazaně. „Dá se s ní dělat daleko, daleko víc než jen to.“

„A co?“

„Dá se celá strčit ženám mezi nohy, do té podivné škvírky, kterou tam máte.“

„Tam není v žádném případě dost místa,“ řekla jsem.

„Ale je. Ukážu ti to, jestli mě necháš,“ řekl a nadzvedl mi šaty.

„Tak dobře, ale jen na chvilku.“

Šmátral mi chvíli v rozkroku prsty, dokud konečně neobjevil mou štěrbinku a k mému velikému překvapení mi do ní strčil celý ukazováček.

„Přestaň,“ vyhrkla jsem, „to bolí.“

„Za chvilku si na tu bolístku ani nevzpomeneš,“ řekl a zatvářil se nadmíru úlisné.

„Co tím myslíš?“

„Povím ti to, ale je to veliké tajemství. Znáš Jima, co má devítiocasou kočku a bije s ní otroky, když se nechovají, jak se sluší a patří? Když k němu pošlou ženu, napráská jí přes záda, ale když k němu pošlou mladou dívku, seřeže jí prdel. Byl jsem zrovna poblíž, když za ním od tvého otce přišla jedna pěkně stavěná dívka se vzkazem, který se mi poté také dostal do rukou. Stálo na něm: ‚Této dívce uštědři dvanáct ran. – E. L.‘

Jim ji zatáhl k sobě a zavřel za sebou dveře, ale já jsem se přikradl k jednomu oknu na druhé straně, abych měl dobrý výhled. Dívka klečela na lavici a ruce měla svázané. Jim jí vyhrnul šaty, odhalil její lesklý černý zadek a vytáhl svou kočku.

Řekl: ‚Buď tiše, Norry. Když se teď nebudeš bránit a dovolíš mi, co budu chtít, nic se ti nestane. Pokud tomu ovšem bude naopak, dostaneš, co ti náleží.‘

Rozepnul si kalhoty a z nich mu vypadl klacek – ach! – tak velikánský, že by ses děsem hned dala na úprk, a jal se jím dorážet na tu její prdelku. Křičela, jako nikdy.

Švihl jí kočkou přes zadek.

Vyjekla a poskočila.

‚Buď zticha, nebo dostaneš další.‘

Rázem ztichla a on jí otevřel doširoka nohy. Pak si k ní kleknul a prsty jí brouzdal škvírkou. Viděl jsem, jak ji má zevnitř celou zarudlou a všude okolo husté jemné chloupky.

Pak do ní nasměroval svůj žalud a s mohutným přírazem ho zarval celý dovnitř.

Ona nijak neprotestovala, místo toho nastavovala tu svoji prdelku výš a výš, jako by se toho nemohla nabažit.

Najednou zničehonic přestal a padl na ni celou svou vahou.

Potom ji rozvázal, dal jí pusu na rozloučenou a nechal ji jít.“

„To je mi tedy velmi podivné, Joe. Muselo ji to tolik bolet.“

„Právě naopak. Užívala si to jako nic na světě. Poznal jsem to podle toho, jak natřásala tu svou prdku. Měla bys to taky zkusit, abys poznala, jak je to úžasné.“

Byla jsem z jeho vyprávění celá vzrušená, a tak jsem se tomu vůbec nebránila.

Nastavila jsem mu zadek a on se mi pokoušel strčit ten svůj klacík do škvírky, ale moc mu to nešlo. Zkoušela jsem si od sebe prsty roztahovat pysky, aby mohl lépe zaplout dovnitř, ale ať už to bylo mou nedospělostí, nebo jeho nezkušeností, nepovedlo se.

Pár dní nato ke mně najednou přiběhl celý radostný a vykřikoval: „Už to umím, Katie! Už to dokážu!“

„Ne tak nahlas! Co tím myslíš?“

„Jen chvilku vydrž a já ti to celé povím. Víš, jak s tátou bydlíme v našem domku? Každý večer si tam s sebou bere aspoň jednu nebo dvě otrokyně. Rády tam chodí, protože má vždy spoustu rumu a další den dostanou aspoň půldenní volno.

Vždycky mě pošle na kutě a pak vytáhne rum, cukr a vodu. Včera v noci tam sebou měl dokonce tři otrokyně. Dělal jsem, že jdu spát jako obvykle, ale schoval jsem se za dveřmi.

Brzy byly všechny vesele opilé a všelijak žertovaly. On jim nadzvedával sukně a pleskal je po zadnicích a šimral jim kundy, zatímco ony ho tahaly za ptáka a cvrnkaly ho do kulek. Pak jim nakázal se svléknout a honil je dokola po pokoji. Kdykoliv jednu z nich chytil, osahal její kundičku, pak ji donutil pokleknout a strčil do ní zezadu toho svého čuráka, zatímco mu ostatní šimraly kulky a řiť. V zápalu vší té zábavy najednou jedna z nich otevřela dveře, načapala mě, jak je šmíruju, a zatáhla mě k nim do pokoje.

Vykřikla: ‚Á, tady massa Joe hraje na čumendu! Co s ním provedeme?‘

‚Svlékněme ho do naha,‘ křičela jiná, ‚ať ošuká Fanny. Ta je z nás nejmladší, a tak jí ten jeho prďola aspoň dobře padne do kundičky.‘

Můj otec se jen zasmál a řekl: ‚Jednou z něho bude chlapák, který vás dokáže naplnit všechny raz dva.‘

A tak mě svlékli do naha a hodili mě na Fanny, která ležela na podlaze. Nohy měla daleko od sebe a prsty si rozevírala pysky své kundičky. Další z nich mi líbala a sála ptáka, načež jí ho zasunula dovnitř. Pak mě plácaly po zadku a sledovali mé představení.

Ach, Katie, ani si nedovedeš představit, jak bezproblémově jsem do ní zajel. Cítil jsem, jak mi uvnitř Fanny celý roste.

Byla tam uvnitř tak horká. Objala mě potom a nadzvedávala svůj zadek, zatímco já jsem přirážel tak, jak jsem to viděl u svého otce, dokud mě celého nepolil takový teplý a blažený pocit, málem že jsem slastí neomdlel.

Byl jsem moc rád, že mě pak nechali být a mohl jsem jít spát, protože jsem z toho všeho byl velmi unavený.

Podívej, Katie, nepřijde ti větší a silnější než předtím?“

Držel ho v ruce a stáhl mu předkožku.

„Vem si ho do ruky, Katie. Podívej, jak je celý tvrdý!“

Vzala jsem ho tedy do ruky a hladila ho nahoru a dolu.

„Ano, Joe, je opravdu větší a tvrdý. Jestli chceš, můžeš mi ho tam strčit.“

Položil si mě na záda, nadzvedl mi šaty a osahával mi kundičku.

„Ta tvoje je o tolik hezčí a hladší než ta její černá, Katie. Máš tak překrásné bělostné pysky. Roztáhni je pro mě a já ti ho tam strčím.“

Udělala jsem, co si žádal, nasměrovala rudý žalud jeho klacku na cíl a řekla mu, ať zatlačí. Přesně tak učinil. Kousek zajel dovnitř. Zatlačil o něco víc. Kousek po kousku do mě zajížděl, dokud jsem jeho žalud necítila až hluboko v sobě.

Ach, ta slast! Nic nepřekoná ten pocit, kdy vaši kundu po okraj naplní pulzující dychtivý penis!

Jeho oči se blyštily, dýchal těžce, ale rychle a já jsem ho pevně svírala ve svých pažích a prosila ho, aby mě šukal tak, jak si to zasloužím.

Teď, když jsme odhalili naše vzájemné schopnosti v magickém umění rozkoše, nám již nic nestálo v cestě, a tak jsme se v každé volné chvíli oddávali zkoumání našich pohlaví a společnému ohledávání našich těl.

Naše city se postupně plně probouzely, a tak jsme si brzy navzájem už nestačili a začali se rozhlížet po způsobech, kterými bychom mohli naše hrátky obohatit.

Můj otec měl několik otroků, kteří měli kůži skoro bílou a byli z většiny velmi pohlední. Všichni pracovali v domě a nikdy nemuseli otročit na plantáži.

Malá dívka jménem Nina mi byla přidělena jako služka. Vždy se o mě starala při koupeli, a když jsem byla hotová, dokonce mě i osoušela. Nejvíce se starala o mou malou štěrbinku, na které mi tou dobou rašily první chloupky. Parfémovala ji, česala a líbala.

„Máte to ale přenádhernou kundičku, slečno. Pohled na ni by pobláznil snad každého mladého chlapce!“

„Nemám pocit, že by byla nějak výjimečná. Přijde mi stejná jako ostatní. Jen mi ukaž tu svoji, Nino.“

Nadzvedla si šaty, roztáhla nohy a nastavila mým zrakům své kundisko. Byla to věru pěkná pusinka s klitorisem jako poupátkem a s pysky pokrytými hebkými tmavými chloupky. Položila jsem jí na ni ruku a zasunula jeden prst dovnitř.

„A co tahle? Ta žádného mladého chlapce ještě nepobláznila?“ zeptala jsem se.

„Ach, slečno, na takové věci se nemůžete ptát, nebo vám budu muset lhát.“

„Nino, jestli chceš být moje přítelkyně, musíš mi říkat všechno. Ale tohle prozatím postačí.“

Můj otec měl ve zvyku procházet se zahradou po setmění a kouřit svůj doutník. S sebou vždy bral jednoho ze svých bílých otroků.

Jednoho večera jsem nemohla najít Ninu, a tak jsem hned věděla, kde asi bude. Hodila jsem si kolem krku šál a potichounku se vkradla do zahrady. Brzy jsem uslyšela tlumené hlasy, a tak jsem je potichu následovala.

„No tak, Nino, neostýchej se stát se mým mazlíčkem. Dám ti spoustu překrásných věcí. Počkej, jen si sáhnu. To je ono! Pořádně roztáhni ty svoje nohy. Opři se tady o strom, nadzvedni si šaty, dej mi ruku, polož si ji sem, pořádně se toho chop, to je ono! To je mi ale slaďoučká kundička, ale je tak chlupatá! Kolik je ti vlastně let?“

„Pouhých patnáct, pane.“

„V tom případě nastav, ať ti ho tam můžu strčit – to je ono – obejmi mě – masíruj mi zadek. Jaké to je, cítit mou kládu v té tvojí pochvičce?“

„Je to velmi příjemné, klidně ještě přitlačte!“

Slyšela jsem, jak se líbají a hekají, jak o sebe pleskají jejich polonahá těla. Brzy bylo po všem a oba se v objetí sesuli k zemi.

Dlouho už se pak nezdrželi a ona ho opouštěla se slibem, že přesně za týden se znovu sejdou.

Od té doby jsem ho často šmírovala v zahradě, neboť s sebou pokaždé měl jednu ze svých bělostných otrokyň.

Brzy jsem od něj odpozorovala spoustu zajímavých věcí, neboť je při souloži nutil říkat všelijaké věci a sám toho spoustu sprostého napovídal. Naprosto mě fascinovalo, s jakou lehkostí se bavili o čurácích, kundách, prdelích, šoustačkách, pissingu, prstění atd.

Joea poslali do školy, a tak moje opuštěná pička brzy zatoužila po nějakém tom naplnění.

Když jsem se znovu setkala s Ninou, hned mě napadlo, jak ji ke svému uspokojení využít.

Byly jsme obě asi tak stejně vysoké a i moje čičina už zarostla černými chloupky. Takže když přišla ta správná chvíle, zaměstnala jsem ji nějakou zbytečnou prací a vyšla místo ní do tmavé zahrady.

Chvilku jsem se procházela po stezičce, když tu mě najednou někdo potkal, vzal mě do svých rukou a mezi nohy mi narval koleno.

„Jakpak se dnes večer má ta tvoje roztomilá kočička?“

Neříkala jsem nic, jen jsem se k němu lísala, nadzvedla si šaty a nechala ho, aby mi prsty zajel do kundy.

Brouzdal mi v ní chvíli prstem, než řekl: „Dnes večer je opravdu rozpálená a šťavnatá! Určitě se nemůže dočkat pořádného mrdu. Polož mi sem ruku, drahoušku.“

V dlani jsem ucítila jeho ohromný pyj. Jezdila jsem předkožkou nahoru a dolu přesně tak, jak mě to naučil Joe. Druhou rukou jsem mačkala dvě měkké koule přes chlupatý pytlík.

„Vem si ho do pusy, miláčku, jen na chvilku.“

Už nebylo cesty zpět, tudíž jsem poklekla a jala se sát jeho rubínový žalud a šimrat ho za varlaty.

„Ach, Nino, to je skvostné! Teď už si ale lehni tady na ten mech, zvedni nohy a rozepni si šaty, ať si mohu hrát s tvými bradavkami, zatímco tě budu šukat.“

Klekl si mezi mé zvednuté nohy. Naklonil se přese mě. Rozevřel pysky mé pičky. Představil jí svého dacana. Mačkal má prsa. Líbal mě a jazykem mi zajížděl snad až do krku.

„Řekni, že se ti to líbí, Nino, miláčku!“

„Ach ano, nejdražší pane!“ šeptala jsem a nadzvedávala svůj zadeček. „Cítím, jak mě pícháte tím svým ohromným klackem – silněji – přirážejte – pořádně – šukejte mě!“

Nemohla jsem se ho nabažit. Přirážel jako kanec a sténal jako o život. Já sebou škubala a vzdychala jsem: „Ach, ano! Prcejte mě! Och! Och! Ach!“

Ležel na mně celou svou vahou a ptáka měl pohřbeného hluboko ve mně.

Po chvíli řekl: „Nevím čím to je, Nino, ale ještě nikdy jsem si to s tebou tak neužil. Ta tvoje kundička jako by mě dnes ani nechtěla pustit a uvnitř jako by mě i štípala do žaludu. To neumí každá žena, jen pár! Ach, přesně to je ono!“

(Zde jsem se neudržela a musela se Kate optat, jakže se to dělá.

„To tě, drahoušku, klidně naučím. Když cítíš, že je pták nejhlouběji, jak jen to jde, zatáhni svaly vší silou svůj zadek. Když to uděláš správně, je to, jako bys ústy své dělohy štípala do vloženého žaludu. Zkus to na mém prstu. Ano! Přesně tak. To je ono.“

„No tak už pokračuj! Co řekl potom?“)

Zeptal se mě: „Je na tebe slečna Kate hodná?“

„To ano,“ zašeptala jsem v odpověď.

„A staráš se o ni i při koupeli?“

„Ano.“

„A dovolí ti, aby ses dívala na tu její pipinku?“

„Ano, někdy ji utírám, a dokonce mě nechá ji i políbit.“

„A je to pěkná malá kundička?“

„Moc pěkná!“

„A myslíš, že touží po tom, aby ji někdo pořádně opíchal?“

„Určitě ano. Vždy ji má celou rudou a horkou.“

„Přesně to jsem si myslel. Často mě to napadne, když pozoruji, jak kroutí těmi svými boky. Tolik bych ji chtěl opíchat, kdyby to jen šlo zařídit tak, aby nevěděla, kdo jsem.“

„Možná bych to pro vás mohla nějak zařídit. Přijďte zítra k mé posteli a já zařídím, aby v ní ležela ona. Namluvím jí, že za mnou má přijít krásný jinoch, který jí poskytne tu nejúžasnější slast bez toho, aby jí jakkoliv ublížil. Pokud budou dveře od mého pokoje odemknuté, poznáte, že náš plán vyšel.“

Následujícího večera papá na žádnou procházku nešel a všimla jsem si, že po mně tak podivně pokukuje. Také se ke mně choval mnohem láskyplněji, a když jsem se s ním loučila na dobrou noc, posadil si mě na koleno a horoucně mi sahal na zadek a na stehna.

Nina nijak neprotestovala, když jsem jí namluvila, že poslední dobou nějak nemohu spát a změna postele by mi snad prospěla.

Kolem půlnoci někdo vešel do pokoje a po zvuku mého dechu se přikradl k posteli. V tichosti se celý svlékl a vklouzl si ke mně do postele. Jednou rukou mě objal a druhou mi zajel mezi nohy. Roztáhl mi pysky a třel mi klitoris. Pak mi tam strčil i prst.

Chytla jsem ho za ruku: „Ach, ubližujete mi!“

„Jeminánku, vy ale nejste má Nina!“

„Ne, jsem pouze její přítelkyně.“

„Ať jste, kdo jste, máte to ale slaďoučkou kundičku. Položte mi ruku sem, nic se vám nestane.“

„Určitě mi to ublíží!“

„Ne. Věřte mi, drahoušku, bude to naprosto bezbolestné.“

Jen co to vyslovil, vyhoupnul se na mě a začal žaludem dorážet na mou bránu rozkoše.

„Ach ne! Přestaňte, tolik se bojím. Proboha, co je to za obrovskou věc?“

Chytla jsem ho za boky a tlačila od sebe.

„To nesnesu, vždyť mě tím zamordujete!“

Pokaždé, když se pokusil přirazit, jsem se od něj odtáhla.

Prosil mě, abych ho pustila jen na chvilenku dovnitř, že bude velmi šetrný.

Po chvíli se do mě na kousek dostal.

„Ach, proboha, tlačte jen zlehka, jinak mě zabijete. Ach! Och!“

„Tak, už je skoro tam. Nic se neboj, maličká, nebude to vůbec bolet.“

Velmi zlehka a pomalu zasouval a vysouval svůj mrdák.

Kroutila jsem se a škubala sebou.

„Drahoušku, to je ohromné! Máš tak uzoučkou kundu! Obejmi mě, miláčku. Snad jen jednou v životě jsem si takhle skvěle zašukal.“

Vší silou jsem ho objímala, zadeček nadzvedávala naproti každému jeho přírazu a nohy jsem měla obtočené kolem jeho zad.

Projížděl se kládou tam a zpátky mou vlhkou vzrušenou pičkou. Na svém zadku jsem cítila hebké prsty a ruce, které mi osahávaly i kundisko. Věděla jsem, že je to Nina, ale vůbec mi to nevadilo. Byla jsem omámená rozkoší.

Stáhla jsem řitní svaly a štípla ho do žaludu.

„Ach! To je úžasné, kdo tě jen naučil tenhle kousek? Udělej to ještě! Ano! Ano! Ano!“

Nina si k nám vlezla do postele a přimáčkla se k jeho zadnici.

„Jdeš právě včas, Nino. Hned na tebe skočím, abych se do tebe mohl udělat!“

Vytáhl ze mě tu svoji orosenou kládu a pravil: „Slíbil jsem, že ti neublížím, ale Nině riskovat nevadí, neboť ví, že o ni bude dobře postaráno. Pojďme se všichni svléct donaha, je zde tak příjemně.“

Pak se zapříčil mezi její stehna a nakázal mi, abych ho navedla na růžový cíl.

Ucítila jsem, jak horká a vlhká byla její kunda. Vzala jsem jeho penis a otírala ho o její pysky. Pak jsem ho zasunula dovnitř. Přirazil a zajel do ní až po kořen. Klekla jsem si za něj, a zatímco šukal Ninu, otírala jsem se o jeho chlupatou zadnici svojí kundou.

Udělal se skoro okamžitě, načež se s námi rozloučil a odešel.

Nina se celá červenala a omlouvala se. Vyprávěla mi, jak všechno z druhého pokoje poslouchala, nemohla se udržet a musela se k nám připojit.

Zeptala jsem se: „Věděl papá, kdo je tvoje přítelkyně?“

Řekla, že jistá si není, ale má pocit, že ano.

Dalšího rána se tatínek choval velmi divně. Neustále mě objímal, častoval mě všemožnými komplimenty a sdělil mi, že zařídil, abych mohla odcestovat do Anglie, kde jsem měla dokončit svá studia. Zařídil mi místo na lodi, která převážela cukr, a na cestě mě měl doprovázet jakýsi kapitán Lemberg, který se o mě měl dobře postarat.

Odpověděla jsem mu, že to zní skvěle, ale že se mi bude moc stýskat. Pak jsem se mu vrhla kolem krku a políbila ho.

Tiskl mě vší silou, zvedl mě ze země, přenesl mě k pohovce a položil mě na ni. Posadil se vedle mě, rukou mi vklouzl pod šaty a položil mi ji na zadek.

„Můj miláčku,“ řekl, „nech mě, abych si s tebou ještě pohrál, mám tě tolik rád. Slibuji, že to nebude dlouho trvat.“

„Tatínku, nejdražší, dělejte si se mnou, co se vám zlíbí, tak ráda vám poskytuji rozkoš.“

Horoucně mě líbal, pak mě přetočil na záda, nadzvedl mi šaty, roztáhl nohy a prohlížel si moji kundičku.

„Jsi tady dole tak krásně stavěná. Pověz mi, drahoušku, bylas to ty, kdo včera spal v Ninině postýlce?“

„Ano, byla jsem to já, nejdražší papá. Byla jsem velmi hříšná?“

„Ne, miláčku, poskytla jsi mi tu nejsladší rozkoš v mém životě. A tobě se líbilo to, co jsem ti dělal já?“

„Velice. Bylo to opravdu úžasné.“

„Mohu ti to udělat znovu?“

„Samozřejmě, papá, jen do toho!“

Přitáhl si mě k sobě na sofa a zabořil jazyk do mé kundy. Když ji lízal, neustále pronášel chválu na její tvar a barvu. Pak vytáhl z kalhot svůj pyj, narval ho do mě a ošoustal mě skoro do bezvědomí.

Dělala jsem všechno, co bylo v mých silách, aby si to dosyta užil.

„Líbí se vám to, tatíčku?“

„Ano, ty moje zlobivko, ta tvoje pička je dokonalost sama. Závidím tomu, kdo tě dostane za manželku.“

Usoudila jsem, že to byla ta pravá chvíle, abych tatínka poprosila o něco, co mi už dlouho leželo v hlavě.

„Nejdražší tatíčku, mohu na vás mít malou prosbičku?“

„Cokoliv na světě, dceruško!“

„Dáte prosím Nině svobodu a pustíte ji se mnou do Anglie?“

„Ale samozřejmě, můj miláčku, a nejen to! Pokud se Nina někdy vdá, dovolím ti dát jí padesát liber věna, a ještě navíc jí na vaší cestu můžeš objednat takové šaty, jaké si jen budeš přát.“

Snad ani nemusím popisovat svou reakci na jeho slova. Celá jsem se kolem něj obtočila a sevřela ho v sobě vší svou zbylou silou. Šoustal mě jako smyslů zbavený a vykřikoval: „Ach, Katie! Má Katie!“

Nina překypovala radostí, když se ode mě dozvěděla o své svobodě. Děkovala mi na kolenou a přísahala, že mi bude nejvěrnější služebnicí.

Ale to už jsem ti, drahá May, řekla víc, než jsem kdy komu o sobě vyprávěla, neboť mám pocit, že jsi má spřízněná duše. Prosím, nesuď mě moc přísně. Nebyla jsem tenkrát víc než osamělé dítě a můj otec byl vdovcem, co si jen pamatuji. Miluješ mě teď méně?

– Ne, Kate, drahoušku. Miluji tě stokrát více za tvou důvěru a náklonnost, ale už neotálej a vyprávěj mi o své cestě a o tom, jak jsi poprvé potkala mého otce.

– Budu, má nejdražší, ale ne dnes. Jsem unavená a ospalá. Ale teď mě ještě polib na dobrou noc.

Kapitola IV.

Vyprávění Kate pokračuje. Plavba lodí.
Kapitán Lemberg a jeho neteř Hilda

Jen co přišel ten pravý čas a May a její přítelkyně Kate spolu znovu ležely zachumlané v posteli a štípaly se navzájem do klitorisů, netrvalo dlouho a tak se vzrušily, že si rovnou na střídačku lízaly ty svoje nenasytné pičky, dokud jim z nich netekly vodopády horké mrdky, a jen co se po chvíli probudily ze slastné orgasmické opilosti, řekla May tichounce: „A teď, Katie, pokračuj s tou svojí úžasnou a zajímavou historkou, prosím.“

– Mé poslední dny u tatínka na plantáži byly rázem ty tam, a když jsme se se slzami v očích rozloučili, zanechal mě papá v péči kapitána Lemberga a jeho neteře, Hildy. Měla jsem moc velkou radost, že s námi bude také cestovat, neboť to byla velmi příjemná a radostná dívka, nehledě na to, že stejnou plavbu již před tím jednou absolvovala.

Ubytovala jsem se v malé kajutě hned vedle té její, která vedla do salónku.

Nina bydlela v přední části lodi s manželkou jakéhosi vojáka, paní S, a její sestrou Jenny. Loď vyplula hned dalšího rána a nám se brzy ze všeho toho houpání a šplouchání začalo dělat nadmíru zle. Nina ani nedokázala slézt ze své palandy a Hilda na tom byla velmi podobně. Co se týče mě, v životě mi takhle zle nebylo.

Kolem poledne vešel do mé kajuty kapitán. Ležela jsem polonahá na své posteli a bylo mi tak zle, že mi bylo úplně jedno, co se mnou bude.

Řekl, že je mu moc líto, že mě zastihl v tak špatném stavu, a nabídl mi, že zkusí zařídit něco, co by mi mohlo přilepšit.

Odpověděla jsem, že hůř už mi být nemůže, takže přijmu cokoliv.

Po chvíli se vrátil s lahví horké brandy smíchané s vodou. Když jsem to ochutnala, řekla jsem: „Tohle ani nedokážu polknout, je to moc silné.“

„To je jen dobře, má drahá, čím silnější, tím lepší. Jen věř starému námořníkovi.“

Dal mi ruku kolem ramen a podpíral mě, zatímco jsem do sebe lámala brandy. Pak mě položil na záda. Zle již mi tolik nebylo, ale zato jsem z toho byla celá otupělá.

Než odešel, upravil mi ještě šaty a to velmi pečlivě, hlavně přes mou hruď. Když viděl, že to se mnou ani nehnulo, přejel mi rukou přes břicho a prohmátnul mi klín. Pak mě něžně políbil na čelo a odešel.

Když se znovu vrátil, převalovala jsem se na posteli celá omámená brandy. Něžně mě hladil po břiše přes moji noční košilku. Sjížděl rukou níž a níž, dokud nedosáhl na moje kundisko. Když zjistil, že mi jeho doteky vůbec nevadí, strčil mi ruce pod košilku a statečně se zmocnil mé pičky.

„Ach, kapitáne,“ mumlala jsem, ale víc ze mě nevyšlo. Brousil mi mezi nohama rukama, hrál si s mými pysky, možná mě tam dole dokonce i líbal, ale já jsem byla tak mimo, že si z toho nepamatuji zhola nic.

Navečer se moře konečně uklidnilo a mně bylo rázem daleko lépe.

Přinesl mi šálek kávy, který mě postavil na nohy. Znovu mě podpíral, když jsem horký nápoj pila, a pak se neudržel a políbil mě. Nemohla jsem mu své rty odepřít, byl tak laskavý.

Za pár dní mě už mořská nemoc úplně přešla a začala jsem se na lodi cítit jako doma.

Hilda mě provedla a vše mi ukázala.

Na druhé straně salónku měli kajuty kapitán a jeho první důstojník pan Carle.

Pan Carle byl velmi pohledný mladý muž, ale ze všeho nejvíce se zajímal o Hildu. Zato kapitánova náklonnost vůči mně byla neutuchající. Každou noc mě chodíval líbat, a když jsme se potkali během dne na lodi, vždy mi laškovně zmáčknul zadek.

I přesto si byl ale stále daleko bližší s Hildou, jelikož to přece jen byla jeho neteř.

Když jsem šmejdila po své kajutě, zjistila jsem, že můj a Hildin pokoj spojují malá výsuvná dvířka.

Kapitán obvykle držel první noční hlídku, a tak na palubě zůstával i hodinu po půlnoci. Poté vždy sešel dolů, vypil svůj grog a šel spát.

Jedné noci mě vzbudily hlasy v Hildině kajutě. Slyšela jsem ji říkat: „No tak, ovládej se! Takhle v noci mi sem nemůžeš jen tak nakráčet. No tak, přestaň. Budu křičet.“

„Hildo, ty můj mazlíčku, nech si mě tu jen na chviličku.“

„Ne! Kam to strkáš tu svoji pracku? Nezvedej mi tu košilku! Neroztahuj mi ta stehna! Proboha strýčku, strč si to zpátky do kalhot! Ty jsi mi ale hrozný člověk, proč raději nejdeš omrdat Kate? Co by na to řekl Carle, kdyby věděl, jak mě tady obtěžuješ?“

Vstala jsem, otevřela dvířka a nahlédla dovnitř. Její lampa stále hořela. Viděla jsem, že ji má opřenou o hranu postele. Zadek měla úplně holý. Nohy měla přehozené přes jeho ramena a jeho obří pyj trestal její rozevřenou kundu. Viděla jsem, že se jí to začíná líbit.

„Tak přitlač přece, strýčku! Ač se mi ten nápad zprvu moc nelíbil, teď se mi to konečně začíná zamlouvat.“

S každým přírazem to pořádně plesko.

Než odešel, slyšela jsem, jak říká něco o mně a o tom, že by mi Hilda měla ukázat nějaké knížky a obrázky.

Následujícího dne, když jsem vyšla ze své kajuty, jsem ji přistihla, jak sedí panu Carlovi na klíně. Objímali se a líbali. Když si mě všimli, vylekali se a zrudli, načež se Carle omluvil a odešel na palubu.

Ona mi pak řekla, že jsou zasnoubeni a plánují se na konci plavby vzít. „A víš ty, Kate, že i když mám Carla moc ráda, tak z toho mám čirý děs.“

„A proč?“ zeptala jsem se.

„Ach, copak nevíš, co dělají muži ženám, když jsou spolu v posteli?“

„Ne,“ řekla jsem a tvářila se naprosto nevinně, „co?“

„Ale, určitě už jsi slyšela něco o tom, že každý muž má něco, co nám chce strčit do břicha.“

„A jak to vypadá, Hildo? Vyprávěj mi o tom.“

„Říká se tomu čurák, je to tak osm až devět palců dlouhé a má to purpurovou hlavičku. Visí jim to mezi nohama, a když to ztvrdne, můžou nám to strčit do štěrbinky, které se říká kunda. Pak se to zasouvá a vysouvá, něco z toho vystříkne a z toho se pak rodí děti.“

„Věru podivné! A už si to někdy viděla, Hildo?“

„Viděla jsem spoustu obrázků. Strýček má spoustu podivných knížek s obrázky, které to všechno vysvětlují. Chtěla bys je vidět? Hledala jsem tuhle něco v jeho knihovně a narazila na tajný šuplík, kde je má schované. Pojď, ukážu ti je.“

Šly jsme tedy do kapitánovy kajuty a v šuplíku našly spoustu knížek s barvenými obrázky, na kterých byly všemožné formy vývoje milování.

Byli tam nazí muži i nahé ženy. Spousty všelijak nastavených ptáků a piček a prdelek. Na jednom obrázku se prstili, na dalším šoustali, tady zase kouřila nějaká dáma pánovi ptáka, tam zase prcali v jiné poloze, atd.

Bylo tam také několik francouzských obrázků velkého formátu. Na jednom byla krásná dívka s obnaženými rameny a nohama, která seděla na klíně svého milence, a mezi jejími překrásnými stehny bylo vidět, jak ji naplňuje ohromný žilnatý penis. Ruce měla přehozené kolem milencova krku a hlavu zvedala k obloze, celá spokojená tím, jak je toho obřího masitého mrdáku plná až po okraj.

Na dalším byla pro změnu jeptiška s obnaženými prsy, rozcapená na gauči před velikým zrcadlem. V ruce měla velikánský dildo, kterým si to právě udělala, zatímco zpoza záclony vykukovali dva nadržení mniši, kteří celý ten výjev sledovali v zrcadle, v rukou třímali svoje klacky a pravděpodobně se domlouvali, který z nich na ni první skočí.

Pak tam taky byl výjev z jakéhosi café v Paříži: několik nahých dam a pánů, kteří spolu tančí. Stojí v kole a jejich ztopořené mrdáky a vlhké kundy jsou zde vidět ze všech možných úhlů. Jeden z tanečníků drží partnerku za zadek a ona ho zase tahá za ocas, další mačká partnerce prso a ona mu zase šimrá kulky a jeden pár klopýtnul a upadl tak šikovně, že tanečník rovnou zaplul svým zduřelým pyjem do rozevřené pičky partnerky.

Byla jsem z těch obrázků velmi vzrušená, neboť jsem nic takového ještě v životě neviděla. „Ach, Hildo,“ šeptala jsem a tiskla k sobě stehna, zatímco ona do detailu popisovala každou z vyjevených scén.

„Zde ovšem zůstat nemůžeme,“ řekla. „Vezmeme si několik knížek do kajuty a tam už budeme moci nerušeně pokračovat.“

Vybraly jsme tedy tři knížky, zavřely šuplík a zmizely.

Když jsme se usadily do malého gaučíku v rohu mé kajuty, začaly jsme listovat první z publikací. Byl to záznam husarských kousků jednoho doktora s mladou kozatou vdovou. Nejdřív si získal její důvěru, pak v ní dokázal probudit milostné city a zanedlouho mu odhalila všechny své půvaby. Na prvním obrázku je detailní studie její chlupaté rudé a horké kundy, na dalším už rukou obšťastňuje jeho masitý mrdák, pak už mu leží na klíně a její bělostná prsa se tyčí k nebi před jeho zraky. Masíruje jí bradavky a jeho pták se zatím koupe ve vlhkosti její nadržené pičky.

„Jak by se ti líbilo být na jejím místě, Kate? Cítit mezi nohama tlak vzdouvajícího se pyje, který tě naplňuje tím nejslastnějším vzrušením?“

„Určitě by to bylo krásné, jednalo by se ovšem o pyj někoho, koho bych milovala.“

„To by určitě na rozkoši jen přidalo, ale nemáš pocit, že by se tvoje kundička smířila s jakýmkoliv ptákem, kdyby jen byl v té správné kondici? Co si o tom myslí ta tvoje kundička? Nevadilo by ti, kdybych si sáhla, Kate?“

„To by mi vůbec nevadilo, Hildo.“

„Tak si lehni na záda a roztáhni nohy, ať se na ni podíváme.“

„Nemám proč protestovat.“

Najednou jsem si všimla, že posuvná dvířka v mé kajutě byla pootevřená a škvírkou vše sleduje něčí blyštivé oko, ale dělala jsem jakoby nic. Navrch jsem ještě dodala: „Ovšem pod jedinou podmínkou. A to, že se pak budu moci podívat na tu tvoji, Hildo.“

Hbitě nadzvedla moji spodničku a obnažila mé nohy a břicho přímo před dvířky, která se postupně víc a víc otevírala. Hrála si s mým chlupatým porostem a obdivovala jeho barvu. Pak roztáhla mé nohy od sebe, jak jen to šlo, a rozevřela moji kundičku doširoka. „Ty máš tak slaďoučkou malou pičku, Kate, a ten roztomilý klitoris. A jak je vevnitř celá horká! Kéž bych jenom měla aspoň na chvíli pořádného ptáka, abych tě mohla sama omrdat.“

Klekla si mezi mé nohy a sála a líbala můj klitoris. Pak jsem se zvedla a obnažila její půvaby výhledu ze dvířek. Červenala se jako ruměnec, protože moc dobře věděla, co skrývá.

Měla překrásné kundisko s kraťoučkým a jemným zrzavým porostem. Vevnitř byla celá rudá a šťavnatá.

Tu noc si kapitán vyměnil hlídku s panem Carlem, a než jsme se odebrali do našich kajut, pohostil nás svým výtečným grogem. Hilda ho pila jako vodu a i mě donutila vypít daleko víc, než jsem chtěla. Když jsem se pak postavila, měla jsem co dělat, abych se nemotala.

Kapitán mě vzal do náruče a posadil si mě na koleno. Zatímco jsem uhýbala jeho polibkům, zajel mi rukou pod šaty a mezi nohy.

„Ach, kapitáne, přestaňte! Okamžitě tu ruku zase vytáhněte!“

„Copak ti to kapitán dělá?“ smála se Hilda.

„Ať už je to cokoliv, tak to nedovolím! Taková neslušnost!“

„Nevztekej se, Kate, miláčku. Nic ti to neublíží. Každá mladá dívka má přece ráda, když ji někdo tu a tam pošimrá v kundičce. Není-liž tomu tak, Hildo?“

„Já ale ne a nedovolím to! Ach, Hildo, ať mi nezvedá ty šaty, pomoz mi! Jak můžeš takhle hřešit?“

Ležela jsem na zádech a kapitán mi držel ruce nad hlavou. Zasypával mě polibky.

„Hildo, copak jsi hluchá? Nenech ho, aby mi tam tu obludu strčil! Ach! Och! Au!“

Ta lišácká Hilda mě navedla přímo do pasti. Byla to právě ona, kdo rozevíral pysky mé pičky a nasměroval jeho žalud dovnitř.

S každým přírazem vykřikoval: „Slaďoučká Katie! Můj miláčku! Tohle ti patří! Zmrdám tě, jak si zasloužíš! To je mi ale úžasně těsná píča! Oh, ano! Chytni mě za koule, Hildo! Přetáhni mě přes zadek! Pořádně!“

Pokaždé, když ho plácla po prdeli, zajel do mě ještě hlouběji a s větší silou. Škubala jsem sebou a svíjela se v orgasmickém vzrušení.

„Ah! Maličké už se to začíná líbit! Ach! Och! Už je to tady! Už budu!“

Pak se upravil a spěchal na palubu, aby vystřídal pana Carla při noční hlídce.

Když jsem vstala, mohla jsem sotva chodit. Hilda mě musela podpírat celou cestu do mé kajuty a pomoci mi se svléknout.

Když mě konečně dostala do postele, políbila mě a popřála mi dobrou noc.

Zastavila jsem ji a řekla: „Je to ostuda, Hildo, že jsi mu dovolila se mnou takhle zacházet.“

„Nedělej z komára velblouda, drahoušku,“ smála se, „než přistaneme, budeš o to ještě prosit. Dobrou noc.“

Ač jsem byla unavená, byla jsem přespříliš vzrušená, než abych mohla jít spát.

Netrvalo dlouho a slyšela jsem, jak někdo otevírá dveře od Hildiny kajuty.

„Ach, Carle, co tady pohledáváš takhle uprostřed noci?“

„Chci tě, má nejdražší, nemohu bez tebe žít!“

„Na to jsi měl ale přece celý den.“

„Ale já chci i celou noc.“

„Víš přece, že před svatbou ne!“

„A proč ne, drahá? Copak mi nevěříš?“

„Jen pěkně počkej, dokud nebudeme svoji, Carle. Pak si mě užiješ dosyta. A teď zmiz, ty blázínku. Zlíbal jsi mě už tolik, že by ti to mělo vystačit na celý měsíc. Dobře, sednu si ti na koleno, ale jen na krátkou chviličku, pokud mi slíbíš, že hned odejdeš. Ach, kampak to šátráš tou svojí nezbednou rukou?“

„Nebraň se, miláčku, chci jen vědět, zda jsi tam dole tak krásná, jak předpokládám.“

„A co když nebudu? Co pak?“

„I přesto bych se chtěl přesvědčit – tak – otevři!“

„Přísahej na svou duši, že mě pojmeš za manželku na konci této plavby.“

„Přísahám, má lásko, na mou duši. Ach, děkuji ti, Hildo. Teď tě miluji ještě víc, jelikož vím, že ve mě máš důvěru. To je mi ale roztomilá čičinka, taková měkká a horká. A teď ty, polož ruku sem, mám tam pro tebe dárek. Chytni ho do ruky – tak – masíruj ho nahoru a dolu – je jen tvůj! Cítíš, jak tvrdý a velký je? To jenom pro tebe! Už se nemůže dočkat, až ho seznámíme s jeho novou přítelkyní. No tak, dovol jim aspoň jeden jediný polibek.“

„Ach, Carle, to od tebe není hezké. Co když mi ublížíš?“

„Roztáhni nohy – tak – a je vevnitř – v té tvojí slaďoučké pičce! Hildo, drahoušku, jaké to je cítit můj penis v sobě – jak tě šuká a šuká?“

„Je to skvělé, Carle, ale buď opatrný! Tak, přesně tak, to je můj drahoušek.“

„Má lásko – ach má lásko! Můj čurák se té tvé kundy nemůže nabažit!“

Líbali se a objímali snad věčnost.

Po chvíli jsem slyšela, jak se ho ptá na otázky ohledně jeho penisu a varlat. „Jejda, už se zase zvětšuje! Vidíš, jak tvrdne? Chtěl bys, abych si ho vzala do pusy?“

„Ano, miláčku, přesně to bych chtěl! Děkuji ti, nejdražší Hildo, tvá ústa jsou skoro tak dokonalá, jako tvoje kundička. Taková slast!“

„Bůhví, kam všude jsi ale ty strkal ten svůj nástroj. Spal jsi s mnoha dívkami, Carle?“

„Ale Hildo, nežárli. Dobře víš, že jsem ošukal na spousty dívek. A budeš-li chytrá ženuška, určitě ti nebude vadit, když tu a tam ošoustám i nějakou tu jinou, i poté, co budeme spolu. Pojď, uzavřeme mezi sebou smlouvu, která nám určitě v budoucnu přijde vhod oběma. Dej mi absolutní volnost a já ti odpřisáhnu, že nikdy neudělám nic bez tvého vědomí. Tutéž svobodu dám i já tobě. Jedině tak spolu dokážeme být šťastni a života si užijeme, jak se patří. Souhlasíš?“

„Carle, drahý, já sama žádnou svobodu nevyžaduji, ale udělá-li tě to šťastným a budeš-li mě díky tomu milovat ještě více, budu ráda souhlasit. Ale nezapomeň, že co jsi slíbil, budeš muset plnit.“

(„Počkej, Kate, a vzali se? A dodržovali svoji úmluvu?“

„Vzali, a když jsem je naposled viděla, byl to ten nejšťastnější pár.“

„A ještě něco: co si o takové smlouvě vlastně myslíš ty, Kate? Ptám se, protože pan T mi navrhl totéž, tedy v případě, že si ho vezmu za muže.“

„No, drahoušku, je těžké ti na tvou otázku odpovědět. Většina žen chce mít svého muže jen pro sebe, ale pokud před sňatkem žili nevázaným životem, taková úmluva je jen rozumná. Ale věz, že již brzy budeš mít možnost posoudit sama, tvůj tatínek se totiž rozhodl je pozvat na návštěvu, jen co se Carle vrátí ze své poslední plavby.“

„Ach, to je skvělá zpráva! Těším se, až poznám Hildu, a pan T snad dorazí také, již na mě nedokáže dále čekat, nebo to alespoň psal v dopise tatínkovi. Ale prosím pokračuj, Kate, pověz, co se dělo dál.“)

– Jen toto: Následujícího dne řekl Carle kapitánovi o svém zasnoubení s jeho neteří a o tom, že se plánují vzít, jen co dorazí do přístavu.

Kapitán mu na to odvětil: „Gratuluji ti, starý brachu. Je to hodná dívka skrz na skrz a bude z ní perfektní ženuška. Pro mě za mě ji klidně můžeš mít i hned, když podepíšeš manželskou smlouvu v mé přítomnosti tak, jak to uznává dánské právo.“

Carle se toho nápadu hned chytil. Byla tedy vytvořena smlouva, kterou společně s Hildou podepsali, a já a kapitán jsme ji také podepsali jakožto svědci.

„A teď,“ řekl kapitán, „vás prohlašuji mužem a ženou, bla bla bla. Klidné na ni rovnou skoč, brachu. A jelikož jsme byli svědky svatby, bude jen fér, budeme-li moci být i svědky první soulože!“

Hilda vyskočila Carlovi na klín. Kapitán mě strhl na sebe a řekl: „Teď budeš muset být moje neteř ty, Kate.“ A i když jsem se bránila, co mi síly stačily, brzy mi už rukou šmátral v rozkroku.

Carle se také nedržel zpátky a brzy už obě naše kundy vlhly pod jejich doteky a z jejich kalhot se vynořily dva ztopořené žilnaté ptáky s rudými hlavičkami.

Nemělo cenu se dál bránit, a tak jsme se jim vydaly na pospas. Kapitán se usmíval, když viděl, jak láskyplně Hilda obcovala s Carlovým pyjem, a zatímco mě zasypával polibky, navedl mou ruku na svůj pulzující penis. „No tak, Carle, neupejpej se, a hlavně žádné slitování s její panenskou blánou!“ povzbuzoval kapitán.

Carle položil Hildu na záda, nadzvedl jí šaty a odhalil její nohy a břicho. Pak nadzvedl a roztáhl její nohy a chvilku jen očima obdivoval její kundisko, než se uvelebil mezi jejími stehny.

Přiskočila jsem k nim a navedla Carlův šíp lásky mezi její pysky. To ovšem kapitánovým zrakům odhalilo mé nahé pozadí.

Chytl mě za boky a zařval: „Překrásná to prdelka!“ Hned jsem ucítila jeho horký jazyk na svém klitorisu i ve své řiťce. Pak se rychle napřímil a narval mi svůj nedočkavý penis mezi nohy. Šoustal mě jako vzteklý pes a přes moje záda sledoval Carla s Hildou. S každým přírazem vykřikoval: „To je vončo, starý brachu! Naplácej jí koulema na prdel! Mrdej ji! Šoustej! Prcej! Ach! Och!“ Všichni jsme padli k zemi, naše kundy byly potřísněné jejich hustou mrdkou.

Chvíli jsme bezvládně leželi, dokud Carle nezačal znovu pohybovat pánví a nedopřál Hildě dalšího kola bez toho, aby z ní vůbec vyňal svůj nástroj.

To se kapitánovi velice líbilo. Přičapnul si vedle své neteře a začal se jí ptát, jakpak se jí líbí, když ji někdo prcá.

Usmála se a vzala do ruky jeho povislý měkký penis, který mu klimbal mezi nohama.

Pohled na to, jak jeho novopečená žena honí svému strýci, Carla velmi rozesmál.

Kapitánův pyj se pomalu probouzel; namířil ho na její obličej. Vzala ho mezi rty a zavolala na mě, abych si nadzvedla sukni a Carle mě začal okamžitě prstit. Vzhlédla od své práce a usmála se: „Teď jsme si rovni.“

Carle ji políbil a řekl: „Nejdražší Hildičko, jsi ta nejúžasnější ženuška na celém tomhle širém světě, nikdy toho nebudu litovat.“

Pak se sehnul ke mně a nakázal mi, abych roztáhla nohy. Lízal mi kundisko a sál můj klitoris. Celou tu dobu stále pomalu jezdil tam a zpět Hildinou rozevřenou kundou.

„Co to děláš Kate, Carle?“

„Lížu tu její slaďoučkou kundu, zatímco šoustám tu tvoji. A copak to tam ty děláš s kapitánem?“

„Kouřím mu ptáka, zatímco mě pícháš, Carle.“

Kapitán ji mrdal do pusy, jako by se nechumelilo, a Carle mohutnými přírazy trestal její kundisko. S každým přírazem mě tak silně chytala za zadek, že jsem musela pokaždé hlasitě vykřiknout.

Byla jsem taky rovnoměrně vzrušená, protože Carlův jazyk v žádném případě nezahálel. Pohled na kapitánovu kládu, která mizela v jejím krku, mě tak rajcoval, že jsem se okamžitě a hojně udělala.

Kapitán řval na celé kolo: „Mrdej tu kundu, Carle! Mrdej ji jako pán!“

A Carle na to odpovídal: „Kuř mu toho ptáka pořádně, Hildo, kuř toho buřta!“

Já jsem zatím tlačila svůj klín na Carlova ústa, přes která tekla moje horká mrdka. Také jsem se nedokázala ovládnout a křičela jsem svorně: „Kundy, ptáci, mrdky, prdky!“

Carle pak odešel na palubu a kapitán se odpotácel do své kajuty. Hilda a já jsme se také odebraly na lože a brzy jsme spaly jako zabité.

Kapitola V.

Vyprávění Kate končí

Netřeba říkat, že od chvíle, kdy jsme zahodili poslední zbytky zdrženlivosti, jsme si spolu královsky užívali.

Carle a kapitán se na nás neustále střídali, ale vždy po vzájemném souhlasu všech zúčastněných.

Často jsme se snažili napodobovat výjevy a obrázky z knížek.

Kapitán například položil Hildu na stůl, pak mě položil na Hildu tak, že jsem měla její obličej mezi stehny, pak vytáhnul toho svého macka a Hilda mu pomohla ho dostat dovnitř a pak celou dobu sledovala, jak mě prcá, zatímco olizovala střídavě mou řiťku a jeho varlata.

Carle pak stál na druhé straně a já jsem se stejně tak zaobírala Hildinými štěrbinami a Carlovými kulkami, zatímco jimi pleskal o Hildin zadeček.

Kapitán to vše z druhé strany sledoval, a když viděl, že i Carle už je vevnitř až po kořen, vykřikl: „Teď svorně vytáhneme a až řeknu, tak začneme unisono přirážet. Tři, dva, jedna…“

Cítily jsme, jak jejich klády šoustají snad naše samotná srdce, a netrvalo dlouho a všichni jsme se udělali jako nikdy.

Když jsme si pak s Hildou znovu prohlížely knížky, narazily jsme na několik obrázků, na kterých se aktéři bičovali rákoskami. Rozhodli jsme se, že pomocná ruka hbité rákosky by mohla našim hrátkám jedině přilepšit.

„Ale kde tady na lodi seženeme rákosku?“ ptala jsem se.

„Vím o jednom koštěti, kterému chybí násada,“ hned odpověděla Hilda, „vyrveme z něj pár stébel a z nich rákosku spleteme.“

Večer přišla Hilda do mé kajuty s již upletenou rákoskou, kterou svázala stuhou.

Když jsem ten nástroj uviděla, zalekla jsem se.

„A nebude to bolet?“

„Zprvu možná ano, ale po chvíli se všechna bolest promění ve slast, věř mi! Klidně můžeš začít se mnou, já se nebojím.“

Ohnula se přes opěradlo pohovky a nastavila holý zadek.

Také jsem si vyhrnula sukni, a zatímco jsem ji švihala přes její bělostné půlky, prstila mi Hilda kundu.

„Klidně můžeš přitlačit, Kate,“ řekla a zakroutila prdelkou.

Začínalo mě to velice bavit, a tak jsem jí uštědřila takovou ránu, že se její půlky začervenaly jako zralá jablíčka.

„Ach,“ vykřikla a převalila se, „mně snad hoří kunda! Rychle Kate, strč mi tam prst. Kéž by tady teď mohl být Carle, aby mě ošoustal.“

„To přání ti rád splním,“ řekl Carle a vstoupil do kajuty úplně nahý s obrovitánskou erekcí.

Chytnul ji za boky a začal ji zezadu nemilosrdně nabírat.

„Chvíli tu s námi vydrž, Carle. Teď je totiž na řadě Kate. Musí dostat pořádný výprask!“

Bez toho, aby se mě někdo na cokoliv zeptal, se mě zmocnili a přivázali mi ruce k noze gauče, pak mi roztáhli stehna a kotníky mi přivázali k posteli. Tahle poloha se mi zrovna dvakrát nezamlouvala, a tak jsem je prosila: „Nezapomeňte, že musíte přestat, až vám řeknu.“

Hilda se nade mnou sklonila, Carle se znovu chopil jejích boků, a zatímco ji šoustal, mrskala mě krutými ranami přes zadek.

Zprvu jsem se snažila být statečná, ale čím silněji Carle přirážel, tím krutěji mě Hilda mrskala.

„Už dost – Hildo – přestaň! Hildo, ty čarodějnice, co to děláš? Odvažte mě! Pusťte mě! Tohle je mučení!“

Moje prdelka byla v ohni. Snažila jsem se osvobodit, ale nešlo to. Pustila jsem se do pláče. V tu chvíli na mě Hilda padla celou svou vahou a Carle se jí vystříkal hluboko do kundy. Rozvázali mě a chvíli jsme leželi s hlavami vedle sebe. Hilda se omlouvala: „Odpusť mi, drahoušku, nějak jsem se nechala unést.“

„Hildo, jsi tak krutá, jak jsi jen mohla? Celá úplně hořím.“

„A kde tě to pálí nejvíce, miláčku?“

Cítila jsem, jak něčí ruka zajela mezi mé nohy a prsty mi mačkaly klitoris. Vzhlédla jsem a uviděla kapitánův rozjařený obličej.

„Jen se neboj, Kate, za tohle ji řádně potrestáme. Tohle ti snad udělá líp.“

Šetrně mi roztáhl nohy a narval mi ptáka do kundy. Hilda mi zatím z tváří slíbávala slzy. Měkká hlavička jeho pyje měla skoro léčivé účinky na mou zmrskanou pičku, a tak jsem brzy zapomněla na jakoukoliv bolest z výprasku a plně se oddávala vášni. Nic na světě se nemohlo vyrovnat kapitánově kládě. Když jsem ji měla v sobě, celé mé tělo se třáslo extází.

„Není to úžasná odměna?“ ptala se Hilda.

„Ach ano,“ šeptala jsem. „Vraž to do mě, zmrdej mě, opíchej, prcej! Ano! Och! Ano!“

Kapitán rozhodl, že Hilda musí být také řádně zmrskána za to, jak se vyřádila na mém zadku.

„Dobře,“ řekl Carle, „ale jakožto pravý viník bych měl být spíše ztrestán já.“

Vložili mi tedy rákosku do ruky, Carle se opřel o postel a vystrčil na mě svou chlupatou prdel, zatímco Hilda seděla mezi jeho nohama a kouřila mu ptáka.

„A teď,“ vykřikl kapitán, „to tomu rošťákovi pořádně nandej. Žádné slitování! Je na to určitě zvyklý ze školy.“

Řezala jsem ho vší silou a brzy po jeho zadnici tekly tenké potůčky krve. Jeho kulky se stáhly ke kořenu jeho penisu, který málem vším tím vzrušením explodoval. Zajížděl jím do Hildiných úst, dokud nezaburácel hlasitým: „Och!“ Zároveň vyslal své semeno do jejího chřtánu.

Je také třeba zmínit, že během naší plavby ani Nina v žádném případě nezahálela. Každé ráno mě chodila umýt a obléci. Bavila mě vyprávěním o svých dobrodružstvích s námořníky, kteří ji každého večera přemlouvali, aby si k nim vlezla do houpacích sítí. Vyprávěla mi, že šoustání v síti pro ni bylo něco opravdu nového a vzrušujícího.

Jedno z jejích dobrodružství nemůžu nevyprávět. Naši pasažéři byli námořník Jim Murphy, který se vracel domů kvůli nemoci, jeho žena a jeho dcera Jenny, velmi pěkně vyvinutá dámička okolo dvaceti.

Paní Murphyová si dávala na Jenny, do které se všichni námořníci rázem zamilovali, nebo ji chtěli alespoň lidově řečeno opíchat, dobrý pozor.

Takže když se musela starat o manžela, kterému nosila do kajuty medicínu, vždy pověřila Ninu, aby z Jenny ani na sekundu nespouštěla oči. Nina tak také přislíbila a na svůj slib dbala.

Jednoho večera byla paní Murphyová u svého manžela, a jen co se za ní zavřely dveře od kajuty, přimotal se k Jenny a Nině loďmistr a poprosil je, zda by mu nepřišily knoflík na košili.

„Ale samozřejmě,“ řekla Jenny.

„Tak se mnou tedy pojď do mé kajuty a já ti ho dám.“

Na to Nina řekla: „Ano, pojďme. Ale obě.“

A tak všichni tři šli do malé kajuty loďmistra a Nina řekla: „Jestli chcete ukázat Jenny svého ptáka, loďmistře, teď je vaše šance. Ráda vám pomůžu s rozepínáním kalhot.“ A jak pravila, tak také učinila a pták byl rázem z klece venku. Stál vzpřímeně s majestátní rudou hlavou. Nina ho vzala do ruky a řekla: „Podívejte, slečno Jenny, není to ale ušlechtilá hračka pro tu vaši kundičku?“

Jenny celá zrudla studem a řekla: „Ach, taková ostuda, Nino. A co teprve ta hrozná slova, která vypouštíš z úst!“

Loďmistr: „Hezky jsi to řekla, Nino! Vypadá to, že toho docela dost víš, a tady Jenny se také brzy doví, jak úžasné je se s někým milovat. Pojď se mi posadit na koleno, drahoušku, a dej mi pusu, než se vrátí ta tvoje maminka. Víš, chci si tě vzít za manželku, jen co přistaneme u břehu. Mám tam pěkný malý domek, ve kterém můžeme žít. Tak už mě polib a vyskoč mi na koleno, drahoušku!“

Jenny udělala, co si loďmistr přál, a brzy už v ruce třímala jeho kládu, zatímco on zaměstnával své prsty pod její sukní. Jenny křičela: „Ne! Přestaňte!“ Ale to už loďmistrovy prsty mizely v její panenské kundičce.

„Řekni ano, nejdražší Jenny. Přísahám, že si tě vezmu za manželku a koupím ti hedvábné šaty! Budeš mít i svůj vlastní domek! Jsem si jistý, že se k tobě tvoje matka chová velmi zle.“

Jenny: „Ano, to je pravda, maminka je moc zlá, ale já se bojím.“

Nina: „No tak, Jenny, nebuď blázen! To si snad myslíš, že někde seženeš lepšího manžela než tady loďmistra, který vydělává víc než libru týdně? Udělej vše, co si žádá, a já zde zůstanu, abych zajistila, že vše proběhne férově. Vsadím se, že jen co v sobě budeš mít ten jeho cukrkandl, už nikdy ho nebudeš chtít vytáhnout.“

„A určitě si mě vezmete, pane loďmistře?“

„Přísahám na svatou matičku boží! Vezmu si tě, jen co přistaneme a najdeme nějakého kněze, který nás oddá!“

„Moc ráda bych měla dům a žila daleko od své matky. Je na mě vždy tolik zlá.“

„Pak je vše ujednáno, drahá Jenny! Odteď jsi mou ženou a já tě nyní naučím tvým manželským povinnostem. Lehni si tady na postel, doufám, že víš, že manželé spí v jedné posteli.“

Jenny: „Ano.“

Loďmistr: „Nino, ty hlídej dveře. Tak už mám skoro celého čuráka v té její úzké kundičce. Je to božské! Ale Jenny, co to má znamenat? Kde je tvoje panenská blanka?“

„O tu mě připravil kněz při mém prvním přijímání. Maminka o tom všechno ví.“

„V tom případě si aspoň dobře zašukám!“

A Nina vyprávěla, že to trvalo více než půl hodiny, než z ní slezl a než paní Murphyová vyšla z manželovy kajuty.

Nina se chtěla schovat do loďmistrovy kajuty, ale Murphyová ji zahlédla a následovala ji. Uvnitř viděla, jak loďmistr przní její dceru.

„Ty ničemo, ty hulváte!“ křičela: „Zničil jsi moji dceru, mou nejdražší Jenny! Okamžitě s tím šukáním přestaň!“ A pokoušela se ho z dívky strhnout. Pak se otočila na Ninu: „A to jsi slíbila, že se o ni postaráš, ty fuchtle!“ Pak se zle podívala na Jenny a Nině uštědřila ránu pěstí do ramene a povalila ji na zem.

Nina se postavila a řekla: „Vždyť dělám přesně to, o co jste mě požádala. Nespouštěla jsem z Jenny oči ani na vteřinu, když ji tady pan loďmistr šoustal. Co víc byste ještě chtěla, paní Murphyová?“

„Ale on mi slíbil, že si mě vezme za ženu,“ vyhrkla Jenny.

„Přesně tak,“ řekl loďmistr, „ale jedině pod podmínkou, že ji každý den, dokud nebudeme na souši, budu moci píchat!“

Paní Murphyová musela souhlasit, jelikož co se stalo, již se odčinit nedalo.

Naše milostné hrátky pokračovaly ve stejném duchu dál, dokud jsme konečně nepřipluli do londýnského přístavu, kde jsme se museli rozloučit s Jenny a s loďmistrem. Kapitán Lemberg nás společně s Ninou a našimi zavazadly ubytoval v hotelu, kde vždy po dlouhé plavbě přebývá, a vybral nám pokoj hned vedle toho svého, který vedl do společného salónu.

Kapitán Lemberg dále také usoudil, že bych s ním měla zůstat alespoň týden nebo dva v hotelu, abych si odpočinula před nástupem do školy. Vlastně doslova řekl, že si myslí, že nejlepší bude, když s ním zůstanu, dokud se nebude znovu muset vrátit na moře, což mělo trvat několik měsíců, ale já jsem mu řekla, že bych raději dodržela přání svého otce, a tak jsme se nakonec domluvili, že do školy nastoupím již za týden.

Otec mi dal dopis, který jsem měla předat madam Stewartové, ředitelce školy, která žila v Hampton Court.

Kapitán Lemberg nás po večerech bral do všelijakých divadel a objednával honosné večeře v hotelu, po kterých jsme s Ninou vždy odešly do postele, jen aby nás mohl kapitán vzápětí následovat a mohly tak pokračovat naše milostné šoustací zápasy, které se nesly ve stejném duchu, jako na lodi.

Konečně byl týden čekání za námi a kapitán Lemberg mě posadil do dostavníku, který nás všechny společně s Ninou odvezl za madam Stewartovou.

Po cestě jsme si decentně zašukali, než jsme dorazili před školu. Byl to honosný dům uprostřed rozsáhlých zahrad, které byly obehnané kamennou zdí. Na jedné straně vedly pozemky až k břehu řeky Temže, která samozřejmě zdí oddělená nebyla.

Madam Stewartová nás přivítala ve velkém přijímacím pokoji a já jsem jí předala dopis od svého otce a řekla jí, že Nina je má služka.

Madam byla celkem zachovalá asi padesátiletá žena bujného poprsí s tmavými vlasy a stejně tmavýma očima.

Když si přečetla dopis, políbila mě a řekla, že se s tatínkem zná již dlouhá léta a pokusí se, abych zde mohla být velmi šťastná, tedy v případě, že se budu řídit jejími pravidly.

Kapitán Lemberg jí pak zaplatil sto liber, jako školné na jeden rok dopředu, a poprosil ji o účet.

Madam ho vyzvala, aby s ní šel do přilehlé pracovny, kde měla své psací potřeby, a také se ho prý chtěla zeptat na několik věcí v soukromí.

Nalila mi tedy sklenku vína a ukrojila mi kus dortu a společně s kapitánem odešli do vedlejšího pokoje a zavřeli za sebou dveře.

Myslím, že ti je jasné, že jen co se za nimi zaklaply, vyskočila jsem z křesla a přilepila oko na klíčovou dírku. Na druhé straně jsem viděla, jak si kapitán vytahuje z kalhot ptáka! Slyšela jsem, jak říká:

„Madam, jako vždy mi teď náleží obvyklá daň za to, že jsem vám přivedl nového studenta. Plánuji si ji vybrat zezadu.“

„Tiše,“ šeptla madam, „nebo nás maličká uslyší.“

„Hloupost – šup na všechny čtyři, ať vás mohu ztrestat jako prašivou čubu.“

Madam udělala tak, jak kapitán řekl, on jí vyhrnul šaty a oprcal ji přesně tak, jak sliboval.

Když bylo po všem, oba se znovu upravili a posadili se na židle. Následovala tato konverzace:

Madam S: „Je mladá dáma stále panna?“

Kpt. L: „Ano, asi taková, jako ty!“

Madam S: „Mám ti přečíst dopis, který mi poslal její otec?“

Kpt. L: „Ano, to bych moc rád.“

Madam mu pak nahlas dopis přečetla a já jsem slyšela každičké slovo:

„Má nejdražší Madam Stewartová!

Tento dopis ti předá má dcera Kate. Je to milá dívka věku dvanácti let. Kapitán Lemberg se zapřísahal, že ji bezpečně dopraví až do tvého domu, kde ti také předá školné za první rok.

Vzdělání mé dcery je zanedbáno, hlavně co se týče psaní, gramatiky, kreslení a hudby. Neboj se proto být v těchto oborech dostatečně přísná.

V některých jiných oblastech by ovšem zase měla být napřed svému věku. Jelikož celý svůj život žila na plantáži obklopena nahými chlapci, dívkami i ženami, rozdíly mezi pohlavími jí vůbec nejsou cizí. Byla mnohokrát svědkem koitu mezi mužem a ženou.

Prosím klaď velký důraz na její náboženské povinnosti a v neposlední řadě se jí pokus vštípit vytříbenost, tak charakteristickou pro tvé pohyby, které si stále věrně pamatuji od své poslední návštěvy před patnácti lety, kdy jsem tě pozoroval se pomalu svlékat před velkým zrcadlem ve tvém pokoji před tím, než jsi obdarovala můj pyj návštěvou své skvostné kundy.

Tyto krásné vzpomínky ve mně probouzejí hlubokou lítost, že nás od sebe dělí taková dálka!

Dále jsem se svou dcerou také poslal krásnou mulatku, jménem Nina, která by jí měla být po ruce jakožto její služebná.

Tvůj poslušný sluha
Sebastian de Lorme

P. S. Nina již není pannou, ač má velmi těsnou kundičku. Mohla by se ti hodit pro tvou výuku. Kate ani Nina nikdy nepoznaly kouzlo rákosky.“

Kpt. L: „Velmi zajímavý dopis. Používáte stále svou pověstnou rákosku, Madam?“

Madam S: „Samozřejmě. Pokaždé, když si to slečny zaslouží.“

Kapitán Lemberg pak madam navrhl další rundu vášnivého šukce, neboť mu tatínkův dopis napřímil mezi nohama znovu pevný stožár.

Poté, co na to tedy znovu hupsli, prohlásil kapitán, že již musí odejít, takže jsem rychle pospíchala od klíčové dírky zpátky do křesla k vínu a dortu.

Kapitán mě políbil na rozloučenou, a když konečně vytáhl jazyk z mých úst, pobídnul mě, abych madam ve všem na slovo poslouchala.

Slíbil mi také, že mě ještě vezme na výlet, než bude muset znovu odplout, pokud tedy madam dovolí.

Přísahala jsem, že budu velmi poslušná, a po dalším vroucím polibku jsme se rozloučili.

Madam Stewartová mi potom dlouho promlouvala do duše a naléhala na mě, abych k ní byla ve všem upřímná a otevřená.

Ptala se: „Viděla jsi někdy nahé otroky?“

„Ano.“

„A otrokyně?“

„Ano.“

„A – je pravda, že nemají na svých pohlavích žádné ochlupení?“

„Myslíte na ptácích a kundách?“

„Ano, drahoušku.“

„To pravda není, neboť jsem u žen zpozorovala krátké kudrlinky a muži mají jarabáky chlupaté stejně tak jako můj otec.“

„Chceš tím říci, že jsi viděla penis svého otce?“

„Ano madam, dokonce jsem ho měla i v sobě!“

A tak jsem jí vyprávěla celou tu historii, která se jí moc líbila, a hned se pak chtěla podívat na moji kundičku. Udělala jsem, co chtěla, a ona mi na oplátku pochválila můj porost.

Instruovala mě, že nesmím nikdy nechat žádného muže vstoupit do své kundy bez jejího svolení, jelikož se o mě musí po dobu, kterou budu trávit pod její střechou, velmi dobře postarat. Na druhou stranu mi také slíbila, že budu-li se dobře učit, na koitus v ten správný čas zaručeně dojde.

A to si piš, May, že jsem se vším byla nadmíru spokojená a zapřísahala se, že budu poslušná přesně tak, jak si přála, neboť jsem toho času měla pocit, že to musí být velmi moudrá a úžasná ředitelka.

Řekla jsem jí také, že můj otec ošoustal i Ninu, kterou se mnou poslal jako služku, a že se s Ninou máme moc rády, a doufala jsem, že nám spolu dovolí trávit co nejvíce času.

Souhlasila, neboť z dopisu mého otce pochopila, že je to právě jeho přání, aby Nina zůstala se mnou. Pak mě ještě jednou donutila zopakovat historku o tom, jak jsme si s Ninou vyměnily postele, a já jsem jí ještě navrch povyprávěla o své souloži s otcem těsně před mým odjezdem.

Poté byla Nina také povolána do pokoje a já jsem jí řekla, že madam Stewartova je moc milá dáma a dovolí nám mít společný pokoj, tak jako doma.

Chudák Nina madam děkovala tak vehementně, že si i lehla k jejím nohám a jala se je líbat.

Madam nás pak vyzvala, abychom ji následovaly, a zavedla nás dlouhou chodbou plnou ložnic k našemu pokoji. Jediný háček byl v tom, že jsme v něm nebydlely samy, ale dělily jsme se o ložnici ještě s dcerou bohatého barona, Sira Thomase Moretona.

V pokoji byly tři úzké postýlky a madam nám řekla, že pravidlem je, aby každý žák měl svou vlastní postel.

Pak mě políbila a řekla mi, abych si nezapomněla přečíst pravidla, která byla připíchnutá na zeď. Zněla nějak takhle:

Pravidlo I – Každý žák se před tím, než se odebere na lože, musí svléknout do naha a celý se umýt.

Pravidlo II – Žádný žák si nesmí prohlížet své pohlaví v zrcadle.

Pravidlo III – Trestem za porušení těchto pravidel je dvanáct ran rákoskou.

Když jsem pravidla četla nahlas Nině, zeptala se: „A jak madam zjistí, že jsme je porušily?“

Odpověděla jsem: „Možná na nás bude ta třetí žalovat! Ale třeba to bude milá holka a budeme si moci dělat, co se nám zachce.“

„Pst!“ zasyčela Nina.

V tu chvíli vešla madam do pokoje se slečnou Moretonovou.

„Dovolte mi, abych vám představila slečnu Moretonovou, dámy. Slečna Moretonová u nás přebývá již druhým rokem, zná všechny dívky i zvyky. Brzy z vás jistě budou dobré přítelkyně.“

Pak madam odešla a slečna Moretonová se mě ptala, kolik je mi let a kdo je můj otec, a brzy jsme si již živě povídaly.

Bylo jí šestnáct a o příštích prázdninách měla školu opustit. Jmenovala se Alice. Zeptala se mě, zda jsem někdy měla milence. Řekla jsem, že ano – kapitána Lemberga – a že mě otec poslal jeho lodí sem do Anglie.

„Oh!“ řekla Alice, „tak to jste si spolu jistě užívali! Povídej mi o tom!“

Řekla jsem, že jí o tom ráda budu vyprávět jindy, neboť teď bych raději slyšela všechno o dívkách na této škole, neboť jsem ve škole nikdy předtím nebyla.

To Alici celkem překvapovalo, ale když jsem jí vysvětlila, že moje matka umřela, když jsem byla ještě hodně mladá a můj otec mě chtěl mít u sebe a raději mě učit věcem sám, vše pochopila.

Alice mi řekla, že madam je velmi přísná na nové dívky, dokud se jí nenaskytne šance je párkrát zmrskat. Pak že už se k nim chová shovívavě.

Každou sobotu večer je čas na trestání, a dokonce prý zjistila, že madam do pokoje vpouští i muže, aby mohli vše sledovat. Ptala jsem se jí, jak tohle ví. Zeptala se mě, jestli jsem si všimla, že z jedné strany pozemku, tam kde je řeka, není zeď. Tam prý jednou v sobotu šla pro nějaké ovoce, které tam zapomněl zahradník, a viděla, jak k našemu břehu přijíždějí dvě loďky. Skryla se ve křoví a viděla z nich vystoupit čtyři muže zabalené do kabátů, kteří pak vešli do domu bočním vchodem. Dovnitř je pustila paní Whiteová, hospodyně. Byla tak zvědavá, že rychle donesla madam ovoce a schovala se v jejím soukromém pokoji pod gauč a poslouchala. Za chvíli se dveře do pokoje otevřely a dovnitř vešli právě ti čtyři muži v doprovodu paní Whiteové, která je usadila právě na to sofa, pod kterým jsem se schovávala. Mluvili spolu o tom, jak výtečně madam svou školu vede. Dva z nich se svěřili, že mají na škole své dcery, a doufali, že tento týden překročily některé z pravidel.

„Tato poznámka mě velmi překvapila,“ řekla Alice, „ale ještě víc mě překvapilo, když jsem po hlase poznala jednoho z mužů. Byl to můj otec, Sir Thomas Moreton! Téhož rána za mnou byl na návštěvě a přinesl mi kapesné. Říkal ovšem, že musí zase hned odjet, a najednou byl tady, ve stejném domě! Další z mužů byl rektor obecního kostela, reverend Algernon Stanley. Poznala jsem ho, neboť můj otec mu během konverzace říkal Stanley.

Všichni čtyři muži se evidentně dobře znali, neboť spolu konverzovali jako staří přátelé.

Po chvíli jsem znovu slyšela hlas svého otce:

‚Vsadím se o pět liber, pánové, že až dnes večer budeme svědky mrskání, zadeček mé dcery bude ten nejbuclatější a nejvíc vzrušující ze všech!‘

Rektor: ‚A co když vaši dceru dnes mrskat nebudou?‘

Sir Moreton: ‚Pak sázka potrvá do další soboty, kdy mrskána bude a my se tu znovu sejdeme.‘

A v tu chvíli mi to došlo, Kate. Můj otec a ti tři další pánové zde byli, aby se stali svědky mrskání zadků místních žákyň! A můj otec musel vidět můj zadek nějakou předešlou sobotu, jinak by se takto nesázel! Věděla jsem, že toho večera budu trestána, neboť mé jméno bylo na černé listině.

Jak jsem ovšem měla utéct z pod pohovky zpátky do učebny? Chtěla jsem totiž všem dokázat, že opravdu mám tu nejúžasnější z místních prdelek, a můj otec by tak vyhrál sázku!

Naštěstí pro mě vešla po chvíli do pokoje madam a pozvala pány do jiného pokoje o patro výš.

Jen co byli pryč, vyběhla jsem odtamtud a utíkala do učebny, kde jsem si sedla za piano a začala přehrávat všechny své etudy.

Netrvalo dlouho a přistoupila ke mně naše německá opatrovnice Fräulein Hoffmanová a řekla:

‚Drahoušku, musíš se teď jít připravit na svůj trest.‘

‚Ano, Fräulein,‘ odpověděla jsem.

A jak je tady zvykem, odebrala jsem se do svého pokoje, svlékla jsem se jen do noční košilky, kalhotek a punčoch, což je předepsané oblečení na trestání.

Konečně jsme uslyšely zazvonit zvoneček a postupně jsme byly odvedeny opatrovnicí do pokoje, který je určen a vybaven výlučně k trestání. Je osvícen ze střechy a jsou v něm žebříky, provazy a všemožné postroje a přístroje určené ke spoutání vinných dívek.

Tuto konkrétní sobotu nás donutili svléknout si kalhotky a kleknout si k jakémusi stolku, ke kterému nám potom dobře přivázali ruce. Hlavy jsme musely mít předkloněné a zadečky vystrčené.

Pak nám madam nahlas přečetla naše prohřešky:

‚Margaret Stanley – jako obvykle se počůrala v posteli. Emily Chesterfield – snědla celý dort a s nikým se nerozdělila. Constance La Rey – prohlížela si ohanbí v zrcadélku.‘

A pak madam přečetla moje jméno.

‚Alice Moreton – dostala další dopis od svého milence, o kterém odmítá cokoliv říci, natož to, jak je schopna korespondenci s ním stále dál udržovat.

Nyní celý dopis přečtu nahlas a doufám, že se budeš studem červenat stejně, jako se za chvíli bude červenat tvůj nezbedný zadek.

Zde tedy ten hrůzný dopis:

Má drahá Alice!

Tolik toužím po dalším tvém polibku, po tvé úžasné kundičce! Když jsem tě měl naposledy, bylo to něco nezapomenutelného! Sním o tobě každou noc. Sním o tom, jak ti olizuji klitoris, o tom, jak do tebe zajíždím svým penisem a ty v extázi křičíš: Šukej mě!

Nemá cenu se nad těmito sny nějak pozastavovat a pokoušet se je vysvětlit, neboť jsou všechny jen odrazem naší spolu prožité reality!

Pozdravuj ode mě madam.

Tvůj oddaný milenec
Henry‘

Madam dočetla dopis a nakázala opatrovnici, aby nás začala mrskat. Vzpomněla jsem si na konverzaci, kterou spolu vedli ti čtyři muži, a na sázku svého otce. Byla jsem si jistá, že všechno odněkud pozorně sledují. Možná nějakou tajnou šmírovací dírkou. A tak jsem s každou ranou všelijak kroutila a třepala zadkem, abych ukázala všechny své půvaby.

Margaret dostala padesát ran, Emily šedesát, Constance osmdesát a já, největší hříšnice, jsem dostala sto ran, z čehož jsem na konci docela omdlela.

Co si o tom myslíš, Kate, drahoušku?“

Politovala jsem ji a zeptala jsem se, jestli pánové potom ještě někdy přišli.

Alice řekla, že určitě, ale že se jí nikdy nenaskytla šance to dokázat. I tak, když v sobotu nepozorovaně vklouzne do zahrady, vždy vidí na břehu přivázané loďky. „Ale to je bohužel vše, co vím, Katie. Možná jednoho dne objevíme více.“

Kate řekla, že Alice vroucně poděkovala za to, že jí vše osvětlila, pak se políbily a šly spát.

Kapitola VI.

Dopis od Susey

Někdy tou dobou jsem obdržela dopis od Susey, která, když začaly prázdniny, odjela za strýcem do Skotska. Nemá cenu vám tedy její dobrodružství převypravovat, když si ho můžete přečíst v jejích vlastních slovech:

Má nejdražší May,

toho rána, co jsme se rozloučily, jsem musela ještě ujít celou jednu míli, než jsem konečně došla na místo, kde na mě čekal dostavník. Johny Cox, nastávající mé sestry Jane, mi přišel naproti a pomohl mi s truhlou přes pole a stezky až k místu, kde dostavník nabírá pasažéry.

John mi vyprávěl, že on a Jane se již brzy mají brát a že její břicho je moc veliké a vypadá překrásně.

Zeptala jsem se ho, z čeho má sestra veliké břicho, a on se jen zasmál a řekl: „No přece z toho, že jsem do ní udělal dítě, ty hloupá huso!“

Také říkal, že teď musí Jane šoustat jenom do zadku, protože má břicho tak velké, že se k ní zepředu prostě nedostane.

Měl pro mě ještě vzkaz od Jane, že se mám určitě vyčůrat, než nasednu do dostavníku, protože cesta bude dlouhá a je velmi bolestivé držet v sobě tak dlouhou dobu moč.

„Takže,“ řekl John, „by sis měla rychle přičapnout a vyčůrat, a já se zatím aspoň pokochám tvojí kundičkou.“

Přikrčila jsem se ke keříku a pořádně se vyprázdnila, zatímco John obdivoval moji pičku. Když jsem byla hotová, dokonce mi ji i políbil a chvilku mi olizoval klitoris. V tu chvíli jsme ale uslyšeli přijíždět dostavník, a tak jsem stihla Johnovi jen políbit špičku penisu na rozloučenou.

Dostavník byl uvnitř úplně obsazený, takže jsem se musela spokojit s venkovním sezením. Jelikož nahoru ovšem nevedl žádný žebřík, musela jsem se tam vyšplhat, jak nejlépe jsem uměla, ale vtom jsem ucítila Johnovu ruku na svém stehně, jelikož stál pode mnou a podpíral mě.

Když dostavník vyjel, prohlédla jsem si své spolupasažéry. Byli mezi nimi dva muži. Jeden z nich byl očividně kněz a druhý, podle toho o čem se bavili, musel být jeho syn, pravděpodobně stejného věku jako já. Zeptal se mě, jak daleko až jedu, a já jsem mu odpověděla, že až do Skotska.

„A byla jsi tam už někdy předtím?“

„Ne, pane,“ odpověděla jsem.

„Ve Skotsku mají spoustu podivných zvyků,“ řekl.

„A jaké třeba?“ ptala jsem se.

„Například to, že nosí kilty,“ řekl.

„Já ale nevím, co je to kilt,“ odpověděla jsem.

„Ukážu ti fotku Skota, který má na sobě kilt,“ řekl a vytáhl z náprsní kapsy malou knížku. Chvíli v ní listoval a pak mi ukázal obrázek vysokého muže s obnaženými koleny a krátkou spodničkou, což, jak mi vysvětlil, byl právě ten kilt.

Zasmála jsem se té podivné postavě na obrázku a zeptala se: „A skotské dívky a ženy se také takhle oblékají? To jim musí přece být velká zima!“

„Kéž by se tak oblékaly,“ řekl, „to by bylo něco, viď, otče!“

„Inu, synu, bezpochyby by to mělo rozkošné následky,“ řekl duchovní.

„Ale tomu chudákovi přece musí být tam dole zima,“ skočila jsem jim do řeči.

„V žádném případě,“ odpověděl kněz. „Když jsem byl ještě mladý univerzitní student, jednou jsem na sobě měl přesně něco takového na jednom honosném plesu a bylo to náhodou velmi pohodlné.“

„A tančil jste ve svém kiltu?“ zeptala jsem se.

„Ano, samozřejmě, proč taky ne?“

„Jenom mě tak napadlo, že všechno to otáčení a poskakování by mohlo mít za následek, že by se vám ta sukénka nadzvedla a odhalila tak váš…“ Začala jsem se smát.

„Zadek – to jste asi chtěla říci, drahoušku. A co by na tom bylo špatného? Každá dáma se někdy ráda podívá na obnažený pánský zadek,“ řekl.

„To si tedy zrovna nemyslím,“ odpověděla jsem.

„Aha,“ řekl syn, „takže vy si myslíte, že by se dámy raději pokochaly pohledem na přední nežli na zadní stranu, že?“ A v tu chvíli z fotky sundal kilt, který byl na samostatném kousku fotografického papíru. Najednou na mě z obrázku trčela monstrózní erekce polonahého Skota.

„Tohle by se vám tedy líbilo více?“ řekl. Pak se otočil ke knězi a prohlásil: „Otče, tady slečna, soudě podle toho, jak se nyní červená, je toho názoru, že mužský penis je krásnější než mužský zadek!“

„To rád slyším,“ řekl. „Znamená to totiž, že její vzdělání nebylo zanedbáno a z katechismu moc dobře ví, která strana muže je ta hlavní.“

„Nejdražší tatíčku,“ řekl mladý muž, „celou zadní stranu dostavníku máme jen pro sebe a strážný sedí vpředu u vozky, takže tu máme celkem soukromí. Nemyslíš, že je to dobrá příležitost pro to, abys zde přítomné slečně ukázal svůj důstojný pták?“

„To je grandiózní nápad, ty můj synku,“ odpověděl kněz a rozepnul si kalhoty. „Jsem vždy připraven potěšit dámu.“

A tak z kalhot vytáhl svou vznešenou kládu a začal si ji honit. „Vidíte, slečno? Na takového macka by mohl být každý muž pyšný – a já jsem pyšný na to, že mám takového otce.“

„Snad jednoho dne budete mít taky takového,“ řekla jsem.

„Díky, drahoušku,“ odvětil, „ukážu vám alespoň, čím disponuji v současnosti.“

A předvedl mi svůj pyj. Řekla jsem mu, že se vážně nemá za co stydět, a on se mnou souhlasil, načež politoval toho, že sedíme takhle venku, protože jim tím pádem nemohu já ukázat nic z toho, na co by byli zvědaví. „Ale,“ pokračoval, „dostavník bude za pár minut stavět na výměnu koní a všichni pasažéři obvykle využijí pauzy, aby se občerstvili v hostinci. Můj otec je ovšem přítel majitele hostince, a tak nás může dostat do soukromého pokoje, kam si můžeme odnést své občerstvení; to bude skvělá šance k tomu, abyste nám ukázala, co jen budete chtít, slečno Susan!“

Jen co domluvil, zastavili jsme u hostince Royal George. Kněz se synem mi pomohli slézt z dostavníku, a než bys řekl švec, už za námi zaklaply dveře soukromého salónku. Jelikož jejich cesta dostavníkem zde končila a před sebou měli ještě pět mil dvoukolákem, nechtěli ztrácet žádný čas.

Odpověděla jsem: „Jsem ve vašich rukou, pánové! Jen mi prosím neubližte.“

Slíbili, že se mi nic nestane, a otec nadzvedl mé šaty a pochvaloval si má bělostná stehna a vypouklou kundičku.

Oba mě začali tam dole líbat a lízat, načež otec pobídl syna, aby si mě užil jako první.

Když byli oba hotovi, zazněla trubka na znamení, že se bude brzy odjíždět. Rychle jsem do sebe vylila sklenku vína, upravila si šaty a rozloučila se s nimi.

Doprovodili mě k dostavníku, který měl konečně i volné místo vevnitř, a kněz za mě dokonce zaplatil rozdíl v ceně lístku.

Když jsem jim zamávala z okénka, prohlédla jsem si své nové spolucestující. Dva z nich byli šedovlasí pánové a jeden docela švarný mladík. Všichni mě velmi slušně pozdravili a doufali, že naše společná cesta bude jen a jen příjemná.

Mladík se zeptal, kam mám namířeno, a když zjistil, že do Edinburghu, zajásal, že máme společnou cestu.

„Máte velké štěstí,“ řekl, „že jste necestovala tímto dostavníkem minulý týden.“

„Jakpak to?“

„Neboť nechvalně známý Dick Turpin a jeho gang dostavník přepadli jen kousek odtud a všechny přítomné ženy barbarsky zneužili.“

„Ach! Děsíte mě! Ale vyprávějte prosím dál,“ řekla jsem.

Starší muž naproti mně pokračoval: „Mohu vám to převyprávět přesně tak, jak se to událo, jelikož jsem byl jedním z těch nešťastných pasažérů a obětí.“

„Ach, a je zde to nebezpečí, že by se Dick Turpin mohl znovu objevit i dnes?“ ptala jsem se.

„Ani v nejmenším,“ řekl starý pán, „a to je přesně ten důvod, proč jsem se vydal na cestu již takhle brzy. Beztak jsem ozbrojen dvěma pistolemi.“

„Aha,“ řekla jsem, „ale prosím, neukazujte mi je, jsem tolik vystrašená. Řekněte mi raději o těch ničemech.“

Starý gentleman pokračoval: „Byla zrovna asi tak třetí hodina odpolední, jeli jsme si asi tak, jak si jedeme zrovinka teď, když tu jsem najednou uslyšel, jak nás na každé straně dojelo několik jezdců a pod výhružkou smrti donutili vozku zastavit dostavník. Dokonce po něm dvakrát vystřelili, jedna kulka ho ranila a druhá sestřelila lampu.

Dostavník tedy zastavil a lupiči zvolali: ‚Vylezte a dejte nám všechny své peníze a cennosti, nebo jste všichni syny smrti.‘

Musel jich tam být snad tucet – někteří na koních, jiní jen tak.

Neměl bych opomenout, že uvnitř dostavníku bylo několik dívek, které jely do Yorku do školy. Bylo jich dohromady osm a jejich pečovatelka, takže nás dohromady bylo devět žen a šest mužů, kromě vozky a strážného.

Měl bych také dodat, že dvě z dívek byly mé vnučky, jedna třináctiletá a druhé bylo čtrnáct.

Lupiči první vlezli dovnitř a donutili madam, aby jim dala všechny své šperky a zlaté hodinky. Pak nás vyhnali ven a prohledali nám kapsy, zatímco nám drželi u hlavy pistole.

Když ohledali všechny, prohlásili, že u sebe nemáme dost cenností a že za to tedy budou muset přítomné ženy pykat. Prosil jsem je, aby ušetřili mé vnučky.

‚Ukaž, které to jsou,‘ řekl jeden z těch ničemů.

Udělal jsem to, protože jsem si myslel, že mé prosbě vyhoví. Ale to jsem se krutě mýlil. Svázali jim ruce za zády a přetáhli jim šaty přes hlavu. Když jsem chtěl zasáhnout, také mě svázali a přes všechny mé protesty mi rozřízli kalhoty a vytáhli mi z nich můj penis.“

„To je strašné,“ vykřikla jsem.

„Příšerné,“ přidal se ke mně mladík.

„Ano,“ pokračoval stařík, „a to není všechno. Začaly se pak dít ještě daleko horší věci.“

„Tak pokračujte!“ řekla jsem

„Proboha pokračujte,“ doplnil mé prosby i mladý muž.

„Ti ničemové mě donutili kleknout si na kolena a líbat a sát pičky mých vnuček. Dokonce jsem do nich musel i strkat jazyk! A to pořád není vše. Když je tohle představení přestalo bavit, donutili ty nevinné dívky, aby mi vykouřily mého ptáka! Vzpírat se bylo zbytečné. Když bylo dílo dokonáno, chtěli po mně ještě, abych řekl, že se mi to líbilo!“

„A co jste jim na to odpověděl?“

„Řekl jsem samozřejmě pravdu. Moc se mi ta kuřba líbila.“

„A co se stalo s ostatními pasažéry?“

„Museli školačkám vylízat kundy a na oplátku si nechat vykouřit ptáky!“

„A co na to řekla paní pečovatelka?“

„Ti ničemové jí řekli, že už je moc stará na to, aby její svraštělá kunda někoho vůbec zajímala, a tak přinesli několik prutů z nedalekého keře a seřezali jí prdel do krve.“

„A to vše se stalo tady u cesty?“

„Ano, vlastně ano, bylo to tady kousek, je tam taková louka a pár stromů a keříků.“

„A to během celé té hrůzy nikdo nejel kolem? Muselo to přece nějakou dobu trvat!“

„Ano, trvalo to asi celou nekonečnou hodinu. Jel kolem jenom sedlák se svou ženou a vozem sena. Ze sena se udělaly postele pro ty nebohé školačky a sedláka donutili, aby přede všemi ošoustal svou ženu.“

„A Dick Turpin se toho všeho také účastnil?“

„Ne, ten jen řekl svým mužům, ať si klidně ošukají, cokoliv se jen pohne, ale celou dobu stál na stráži.“

„Takže chcete říci, že všechny ty školačky byly znásilněny a přišly tak o své panenství?“

„Přesně tak. Tedy pokud to ještě byly panny. Všechny je opíchali před mými zraky.“

„A jak to všechno dopadlo?“

„Po chvíli prostě kapitán Dick řekl, že už to stačí, pak nasedli zpátky na koně a zmizeli. Všechny své oběti zanechali svázané, a tak jsme museli čekat, až pojede kolem někdo, kdo nám pomůže. Trvalo snad půl hodiny, než se objevil první kolemjdoucí a pak přijel i poštovní dostavník.“

V tu chvíli promluvil mladý muž: „Mohu se vám zaručit, že je to všechno pravda, neboť jsem byl jedním s pasažérů v poštovním dostavníku. Všechny dívky byly přivázané ke stromům a úplně nahé!

Byl to překrásný pohled! Samozřejmě jsem jich litoval, ale zrovna dvakrát jsem s pomocí nespěchal, abych si je všechny mohl pořádně prohlédnout.“

V tu chvíli sebou dostavník škubl, to asi jak vozka bičem popohnal koně, a já jsem se odlepila ze svého sedadla a padla starému pánovi přímo do náruče. Pevně mě objal a políbil se slovy: „Žehnej mi Pánbůh, slečno, ničeho se nebojte, já se o vás postarám.“

Najednou jsem ucítila, jak mi něčí ruka zajíždí pod šaty a další ruka mě plácá po zadku.

Vykřikla jsem: „Co je to za nemravné chování, gentlemani! Nechte ubohou dívku na pokoji!“

„Ale copak, copak?“ smál se mladík.

„Nikdo se tě ani nedotknul,“ ozval se druhý stařík.

„Já tě tak akorát líbám,“ řekl ten, na kterého jsem spadla.

„Toho jsem si také všimla,“ odpověděla jsem, „ale to není všechno, co mi tady provádíte!“

„V tom případě,“ řekl, „já jsem soudce Johnson, a když budete sedět po mém boku, zajistím, aby se vám nic nespravedlivého nestalo.“

Druhý starý gentleman se také představil: „V tom případě se, soudce, známe již léta. Já jsem přece pastor Scarlett a mé svědectví je tím pádem to nejsvětější.“

Vtom promluvil i mladík: „A já jsem student medicíny na cestě domů z univerzity. Jmenuji se Charley Stuart a zamiluji se do každé pěkné dívky, kterou jen spatřím, hlavně pokud má tak andělskou tvářičku, jako slečna tady!“ A zamilovaně se na mě usmál.

„V tom případě,“ řekl soudce Johnson, „se nám slečno, prosím, také představte a pak budeme moci pokračovat.“

Odpověděla jsem: „Jmenuji se Susan Gardinerová a obviňuji pastora Scarletta a Charleyho Stuarta z toho, že se dotýkali mého nahého těla.“

Soudce Johnson si to zapsal do notýsku a pak řekl: „Slečno Susan, můžete tedy zde přítomné dva muže obvinit z nemravného napadení! Prosím, popište tedy, jak se vše událo, a buďte konkrétní.“

Přesně to jsem také udělala. Uvedla jsem, že pastor mi sáhnul na zadek, když sebou dostavník škubl, a já jsem spadla soudci do klína. Druhý z obviněných, Charley Stuart, mi pak ve stejnou chvíli položil ruku mezi stehna, a to velmi vysoko.

SOUDCE JOHNSON: „Takže pastore, jaká je vaše odpověď na toto obvinění?“

PASTOR: „Ále, všiml jsem si, že má mladá dívka pomačkanou sukni, tak jsem se ji snažil vyrovnat.“

JOHNSON: „A ty, Charley Stuarte?“

CHARLEY: „Jsem naprosto vinen, ale přísahám, že už to příště neudělám.“

JOHNSON: „Pánové, vaše odpovědi mě naprosto uspokojily a shledávám vás tedy oba vinnými! Vašim trestem budiž pokuta půl koruny a omluva zde přítomné slečně Susan, a navrch ještě to, že jí každý ukážete svoje péro. Vy, pastore, můžete začít, neboť máte ze své pobožné pozice přednost.“

PASTOR: „V životě jsem neslyšel absurdnější rozsudek!“

Ale přesto zaplatil půlkorunu a vytáhl si z kalhot svůj klacek. Byl krátký, zato tlustý s obrovitou rudou hlavou.

Charley řekl: „Zde vám, slečno Susan, odevzdávám půlkorunu, kterou prosím přijměte ze žaludu mého ptáka!“

SOUDCE: „A i já vám, drahá Susan, odevzdávám svou půlkorunu, a jelikož jsou čtyři hodiny odpoledne, myslím, že je ten pravý čas, abyste nám odpověděla po pravdě na pár otázek a také nám předvedla něco pěkného.“

PASTOR: „A také nám splnila všechna naše přání.“

CHARLEY: „A když tak učiníte, slibuji, že vám dám celou libru!“

SOUDCE: „A jednu dostanete také ode mě.“

PASTOR: „A ode mě též, takže dohromady dostanete tři!“

Drahá May, snad se nebudeš divit, že jsem jejich požadavky ráda splnila. Věděla jsem, že jsem jim naprosto vydána napospas, a pak všechny ty peníze! Pro mě to bylo úplné jmění. Nikdy v životě jsem nevlastnila víc než pár šilinků.

Usušila jsem si tedy slzy, vzala si od nich peníze a řekla: „Jen mi, drazí pánové, neubližte. Splním každé vaše přání, pokud se mohu spolehnout na vaši čest.“

„To je mi ale rozumná dívka,“ řekl pastor.

„Jsi anděl!“ vykřikl Charley.

PASTOR: „Zeptám se tedy slečny Susan, jestli má na své malé štěrbince nějaké ty chloupky.“

„Ano,“ odpověděla jsem.

SOUDCE: „A jaké barvy?“

„Zrzavé.“

„Nechala jste někdy nějakého muže podívat se na vaši pipinku?“ řekl Charley.

„Ano.“

„A políbit ji?“ ptal se pastor.

„A strčit do ní jazyk?“ vyhrkl Charley.

„Ano.“

SOUDCE: „V tom případě si, slečno Susan, lehněte přes naše dva klíny a dovolte třetímu z nás, aby vám vylízal tu vaši vlhkou pičku.“

„Přesně tak!“ vykřikli svorně.

A přesně tak se stalo. Vystřídali se na mně rovnou všichni tři.

Pastor se pak zeptal: „Kolik ještě máme času, než dostavník zastaví, soudce?“

„Tři hodiny.“

A pastor řekl: „V tom případě máme spoustu času na to, aby se zde přítomná slečna Susan svlékla do naha, abychom mohli obdivovat její půvaby v celé jejich kráse.“

Namítala jsem, že určitě nastydnu.

„O to se postarám,“ řekl Charley, „budu vás celou dobu zahřívat. Lokněte si mé brandy!“

Zatáhly tedy závěsy, aby mě neviděli kolemjdoucí, a Charley mi pomohl z oblečení, jako by byl má služebná.

Vychvalovali pevnost a bělostnost mé pokožky a mé tvary byly obdivovány ze všeho nejvíce.

Dva z mužů si sedli na jednu stranu vedle sebe tak, že se dotýkali koleny, a na ně si mě také položili a všelijak si mě obraceli a osahávali moje záda, ramena a prsa, bříško a zadek a každý z nich nacházel největší zalíbení v jiné části mého těla.

Má ústa i obě ruce se střídaly na třech pulzujících penisech. A oni nedali pokoj, dokud jsem každému z nich nevykouřila bimbase.

Pak si mě posadili na okraj sedačky a zvedli mi nohy daleko za hlavu tak, aby se před nimi otevřela jak moje kundička, tak moje řiť, načež se všichni tři vystřídali na obou mých otvorech, ovšem dávali si pozor, aby se všichni vystříkali ven a vyhnuli se tak nebezpečí, že bych mohla otěhotnět.

Když už ani jednomu z nich nestál, mohla jsem se znovu obléknout, což se mi velice zamlouvalo.

Sotva jsem se oblékla, zatroubil strážný na znamení, že se brzy bude zastavovat. Následovala hodinová pauza na večeři.

Moc mě pobavilo, když Charley namluvil hostinské, že jsem jeho manželka, a když nás uvedla do pokoje, vytáhl zpod postele hrnec a přiměl mě do něj načůrat, zatímco ležel na zemi vedle mě a pozorně sledoval vodopád, jak tomu říkal.

Pak jsme sešli zpátky dolů do hospody, kde jsme si všichni odpočinuli u sklenky dobrého vína.

Mí společníci ke mně byli velmi všímaví a o můj účet se navzájem rozdělili.

Zanedlouho jsme znovu zaujali svá místa v dostavníku a vozka nás informoval, že před sebou máme ještě čtyři hodiny cesty bez zastávky.

Pastor a soudce brzy podlehli vínu a dobrému jídlu a tvrdě usnuli s hlasitým chrápáním.

Charley řekl, že je moc rád, že mě má konečně jenom pro sebe, a tak jsem mu pro začátek vykouřila ptáka, zatímco on mi lízal kundu, načež jsem mu nasedla na klín a rajtovala na něm tak dlouho, až musel tu svojí kládu vytáhnout, aby mi nenastříkal do pičky. Udělal se přes celá moje záda.

Konečně jsme pak i my byli dostatečně unaveni a probudilo nás až troubení trubky strážného, které oznamovalo náš příjezd do Edinburghu.

Můj strýc mě čekal před hostincem a poté, co jsem se rozloučila se svými spolucestujícími, jsem přijala strýcovo rámě a nechala se odvést k němu domů.

Strýc celou dobu mluvil a vyptával se také na jména mých spolucestujících.

Odpověděla jsem mu popravdě a on byl velmi potěšen, že jsem cestovala v tak vytříbené společnosti. Nechala jsem strýce myslet si své a rozhodla se před ním chovat jako velmi cudná a nevinná dívka.

Konečně jsme došli k jeho domu – byl to dům knihkupce, který měl v prvním patře obývací pokoje. Sousedil z jedné strany s krejčovstvím a z druhé s kloboučnictvím. Naproti stál hostinec „The Royal Standard“, vedle kterého sídlila internátní škola pro mladé dámy.

Píši ti i tyhle detaily, neboť strýc mě poučil, že to byli jeho nejlepší zákazníci.

Když jsme dorazili do domu, ukázal mi strýc můj pokoj a představil mě hospodyni, která se příští týden odjížděla vdávat a já jsem ji měla ve strýcově domě nahradit.

Pak nás spolu nechal o samotě a ona se mě zeptala, jestli bych si po dlouhé cestě náhodou nedala ráda koupel. Řekla jsem, že po ničem jiném netoužím, a ona mě zavedla do koupelny a rozloučila se se slovy, že pro mě za půl hodiny přijde, neboť bude čas večeře.

Ach, May, tolik jsem si tu studenou koupel užila!

Když jsem vylezla z vany a sedla si na malou stoličku a začala osoušet své tělo, otevřely se najednou dveře a dovnitř vlétla ta samá hospodyně, Jemima, která vykřikla: „Ach, slečno Susan, postavte se prosím na chvilku před zrcadlo!“

Udělala jsem, co chtěla, a ona mě začala otírat ručníkem. Celou tu dobu pěla ódy na mou kůži, můj zadek, mé bříško, má stehna atd. tak nahlas, že jsem z toho měla pocit, jako by chtěla, aby to slyšel někdo ve vedlejším pokoji. Nechala jsem si to ovšem pro sebe a řekla pouze: „Urychli to, prosím, Jemimo, a pomoz mi do šatů. Už se nemohu dočkat večeře.“

Konečně mě přestala masírovat ručníkem a přinesla mi čisté šaty, do kterých mě oblékla. Potom jsem si sedla na židli a natáhla si sněhobílé punčochy, které mi Jemima upevnila podvazky se stříbrnou přezkou. Aby tak učinila, musela mi samozřejmě vyhrnout sukni velmi vysoko.

„Ty podvazky jsou dar od tvého strýce,“ řekla Jemima, „tak doufám, že mu nezapomeneš pěkně poděkovat!“

„Samozřejmě, že mu poděkuji,“ řekla jsem.

Jemima mi navlékla přes hlavu modré šaty s velikým výstřihem.

„A tohle je taky od něj,“ řekla.

„Ach, to je od strýčka tak milé! Už teď ho mám moc ráda,“ odpověděla jsem.

Pak jsem sešla dolů, kde jsem v jídelně našla na stole připravenou večeři a strýčka, který seděl u krbu jen v županu a pantoflích.

Zvedl se z křesla a přistoupil ke mně se slovy: „Vítej, Susey, jsem tak rád, že jsi přijela! Vypadáš naprosto úžasně! Musíš být po té dlouhé cestě velmi hladová!“

Vrhla jsem se mu kolem krku a jala se ho líbat se slovy: „Děkuji ti, nejmilejší strýčku, za milé přivítání a především za krásné dary! Podvazky i šaty se mi moc líbí!“

„A padnout ti šaty dobře?“ řekl a zmáčknul mi něžně prsa.

„Ano, drahý strýčku,“ odpověděla jsem.

Pak jsme se společně navečeřeli a strýček trval na tom, že musím vypít alespoň čtyři sklenky šampaňského, které úplně rozohnilo mou krev. Jsem si jistá, že to byl strýčkův záměr.

Po večeři řekl: „Jestli mě máš ráda, Susey, ukaž mi ty podvazky, které jsem ti daroval.“

„Ale strýčku!“ začervenala jsem se. „To se přece nehodí. Je to tak neslušné!“

„Ty jsi mi ale nevděčnice, odepírat mi první věc, kterou po tobě chci ve svém vlastním domě,“ řekl.

„Nejsem nevděčná, strýčku,“ odvětila jsem, „tak dobře, hleď, tady jsou ty krásné podvazky.“ A natáhla jsem před sebe nohy.

Strýček se mi v mžiku vrhl mezi nohy a položil své ruce nejprve na jeden a poté na oba podvazky, odepnul je a začal líbat má stehna přímo nad punčochami.

Pak řekl: „Drahá Susey, věděla jsi, že tvoje matka byla má nejoblíbenější sestra? A že jsme spolu jako děti spávali v jedné posteli a moc rádi jsme se navzájem svlékali a objevovali taje našich těl a močili do stejného hrnce? Musím ti teď také říci, že mi tě tvá matka svěřila do péče na své smrtelné posteli a já celý tvůj život platím za tvé vzdělání, a tak doufám, že mi to teď vše oplatíš tím, že mě budeš uspokojovat, dokud také neodejdu.“

„Ano, nejdražší strýčku,“ řekla jsem, „můžeš počítat s tím, že udělám vše, co bude v mých silách, abych tě potěšila a obšťastnila!“

„To je moje hodná holčička,“ řekl strýc. „Jestli mě chceš učinit šťastným, ukaž mi tedy hned tu svojí maličkou kundičku!“

Řekla jsem mu, že se na ni může dívat, jak dlouho bude chtít. Posadil si mě tedy do křesla, jednu nohu mi přehodil přes opěradlo a nařídil mi, abych si přizvedla sukni i s košilkou, aby měl dobrý výhled jak na mou kundičku, tak na mou řiť. Nevydržel se dlouho pouze dívat, takže po chvíli mi oba otvory začal posévat polibky a strkat do nich svůj dlouhý jazyk. Jak jinak tohle mohlo skončit, než že mu po chvíli tekla po bradě má šťáva lásky, která se při všem tom vzrušení prostě nedala dále udržet. Zapáleně ji hltal a olizoval z mých stehen.

Když už ho nebavilo mi olizovat kundu, vytáhl z kalhot svůj pták a pod záminkou, že když omrdal i moji matku, má právo ošustit i mě, začal dorážet mezi mé pysky.

Vysmála jsem se jeho důvodům, ale on mě zvedl, položil na sofa vedle krbu, kde mě svlékl, pak obnažil i své tělo, a zatímco mě prcal, neustále pěl ódy na mou panenskou pipinku, jak jí zamilovaně říkal.

Zde musím bohužel svůj dopis zakončit. Doufám, že sis ho užila stejně tak, jako já jsem si užila v koitu s jeho aktéry.

Mimochodem, nejdražší May, napadlo tě někdy, že bys mohla nechat svého otce, aby tě taky ošoustal? Strýček říkal, že by se ti to určitě líbilo, jelikož tvého otce dobře zná a ještě lépe si pamatuje, jak dlouhý a masivní pyj to schovává v kalhotách!

Tvá milující přítelkyně,
Susey

P. S. Dobře tento dopis schovej! Tvůj otec ho nesmí za žádnou cenu objevit! Napiš mi brzo a vyprávěj mi o všem.

Schovala jsem si ten krásný dopis do kapsy a uvědomila si, že mi Kate nikdy nevyprávěla, jak se vlastně poprvé setkala s mým otcem. Šla jsem jí tedy hledat do jídelny a našla jsem ji, jak společně s mým tatínkem sedí na gauči a navzájem si šimrají genitálie.

Papá si mě hned všimnul a zvolal: „Přidej se k nám, May, tolik po tobě toužím!“

Šla jsem tedy k němu.

Pokračoval: „Chtěl bych se podívat, jestli chloupky na tvé kundičce jsou stejně tak jemné a pěkňoučké jako ty Katiny. Když budeš poslušná malá holčička, nechám ti ušít šaty, jaké jen budeš chtít!“

Takový slib mě úplně poblouznil! Ihned jsem odpověděla: „Ano, nejdražší papá, udělám vše, co si budeš žádat,“ nadzvedla jsem své sukně a předstoupila před něj.

„To není úplně ono,“ řekl, „bude lepší, když se jednoduše celá svlékneš. Kate ti určitě ráda pomůže.“

Když mi Kate přetahovala šaty přes hlavu, vypadl z nich dopis od Susey a otec si ho okamžitě všimnul.

„Ha! Milostný dopis,“ vykřikl, „dobře to ta naše slečna May vede! Musíme si přečíst, co jí její nejoblíbenější milenec asi tak píše!“ Zvedl ho rychle ze země a začal číst.

„Tohle ale není milostný dopis,“ řekl, „je to dopis od její přítelkyně Susey, která je ve Skotsku u svého strýce. I tak ho ale přečtu nahlas.“

A přesně tak i učinil. Kate mi zašeptala do ucha: „Ničeho se neboj, nejdražší May, vezmu všechno na sebe.“

Můj otec si dopis od Susey velmi užíval, a když četl detailní pasáže, z rozepnutých kalhot se mu postupně vztyčoval jeho ohromný penis.

Konečně se dostal ke konci, kde mě Susey nabádá, abych ošoustala vlastního otce, a v tu chvíli vykřikl: „Chytrá holka, tahle Susey. Škoda, že tu teď nemůže být s námi. Musím ji společně se svým starým přítelem, jejím strýcem, pozvat k nám na letní prázdniny, abychom si je pořádně užili! Ale teď je třeba zevrubně prozkoumat pičku mé vlastní dcerky! A když bude souhlasit, ošukám ji do mdlob. Nemohu ovšem vlastní dceru do ničeho nutit, na to ji miluji až příliš. Bude-li ovšem povolná, přidám jí k novým šatům ještě pět zlatých mincí a každý týden ji vezmu alespoň jednou do divadla!“

Vykřikla jsem radostí: „Nejdražší papá! Tolik tě miluji! Dělej si se mnou, co se ti jen zlíbí. Ukaž mi, jak tě mohu uspokojit. Snad na mě nebude ubohá Kate žárlit!“

„Ani v nejmenším, drahá May,“ řekla Kate, „nežárlím na žádnou z dívek, které si papá přeje opíchat. Když nad tím tak přemýšlím, byla bych nejradši, aby papá mohl ošoustat všechny dívky v okrese. Kdyby tedy chtěl.“

„Máš tak štědré srdce, Kate! Nikdy své nesobeckosti nebudeš litovat. Přesně to mě k tobě totiž tolik přitahuje, a čím víc objevuji z tvé mentální nadřazenosti, tím víc děkuji bohu za to, že jsem tě mohl potkat! Ale teď je řada na May. Pojď ke mně, ať tě můžu konečně oprcat!“

„Jsem na to zcela připravena!“ odpověděla jsem s úsměvem.

Svlékli jsme se, papá se natáhl zády na sofa, já jsem na něj nasedla, a zatímco jsem na něm rajtovala jako na koni, pleskala mě Kate po zadku do rytmu tatínkových mohutných přírazů, dokud se nestalo nechtěné a nečekané a otcovo sperma mi nevystříklo hluboko do dělohy.

Byla jsem extází naprosto mimo sebe, a tak jsem jen křičela na celé kolo: „Děkuji ti, tatínku, za tento překrásný dar!“

„Ne, díky tobě, mé dítě, za tuto nezapomenutelnou slast,“ odpověděl otec.

S Kate jsme se na tatínkovi ještě několikrát vystřídali, a když už nemohl, odebrali jsme se všichni tři do jeho ložnice a usnuli na jeho posteli.

Ráno jsem se zeptala tatínka, jak se vlastně s Kate seznámili. Opověděl mi takhle:

„Minulé Vánoce jsem jel do Londýna na prázdniny a setkal jsem se s několika přáteli z našeho klubu, kteří měli dcery u madam Stewartové v Hampton Court. Sir Thomas Moreton, můj soused, byl jeden z nich a při popíjení vína jsme se bavili o našich sexuálních zkušenostech a o mrskacích praktikách madam Stewartové. Argumentoval jsem, že mi to přišlo jako zastaralá praktika, která už do dnešního světa nepatří.

Sir Thomas se se mnou vsadil o padesát liber, že se mýlím, a nabídl mi, že mě vezme s sebou k madam Stewartové, abych se na vlastní oči přesvědčil.

Přijal jsem jeho nabídku a příští sobotu jsme společně odjeli navštívit madam Stewartovou.

Byli jsme uvedeni do pokoje vybaveného všemi možnými mučícími aparáty a byli jsme usazeni pod malé pódium, které v sobě mělo navrtané malé nenápadné průhledy, takže jsme měli perfektní výhled na všechno dění uvnitř.

Pak dovnitř přivedli šest mladých dívek, nad kterými madam Stewartová vynesla rozsudky, a následně byly brutálně zmrskány. Všelijak sebou kroutily a házely, takže se nám dostalo několika úžasných pohledů na jejich rozpálená kundiska.

Kate byla jednou z těch dívek a já jsem nemohl spustit oči z jejích masitých pysků, které sebou tak lascivně třepetaly, že mi málem můj penis protrhl kalhoty. Když bylo trestání u konce, požádal jsem madam Stewartovou, aby mi Kate dala do péče – tedy k prznění – za menší úplatek.

Madam nejdřív odmítla, ale potom se rozhodla, že by rozhodnutí měla nechat na Kate.

Zavolala ji tedy k nám do pokoje a já jsem jí vyprávěl, jak mi pohled na její obnažené půvaby naprosto podlomil kolena a zaplavil srdce láskou k ní. Nabídl jsem jí, že by u mě mohla každý rok trávit několik měsíců.

Prohlédla si můj pulzující ztopořený pyj a pak se zeptala, jestli z toho bude mít něco madam Stewartová.

Řekl jsem jí, že jsem jí výměnou za ni nabídl padesát liber.

‚V tom případě s vámi ráda půjdu a budu věřit ve vaši čest,‘ řekla Kate.

A od té doby jsme spolu.“

Můj otec mi také osvětlil, že má v plánu mě provdat za jeho postaršího kamaráda, zámožného vdovce.

Zeptala jsem se ho, jak se o mně dozvěděl a jak se jmenuje. Můj otec odvětil, že se jedná o pana Sinclaira, kterému je přes osmdesát let, tudíž se po sňatku budu moci brzy stát bohatou vdovou. Starý Sinclair ovšem nebyl v žádném případě impotent a šukání měl stále ze všeho nejradši. Sinclair měl ovšem také velké zalíbení v mladých chlapcích a tak, pokud jsem se mu nechtěla vydat napospas, stačilo mu každý týden jednoho chlapce za libru pronajmout na sexuální služby.

Na naši svatbu jsem pozvala i pana T (učitele, o kterém jsem vám říkala na začátku tohoto příběhu) a Susey i s jejím strýcem.

Všichni také přijeli a jednoho krásného květnového rána jsme měli svatbu. Po obřadu se mě kněz zeptal, zda by mohl být první, kdo mi bude moci políbit mou vdanou kundičku, což jsem mu následně s radostí dovolila.

Na líbánky jsme odcestovali na ostrov Wright a můj manžel byl moc rád, že jsem otěhotněla. Díky tomu jsem mohla šoustat, s kým jsem chtěla. Nic mu nevadilo.

Řekla jsem mu ale, že se spíše těším domů, neboť prahnu po ptáku pana T a také po dlouhatánské kládě svého otce.

Můj manžel se těšil z mé odhodlanosti a rozhodl se zaměstnat pana T jako knihovníka. A ten jím také zůstal, dokud pan Sinclair na věky neodešel v úctyhodném věku devadesáti let. Zůstala mi po něm devítiletá dcera a všechny jeho peníze.

Když uplynul potřebný čas od jeho smrti, vzala jsem si za muže jistého pana S.

Je to ten nejlepší manžílek.

Susey za námi často jezdí a vozí s sebou mladé dívky, aby uspokojovaly pana T, který má úchylku na panenské pičky, a proto tak rád osahává mou malou dcerušku Agnes, když si spolu hrají na slepou bábu.

Tomu mému andílkovi je právě dvanáct let a je velmi pyšná na to, že dokáže tatínkovi mezi nohama vyčarovat tak tvrdý a majestátní stožár tím, že se o něj otírá svými pysky.

Pan T ji plánuje odpanit o jejích čtrnáctých narozeninách. Říkala jsem mu, že čtrnáct je moc brzo a že by měl počkat alespoň do patnácti, ale je tak nedočkavý, že se bojím, že to v žádném případě nedokáže vydržet.

A tak tedy drahý čtenáři, dámo či pane, sbohem!
Ať vám čurák věčně stojí,
a kunda vlhká navždy svrbí!

Finis